{"wheels": {"headgear": {"label": {"helmet": {"it": "Casco o cappuccio", "de": "Helm oder M\u00fctze", "en": "Helmet or hood", "no": "Hjelm eller hette", "da": "Hjelm eller h\u00e6tte"}, "none": {"it": "Niente", "de": "Keine", "en": "None", "no": "Ingen", "da": "Ingen"}}, "description": {"helmet": {"it": "Casco o cappuccio in qualsiasi tessuto", "de": "Helm oder M\u00fctze aus jedem Stoff", "en": "Wearing a hood of any fabric ..", "no": "Hjelm eller hette i ethvert stoff", "da": "B\u00e6rer hjelm eller h\u00e6tte/hovedbekl\u00e6dning af ethvert stof"}, "none": {"it": "Nessun copricapo", "de": "Keine Kopfbedeckung", "en": "No headgear", "no": "Ingen hodeplagg", "da": "Ingen hovedbekl\u00e6dning"}}, "title": {"da": "B\u00e6rer du hovedbekl\u00e6dning?", "de": "Tragen Sie Kopfbedeckung?", "en": "Are you wearing any headgear?", "it": "Stai indossando un qualunque tipo di copricapo?", "no": "Har du p\u00e5 deg hodeplagg?"}}, "settings": {"_humidity": {"title": {"it": "Specificare l'umidit\u00e0 che si desidera utilizzare", "de": "Geben Sie die Luftfeuchtigkeit ein, die Sie verwenden wollen", "en": "Input the humidity you would like to use", "no": "Spesifiser den luftfuktigheten du \u00f8nsker \u00e5 bruke", "da": "Angiv den luftfugtighed du kunne t\u00e6nke dig at benytte"}}, "open_windows": {"title": {"it": "Ci sono finestre aperte nella tua stanza?", "de": "Gibt es offene Fenster im Raum?", "en": "Are there any open windows in the room?", "no": "Finns det noen \u00e5pne vinduer i rommet?", "da": "Er der nogle \u00e5bne vinduer i rummet?"}}, "_temperature": {"title": {"it": "Specificare la temperatura esterna che si desidera utilizzare", "de": "Geben Sie die Au\u00dfentemperatur ein, die Sie verwenden wollen", "en": "Input the outdoor temperature you would like to use", "no": "Spesifiser den utend\u00f8rstemperaturen du \u00f8nsker \u00e5 bruke", "da": "Angiv den udend\u00f8rs temperatur du kunne t\u00e6nke dig at benytte"}}, "weight": {"title": {"it": "Quanto pesi?", "de": "Was ist Ihr Gewicht?", "en": "How much do you weigh?", "no": "Hvor mye veier du?", "da": "Hvor meget vejer du?"}}, "gender": {"title": {"it": "Qual \u00e8 il tuo genere?", "de": "Was ist Ihr Geschlecht?", "en": "What is your gender?", "no": "Hvilket kj\u00f8nn er du?", "da": "Hvilket k\u00f8n er du?"}}, "age": {"title": {"it": "Quanti anni hai?", "de": "Wie alt sind Sie?", "en": "In what year were you born?", "no": "I hvilket \u00e5r ble du f\u00f8dt?", "da": "Hvilket \u00e5r blev du f\u00f8dt?"}}, "thermostat_level": {"title": {"it": "Per cosa \u00e8 impostato il tuo termostato?", "de": "Auf was ist der Thermostat gesetzt?", "en": "What is the set point of the radiator valve in the room?", "no": "Hva er termostaten din satt til?", "da": "Hvad er din thermostat sat til?"}}, "windspeed": {"title": {"it": "Specificare la velocit\u00e0 del vento che si desidera utilizzare", "de": "Geben Sie die Windgeschwindigkeit ein, die Sie verwenden wollen", "en": "Input the windspeed you would like to use", "no": "Spesifiser den vindfarten du \u00f8nsker \u00e5 bruke", "da": "Angiv den vindhastighed du kunne t\u00e6nke dig at benytte"}}, "unit": {"title": {"it": "Che unit\u00e0 di misura preferisci?", "de": "Welche Einheiten vorziehen Sie?", "en": "Which units of measurements would you prefer?", "no": "Hvilke enheter foretrekker du?", "da": "Hvilket enheder foretr\u00e6kker du?"}}, "height": {"title": {"it": "Quanto sei alto/a?", "de": "Wie hoch sind Sie?", "en": "How tall are you?", "no": "Hvor h\u00f8y er du?", "da": "Hvor h\u00f8j er du?"}}}, "clothing": {"label": {"Summer_attire": {"it": "Abbigliamento estivo", "de": "Sommerkleidung", "en": "Summer attire", "no": "Sommerkl\u00e6r", "da": "Sommert\u00f8j"}, "Double_layer": {"it": "Strato doppio", "de": "Kleidung in zwei Schichten", "en": "Double layer", "no": "Kl\u00e6r i to lag", "da": "T\u00f8j i to lag"}, "Cloth_apron_long_sleeve": {"it": "Grembiule sopra la tuta", "de": "Overall mit Sch\u00fcrze", "en": "Apron over coverall", "no": "Kjeledress med forkle", "da": "Overtr\u00e6kst\u00f8j med forkl\u00e6de ud over"}, "Business_suit": {"it": "Abito da lavoro, completo", "de": "Arbeitskleidung", "en": "Business suit", "no": "Jobbkl\u00e6r, dress", "da": "Arbejdst\u00f8j, jakkes\u00e6t"}, "Cloth_coverall": {"it": "Tuta in stoffa (tuta da meccanico)", "de": "Stoffoverall", "en": "Cloth coverall", "no": "Kjeledress i stoff", "da": "Overtr\u00e6kst\u00f8j"}, "Vapour_barrier_coverall": {"it": "Tuta con barriera al vapore", "de": "Overall mit Dampfbarriere", "en": "Vapour-barrier coverall", "no": "Kjeledress med dampsperre", "da": "Overtr\u00e6kst\u00f8j med dampbarriere"}, "Winter_attire": {"it": "Abbigliamento invernale", "de": "Winterkleidung", "en": "Winter attire", "no": "Vinterkl\u00e6r", "da": "Vintert\u00f8j "}}, "description": {"Summer_attire": {"it": "Vestiti larghi, vestiti corti. Tipici dell'estate.", "de": "Lose Kleider, kurze Kleider, typisch f\u00fcr Sommer", "en": "Loose fitting, short clothing. Typical for summer.", "no": "L\u00f8se kl\u00e6r, shorts og kjoler. Typiske sommerkl\u00e6r.", "da": "L\u00f8st siddende t\u00f8j, lette lag. Typisk for sommervejr."}, "Double_layer": {"it": "In genere considerate tute da meccanico sopra i vestiti da lavoro", "de": "Normalerweise oben \u00fcber Arbeitskleider getragen.", "en": "Generally taken to be coveralls over work clothes.", "no": "Heldrakt ud over jobbkl\u00e6r.", "da": "Heldragt ud over arbejdst\u00f8j"}, "Cloth_apron_long_sleeve": {"it": "La configurazione del grembiule \u00e8 stata progettata per proteggere la parte anteriore e i lati del corpo da versamenti di agenti chimici.", "de": "Die Wickelsch\u00fcrzen-Konfiguration wurde entwickelt, um die Vorderseite und Seiten des K\u00f6rpers vor dem Austreten chemischer Substanzen zu sch\u00fctzen.", "en": "The wrap-around apron configuration was designed to protect the front and sides of the body against spills from chemical agents.", "no": "Heldragt og forkle som beskytter kroppens front of sider.", "da": "Heldragt med forkl\u00e6de ud over til art beskytte kroppens forside og side."}, "Business_suit": {"it": "Completo regolare da business. Comune negli uffici.", "de": "Normaler Business-Anzug. Normal in B\u00fcros.", "en": "Regular business suit. Clothing common in offices.", "no": "Jobbkl\u00e6r som dress, vanlig p\u00e5 kontorer.", "da": "Jakkes\u00e6t og lignende, kontorp\u00e5kl\u00e6dning"}, "Cloth_coverall": {"it": "Tessuto intrecciato che comprende il cotone trattato.", "de": "Gewobener Stoff, inklusive behandelte Baumwolle.", "en": "Woven fabric that includes treated cotton.", "no": "Vevet stoff, bomuld.", "da": "V\u00e6vet stof, bomuld."}, "Vapour_barrier_coverall": {"it": "Indumenti con barriera al vapore in un unico strato.", "de": "Kleider in einer Schicht mit Dampfbarriere", "en": "Vapour-barrier clothing in a single layer.", "no": "Kl\u00e6r i ett lag med dampbarriere", "da": "Enkeltlagst\u00f8j med dampbbarriere"}, "Winter_attire": {"it": "Indumenti invernali, diversi strati che includono un cappotto spesso.", "de": "Winterkleidung, mehrere Schichten inklusive eine Winterjacke.", "en": "Winter clothing, multiple layers including a thick coat.", "no": "Vinterkl\u00e6r, flere lag inkludert en tykk frakk.", "da": "Vintert\u00f8j, flere lag inklusiv en tyk frakke"}}, "title": {"da": "Hvilken type t\u00f8j har du p\u00e5?", "de": "Welche Art von Kleider tragen Sie?", "en": "What type of clothing are you wearing?", "it": "Che tipo di indumenti stai indossando?", "no": "Hva slaggs kl\u00e6r har du p\u00e5?"}}, "windspeed": {"description": {"strong_wind": {"it": "Vento forte", "de": "Starker Wind", "en": "Strong wind", "no": "Sterk vind", "da": "St\u00e6rk vind"}, "some_wind": {"it": "Lieve vento", "de": "Leichter Wind", "en": "Some wind", "no": "Litt vind", "da": "Lidt vind"}, "no_wind": {"it": "Nessun vento", "de": "Kein Wind", "en": "No wind", "no": "Ingen vind", "da": "Ingen vind"}}}, "activity": {"label": {"high": {"it": "Elevato", "de": "Hoch", "en": "High", "no": "H\u00f8y", "da": "H\u00f8j"}, "medium": {"it": "Medio", "de": "Medium", "en": "Medium", "no": "Middel", "da": "Middel"}, "low": {"it": "Leggero", "de": "Leicht", "en": "Light ", "no": "Lett", "da": "Let"}, "rest": {"it": "Riposo", "de": "Ruhe", "en": "Rest ", "no": "Hvile", "da": "Hvile"}, "intense": {"it": "Intenso", "de": "Intensiv", "en": "Intense", "no": "Intens", "da": "Intens"}}, "description": {"high": {"it": "Intenso lavoro di braccia e tronco: trasporto di materiale pesante, guarnizione, segatura, taglio manuale, posatura di blocchi di calcestruzzo.", "de": "Intensive Armarbeit: Tragen schwerer Materialien, S\u00e4gen, Rasenm\u00e4hen von Hand, Betonbl\u00f6cke legen.", "en": "Intense arm and trunk work: carrying heavy material, shovelling, sawing, hand mowing, concrete block laying.", "no": "Intens armarbeid: b\u00e6ring av tungt materiale, m\u00e5king, saging, h\u00e5ndklipping, betongblokklegging.", "da": "Intens aktivitet: b\u00e6re tungt materiale, skovle, save, sl\u00e5 gr\u00e6s, l\u00e6gge brosten."}, "light": {"it": "Leggero lavoro manuale: scrittura, disegno, contabilit\u00e0. Sia la respirazione che l\u2019intrattenimento di una coversazione sono facili.", "de": "Leichte manuelle Arbeit:\\nschreiben, zeichnen, Buchf\u00fchrung.\\nLeicht zu atmen und Gespr\u00e4che zu f\u00fchren.", "en": "Light manual work:\\nwriting, typing, drawing, book-keeping.\\nEasy to breathe and carry on a conversation.", "no": "Lett manulet arbeid: skriving, tegning, bokf\u00f8ring. Lett \u00e5 puste og f\u00f8re en  samtale.", "da": "Let manuelt arbejde: skrive, taste, tegne, bogf\u00f8ring. Nemt at tr\u00e6kke vejret og f\u00f8re en samtale"}, "medium": {"it": "Camminata a 2,5-5,5 km / h. Lavori di braccia e manuali persistenti: movimentazione di macchinari pesanti, diserbatura, raccolta di frutti.", "de": "Gehen 2,5 - 5,5 km/h. Andauernd Arm- und Handarbeit: Handhabung moderat schwerer Maschinen, j\u00e4ten, obst pfl\u00fccken ", "en": "Walking 2.5 - 5.5km/h. Sustained arm and hand work: handling moderately heavy machinery, weeding, picking fruits.", "no": "G\u00e5 2.5-5.5 km/t. Vedvarende arm- og h\u00e5ndarbeid: h\u00e5ndtering av moderat tungt maskiner, luke plukke frukt.", "da": "Gang 2.5-5.5 km/t. Vedvarende arm og h\u00e5ndarbejde: h\u00e5ndtering af moderat tungt maskineri, luge ukrudt eller plukke frugt."}, "intense": {"it": "Attivit\u00e0 molto intensa a ritmi massimi elevati: lavorare con l'ascia, salire le scale, corsa su piano", "de": "Sehr intensive Aktivit\u00e4t in hohem Tempo:\\narbeiten mit Axt, Treppen hoch gehen, rennen auf ebener Unterlage.", "en": "Very intense activity at fast maximum pace:\\nworking with an ax, climbing stairs, running on level surface.", "no": "Veldig intens aktivitet i raskt maksimalt tempo: \\n arbeider med en \u00f8ks, klatrer trapper, l\u00f8per p\u00e5 jevn overflate.", "da": "Meget intens aktivitet ved maksimalt tempo: \\n arbejde med en \u00f8kse, g\u00e5 p\u00e5 trapper, l\u00f8b p\u00e5 plan overflade."}, "rest": {"it": "Riposarsi, rimanere seduti.\\n Respirazione normale", "de": "Ruhe, still sitzen. \\nAtmen nicht herausgefordert", "en": "Resting, sitting at ease.\\nBreathing not challenged.", "no": "Hviler, sitter i ro. \\nPusten er ikke forstyrret.", "da": "Hviler, sidder roligt. Vejrtr\u00e6kning normal"}}, "title": {"da": "Hvad er dit aktivitetsniveau?", "de": "Was ist dein Aktivit\u00e4tsniveau", "en": "What is your activity level?", "it": "Qual \u00e8 il tuo livello di attivit\u00e0?", "no": "Hva er aktivitetsniv\u00e5et ditt?"}}}, "labels": {"str_reset_preferences": {"it": "Resettare preferenze", "de": "Nullstellung der Pr\u00e4ferenzen", "en": "Reset preferences", "no": "Tilbakestill foretrukne", "da": "Nulstil foretrukne"}, "str_kb_version": {"it": "Database", "de": "Version der Wissensbase", "en": "Knowledgebase version", "no": "Versjon av kunnskapsbase", "da": "Version af vidensbase"}, "str_app_info": {"it": "Informazioni", "de": "App Information", "en": "App information", "no": "Informasjon", "da": "Information"}, "str_notifications": {"it": "Notifiche", "de": "Benachrichtigung (Funktioniert noch nicht) ", "en": "Notifications (not functional yet)", "no": "Varslinger", "da": "Notifikationer (virker ikke endnu)"}, "str_cold_significant": {"it": "significativo stress termico da freddo", "de": "Signifikante K\u00e4ltebelastung", "en": "significant cold stress", "no": "Betydelig kuldestress", "da": "V\u00e6sentlig kuldestress"}, "str_wind2": {"it": "Velocit\u00e0 del vento a 2m", "de": "Windgeschwindigkeit bei 10m", "en": "Windspeed at 2m", "no": "Vindfart ved 10m", "da": "Vindhastighed ved 2m"}, "str_user": {"it": "Utente", "de": "Benutzer", "en": "User", "no": "Bruker", "da": "Bruger"}, "str_wind10": {"it": "Velocit\u00e0 del vento a 10m", "de": "Windgeschwindigkeit bei 2m", "en": "Windspeed at 10m", "no": "Vindfart ved 2m", "da": "Vindhastighed ved 10m"}, "str_humidity": {"it": "Umidit\u00e0", "de": "Luftfeuchtigkeit", "en": "Humidity", "no": "Luftfuktighet", "da": "Luftfugtighed"}, "str_age": {"it": "Et\u00e0", "de": "Alter", "en": "Age", "no": "Alder", "da": "Alder"}, "str_dashboard": {"it": "Dashboard", "de": "Instrumentenbrett", "en": "Dashboard", "no": "Dashbord", "da": "Instrumentbr\u00e6t"}, "str_choose_location": {"it": "Scegli la posizione", "de": "Lokalit\u00e4t ausw\u00e4hlen", "en": "Choose location", "no": "Velg plasering", "da": "V\u00e6lg placering"}, "str_weather": {"it": "Tempo atmosferico", "de": "Wetter", "en": "Weather", "no": "V\u00e6r", "da": "Vejr"}, "weather_light_rain": {"it": "Pioggia leggera", "de": "Leichter Regen", "en": "Light rain", "no": "Lett regn", "da": "Let regn"}, "str_ireq_iso": {"it": "Temperatura corporea - Stress termico da freddo", "de": "K\u00f6rpertemperatur - K\u00e4ltebelastung (IREQ ISO11079)", "en": "Body temperature - Cold  stress (IREQ ISO11079)", "no": "Kroppstemperatur", "da": "Kropstemperatur - kuldestress (IREQ ISO11079)"}, "str_years": {"it": "Anni", "de": "Jahre", "en": "years", "no": "\u00e5r", "da": "\u00e5r"}, "str_use_indoor_mode": {"it": "Utilizzare la modalit\u00e0 interna?", "de": "Innenmodus anwenden?", "en": "Use indoor mode?", "no": "Bruk innemodus?", "da": "Sl\u00e5 indend\u00f8rtilstand til?"}, "str_preferences": {"it": "Preferenze", "de": "Pr\u00e4ferenzen", "en": "Preferences", "no": "Preferanser", "da": "Foretrukne"}, "str_saved_location": {"it": "Posizione salvata", "de": "Gelagerte Lokalit\u00e4ten", "en": "Saved location", "no": "Lagret plassering", "da": "Gemt placering"}, "str_cold_severe": {"it": "grave stress termico da freddo", "de": "Ernsthafte K\u00e4ltebelastung", "en": "severe cold stress", "no": "Alvorlig kuldestress", "da": "Alvorlig kuldestress"}, "weather_clear": {"it": "Cielo lipido", "de": "Klarer Himmel", "en": "Clear sky", "no": "Klart", "da": "Klart"}, "str_custom_location": {"it": "Posizionamento personalizzato", "de": "Wahlfreie Lokalit\u00e4t", "en": "Custom location", "no": "Valgfri plassering", "da": "Valgfri placering"}, "str_yes": {"it": "S\u00ec", "de": "Ja", "en": "Yes", "no": "Ja", "da": "Ja"}, "str_min_cloth_level": {"it": "Livello di abbigliamento minimo", "de": "Minimales Kleidungsniveau", "en": "minimal clothing level", "no": "Minimalt klesniv\u00e5", "da": "Minimal bekl\u00e6dningsisolans"}, "str_custom": {"it": "Posizionamento personalizzato", "de": "Angepasst", "en": "Custom", "no": "Tilpasset", "da": "Tilpasset"}, "str_clo": {"it": "Isolamento dell'abbigliamento", "de": "W\u00e4rmed\u00e4mmung der Kleider", "en": "Clothing insulation", "no": "Klesisolasjon", "da": "Bekl\u00e6dningsisolans"}, "str_forecast": {"it": "Previsioni", "de": "Vorhersage", "en": "Forecast", "no": "V\u00e6rmelding", "da": "Vejrudsigt"}, "str_input_custom_location": {"it": "Specifica il posizionamento personalizzato", "de": "Input Lokalit\u00e4t", "en": "Input custom location?", "no": "Input plassering", "da": "Angiv placering"}, "str_max_cloth_level": {"it": "Livello di abbigliamento massimo", "de": "Maximales Kleidungsniveau", "en": "maximum clothing level", "no": "Maksimalt klesniv\u00e5", "da": "Maksimal bekl\u00e6dningsisolans"}, "str_pal": {"it": "Limite di allerta personale", "de": "Pers\u00f6nliche Warnungsgrenze", "en": "Personal alert limit", "no": "Personlig varslingsgrense", "da": "Personlig alarmgr\u00e6nse"}, "weather_sunny_clear": {"it": "Sereno, cielo limpido", "de": "Sonne, wolkenlos", "en": "Sunny, clear sky", "no": "Sol, klar himmel", "da": "Sol, klar himmel"}, "str_try_again": {"it": "Provare ancora?", "de": "Noch mal versuchen?", "en": "Try again?", "no": "Pr\u00f8ve igjen?", "da": "Pr\u00f8v igen?"}, "str_settings": {"it": "Impostazioni", "de": "Einstellungen", "en": "Settings", "no": "Innstillinger", "da": "Indstillinger"}, "str_wind_speed": {"it": "Velocit\u00e0 del vento", "de": "Windgeschwindigkeit", "en": "Wind speed", "no": "Vindfart", "da": "Vindhastighed"}, "str_gender": {"it": "Genere", "de": "Geschlecht", "en": "Gender", "no": "Kj\u00f8nn", "da": "K\u00f8n"}, "str_heat_minor": {"it": "Lieve stress termico da caldo", "de": "Minimale Hitzebelastung", "en": "minor heat stress", "no": "Mindre varmestress", "da": "Mindre varmestress"}, "str_acclimatization": {"it": "Acclimatamento", "de": "Akklimatisierung", "en": "Acclimatization", "no": "Akklimatisering", "da": "Akklimatisering"}, "str_mr": {"it": "Tasso metabolico", "de": "Metabolisches Niveau", "en": "Metabolic rate", "no": "Metabolsk niv\u00e5", "da": "Stofskifte"}, "str_continue": {"it": "Continua", "de": "Weitermachen", "en": "Continue", "no": "Fortsett", "da": "Forts\u00e6t"}, "str_thermostat": {"it": "Termostato", "de": "Thermostat", "en": "Thermostat", "no": "Termostat", "da": "Termostat"}, "str_img_cred": {"it": "Fonte", "de": "Quelle", "en": "Image credits", "no": "Kilde", "da": "Kilde"}, "str_colder": {"it": "pi\u00f9 freddo", "de": "K\u00e4lter", "en": "colder", "no": "kaldere", "da": "koldere"}, "str_weight": {"it": "Peso", "de": "Gewicht", "en": "Weight", "no": "Vekt", "da": "V\u00e6gt"}, "str_update_weather": {"it": "Aggiorna meteo", "de": "Wetter aktualisieren", "en": "update weather", "no": "Oppdater v\u00e6r", "da": "Opdat\u00e9r vejr"}, "str_personal_settings": {"it": "Impostazioni personali", "de": "Pers\u00f6nliche Einstellungen", "en": "Personal settings", "no": "Personlige innstillinger", "da": "Personlige indstillinger"}, "str_female": {"it": "Femmina", "de": "Frau", "en": "Female", "no": "Kvinne", "da": "Kvinde"}, "str_male": {"it": "Maschio", "de": "Mann", "en": "Male", "no": "Mann", "da": "Mand"}, "str_heat_extreme": {"it": "estremo stress termico da caldo", "de": "Extreme Hitzebelastung", "en": "extreme heat stress", "no": "Ekstrem varmestress", "da": "Ekstrem varmestress"}, "str_wbgt": {"it": "WBGT", "de": "WBGT", "en": "WBGT", "no": "WBGT", "da": "WBGT"}, "str_privacy": {"it": "Privacy", "de": "Privatleben", "en": "Privacy", "no": "Personvern", "da": "Datasikkerhed"}, "str_cloud_cover": {"it": "Copertura nuvolosa", "de": "Wolkendecke", "en": "Cloud cover", "no": "Skydekke", "da": "Skyd\u00e6kke"}, "str_units": {"it": "Unit\u00e0", "de": "Einheiten", "en": "Units", "no": "Enheter", "da": "Enheder"}, "str_no_stress": {"it": "Nessuno stress termico", "de": "Keine thermishe Belastung", "en": "no thermal stress", "no": "Ingen termisk stress", "da": "Ingen termisk stress"}, "str_other": {"it": "Altro", "de": "Sonstiges", "en": "Other", "no": "Annet", "da": "Andet"}, "str_windchill": {"it": "Windchill", "de": "Windchill", "en": "Windchill", "no": "Windchill", "da": "Windchill"}, "str_welcome": {"it": "Benvenuto", "de": "Willkommen", "en": "Welcome", "no": "Velkommen", "da": "Velkommen"}, "str_activity_level": {"it": "Livello di attivit\u00e0", "de": "Aktivit\u00e4tsebene", "en": "Activity level", "no": "Aktivitetsniv\u00e5", "da": "Aktivitetsniveau"}, "str_alert_level": {"it": "limite di allerta", "de": "Alarmgrenze", "en": "alert limit", "no": "Alarmgrense", "da": "alarmgr\u00e6nse"}, "str_done": {"it": "Fatto", "de": "Fertig", "en": "Done", "no": "Ferdig", "da": "F\u00e6rdig"}, "str_headgear": {"it": "Copricapo", "de": "Kopfbedeckung", "en": "Headgear", "no": "Hodebeskyttelse", "da": "Hovedbeskyttelse"}, "str_about": {"it": "Ulteriori informazioni", "de": "Um", "en": "About", "no": "Om", "da": "Om"}, "str_era4cs": {"it": "Cos'\u00e8 il progetto ERA4CS?", "de": "Was ist das ERA4CS-Projekt?", "en": "What is the ERA4CS project?", "no": "Hva er ERA4CS-prosjektet?", "da": "Hvad er ERA4CS-projektet?"}, "str_ok": {"it": "OK", "de": "O.K.", "en": "OK", "no": "OK", "da": "OK"}, "str_windows": {"it": "Finestre", "de": "Fenstern", "en": "Windows", "no": "Vinduer", "da": "Vinduer"}, "str_submit_data": {"it": "Invia dati", "de": "Daten \u00fcbertragen", "en": "Submit data", "no": "Send data", "da": "Send data"}, "str_mrt": {"it": "Temperatura media radiante", "de": "Durchschnittliche Strahlungstemperatur", "en": "Mean radiant temperature", "no": "Gjennomsnittlig str\u00e5lingstemperatur", "da": "Gennemsnitlig str\u00e5lingstemperatur"}, "str_wind": {"it": "Vento", "de": "Wind", "en": "Wind", "no": "Vind", "da": "Vind"}, "str_disclaimer": {"it": "Dichiarazione di non responsabilit\u00e0", "de": "Verantwortungsverzicht", "en": "Disclaimer", "no": "Ansvarsfraskrivelse", "da": "Ansvarsfraskrivelse"}, "str_wbgt_iso": {"it": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO 07243)", "de": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO 07243)", "en": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO 07243)", "no": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO07243)", "da": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO07243)"}, "indoor_no_open_windows": {"it": "Nessuna finestra aperta", "de": "Keine offenen Fenstern", "en": "No open windows", "no": "Ingen \u00e5pne vinduer", "da": "Ingen \u00e5bne vinduer"}, "str_evaporative_permeability": {"it": "Permeabilit\u00e0 all'evaporazione", "de": "Verdampfungspermeabilit\u00e4t", "en": "Evaporative permeability", "no": "Fordampnings permeabilitet", "da": "Fordampningpermeabilitet"}, "str_indoor": {"it": "Interno", "de": "Innen", "en": "Indoor", "no": "Innend\u00f8rs", "da": "Indend\u00f8rs"}, "str_windchill_jagti": {"it": "Pelle esposta - Windchill (JAG/TI)", "de": "Exponierte Haut - Windchill (JAG/TI)", "en": "Exposed skin - Windchill (JAG/TI)", "no": "Utsatt hud - windchill (JAG/TI)", "da": "Ud\u00e6kket hud - Windchill (JAG/TI)"}, "str_phs_iso": {"it": "Strain termico", "de": "Hitzeebelastung (PHS ISO07933)", "en": "Heat Strain (PHS ISO07933)", "no": "Varmestress", "da": "Varmestress (PHS ISO07933)"}, "str_outdoor": {"it": "Esterno", "de": "Au\u00dfen", "en": "Outdoor", "no": "Utend\u00f8rs", "da": "Udend\u00f8rs"}, "str_unit": {"it": "Unit\u00e0", "de": "Einheit", "en": "Unit", "no": "Enhet", "da": "Enhed"}, "str_current_location": {"it": "Posizione attuale", "de": "Jetzige Lokalit\u00e4t", "en": "Current location", "no": "N\u00e5v\u00e6rende plassering", "da": "Nuv\u00e6rende placering"}, "str_cancel": {"it": "Cancella", "de": "Abbrechen", "en": "Cancel", "no": "Avbryt", "da": "Afbryd"}, "str_surface_area": {"it": "Area superficiale", "de": "Oberfl\u00e4cheninhalt", "en": "Surface area", "no": "Flateareal", "da": "Overfladeareal"}, "str_globe_temperature": {"it": "Temperatura di globo", "de": "Temperatur der Erde", "en": "Globe temperature", "no": "Klodetemperatur", "da": "Globetemperatur"}, "str_no": {"it": "No", "de": "Nein", "en": "No", "no": "Nei", "da": "Nej"}, "str_cold_high": {"it": "elevato stress termico da freddo", "de": "Hohe K\u00e4ltebelastung", "en": "high cold stress", "no": "H\u00f8jt kuldestress", "da": "H\u00f8jt kuldestress"}, "str_wbgt_effective": {"it": "WBGT effettiva", "de": "Effektive WBGT", "en": "WBGT effective", "no": "Effektiv WBGT", "da": "Effektiv WBGT"}, "weather_light_rain_overcast": {"it": "Pioggia leggera, coperto", "de": "Leichter Regen, bew\u00f6lkt", "en": "Light rain, overcast", "no": "Lett regn, overskyet", "da": "Let regn, overskyet"}, "str_cold_extreme": {"it": "estremo stress termico da freddo", "de": "Extreme K\u00e4ltebelastung", "en": "extreme cold stress", "no": "Ekstrem kuldestress", "da": "Ekstrem kuldestress"}, "str_details": {"it": "Dettagli", "de": "Detaillen", "en": "Details", "no": "Detaljer", "da": "Detaljer"}, "str_more_info": {"it": "Ulteriori informazioni", "de": "Weitere Information", "en": "more info", "no": "Mer informasjon", "da": "mere information"}, "weather_broken_clouds": {"it": "Parzialmente nuvoloso", "de": "Teilweis bew\u00f6lkt", "en": "Broken clouds", "no": "Delvis skyet", "da": "Delvis skyet"}, "str_app_version": {"it": "Versione dell'app", "de": "Appversion", "en": "App version", "no": "Appversjon", "da": "App version"}, "str_clothing_level": {"it": "Livello di abbigliamento", "de": "Kleidungsniveau", "en": "Clothing level", "no": "Klesmengde", "da": "Bekl\u00e6dningsniveau"}, "str_advanced_personalization": {"it": "Personalizzazione avanzata", "de": "Fortschrittliche anpassung", "en": "Advanced personalization", "no": "Avansert tillpasning", "da": "Avanceret tilpasning"}, "str_disclaimer_and_privacy": {"it": "Dichiarazione di non responsabilit\u00e0 & privacy", "de": "Verantwortungsverzicht & Privatleben", "en": "Disclaimer & privacy", "no": "Ansvarsfraskrivelse og personvern", "da": "Ansvarsfraskrivelse og datah\u00e5ndtering"}, "indoor_open_windows": {"it": "Finestre aperte", "de": "Offene Fenster", "en": "Open windows", "no": "\u00c5pne vinduer", "da": "\u00c5bne vinduer"}, "str_heat_severe": {"it": "grave stress termico da caldo", "de": "Ernsthafte Hitzebelastung", "en": "severe heat stress", "no": "Alvorlig varmestress", "da": "Alvorlig varmestress"}, "str_unit_of_measurement": {"it": "Unit\u00e0 di misura", "de": "Ma\u00dfeinheit ", "en": "Unit of measurements", "no": "M\u00e5leenheter", "da": "M\u00e5leenheder"}, "str_more_questions": {"it": "Altre domande", "de": "Weitere Fragen", "en": "More questions", "no": "Flere sp\u00f8rgsm\u00e5l", "da": "Flere sp\u00f8rgsm\u00e5l"}, "str_new_location": {"it": "Nuova posizione", "de": "Neue Lokalit\u00e4t", "en": "New location", "no": "Ny plassering", "da": "Ny placering"}, "str_aal": {"it": "Limite medio di allerta", "de": "Durchschnittliche Warnungsgrenze ", "en": "Average alert limit", "no": "Gjennomsnittlig varslingsgrense", "da": "Gennemsnitlig alarmgr\u00e6nse"}, "str_activity": {"it": "Attivit\u00e0", "de": "Aktivit\u00e4t", "en": "Activity", "no": "Aktivitet", "da": "Aktivitet"}, "weather_overcast_clouds": {"it": "Cielo coperto", "de": "Bew\u00f6lkt", "en": "Overcast clouds", "no": "Overskyet", "da": "Overskyet"}, "str_solar_irradiation": {"it": "Radiazione solare", "de": "Sonnenstrahlung", "en": "Solar irradiation", "no": "Solbestr\u00e5ling", "da": "Solstr\u00e5ling"}, "str_heat_high": {"it": "elevato stress termico da caldo", "de": "Hohe Hitzebelastung", "en": "high heat stress", "no": "H\u00f8j varmestress", "da": "H\u00f8jt varmestress"}, "str_time": {"it": "Ora", "de": "Uhrzeit", "en": "Time", "no": "Klokkeslett", "da": "Klokkesl\u00e6t"}, "str_weather_report": {"it": "Relazione meteo", "de": "Wetterbericht", "en": "weather report", "no": "V\u00e6rmelding", "da": "Vejrudsigt"}, "weather_shower_rain": {"it": "Acquazzone", "de": "Starker Regen", "en": "Shower rain", "no": "Tung regn", "da": "Tung regn"}, "str_height": {"it": "Altezza", "de": "H\u00f6he", "en": "Height", "no": "H\u00f8yde", "da": "H\u00f8jde"}, "str_heat_significant": {"it": "significativo stress termico da caldo", "de": "Signifikante Hitzebelastung", "en": "significant heat stress", "no": "Betydelig varmestress", "da": "V\u00e6sentlig varmestress"}, "str_air_temperature": {"it": "Temperatura dell'aria", "de": "Lufttemperatur", "en": "Air temperature", "no": "Luftemperatur", "da": "Lufttemperatur"}, "str_cold_minor": {"it": "Lieve stress termico da freddo", "de": "Minimale K\u00e4ltebelastung", "en": "minor cold stress", "no": "Mindre kuldestress", "da": "Mindre kuldestress"}, "str_personalise": {"it": "Personalizza", "de": "Anpassen", "en": "personalise", "no": "Tilpass", "da": "tilpas"}, "str_clothing": {"it": "Abbigliamento", "de": "Kleidung", "en": "Clothing", "no": "Antrekk", "da": "Bekl\u00e6dning"}, "str_tomorrow": {"it": "domani", "de": "Morgen", "en": "tomorrow", "no": "I morgen", "da": "I morgen"}, "str_set_location": {"it": "Fissa la posizione", "de": "Lokalit\u00e4t definieren", "en": "Set location", "no": "Sett plasering", "da": "S\u00e6t placering"}, "str_indoor_outdoor_mode": {"it": "Modalit\u00e0 interno/esterno", "de": "Innen/au\u00dfen mode", "en": "Indoor/outdoor mode", "no": "Innend\u00f8rs/utend\u00f8rs", "da": "Indend\u00f8rs/udend\u00f8rs tilstand"}, "str_your_predicted_score": {"it": "Il tuo punteggio previsto", "de": "Ihre vorausgesate Punktzahl", "en": "Your predicted score", "no": "Din forutsagte verdi", "da": "Din forudsagte score"}, "str_personal": {"it": "Personale", "de": "Pers\u00f6nlich", "en": "Personal", "no": "Personlig", "da": "Personlig"}, "str_wind_permeability": {"it": "Permeabilit\u00e0 al vento", "de": "Windpermeabilit\u00e4t", "en": "Wind permeability", "no": "Vindpermeabilitet", "da": "Bekl\u00e6dningens luftgennemtr\u00e6ngelighed"}, "str_location": {"it": "Posizione", "de": "Lokalit\u00e4t", "en": "Location", "no": "Plassering", "da": "Placering"}, "str_warmer": {"it": "pi\u00f9 caldo", "de": "W\u00e4rmer", "en": "warmer", "no": "varmere", "da": "varmere"}}, "toasts": {"kb_loaded": {"it": "Database caricato, versione:", "de": "Geladene Wissensbase, Version:", "en": "Loaded knowledgebase version: ", "no": "Lastet inn kunnskapsbase, versjon:", "da": "Vidensbase indl\u00e6st, version:"}, "code_error": {"it": "Ops .. qualcosa \u00e8 andato storto con:", "de": "Ups\u2026 Etwas ist schiefgegangen", "en": "Whoops... something went wrong at: ", "no": "Uups.. noe gikk galt ved:", "da": "Uups.. noget gik galt ved:"}, "adaptation_reset": {"it": "Livello di adattamento resettato a 0", "de": "Anpassungsniveau zu 0 r\u00fcckgestellt", "en": "Adaptation level reset to 0", "no": "Tilpasningsniv\u00e5 tilbakestilt til 0", "da": "Tilpasningsniveau nustillet"}, "indoor_enabled": {"it": "Modalit\u00e0 interna abilitata", "de": "Innenmodus aktiviert", "en": "Indoor mode enabled", "no": "Innemodus aktivert", "da": "Indend\u00f8rs tilstand sl\u00e5et til"}, "custom_location": {"it": "Utilizza la posizione personalizzata.", "de": "Pers\u00f6nliche Lokalit\u00e4t wird verwendet", "en": "Using custom location", "no": "Bruker tilpasset plassering.", "da": "Anvender brugerdefineret placering"}, "no_location": {"it": "Impossibile trovare la posizione", "de": "Lokalit\u00e4t nicht abrufbar", "en": "Could not retrieve location", "no": "Kunne ikke hente plassering.", "da": "Kunne ikke hente placering"}, "weather_fail": {"it": "Aggiornamento meteo non riuscito, ID app mancante", "de": "Wetter nicht aktualisierbar, App ID fehlt.", "en": "Failed to update weather, no app ID", "no": "Kunne ikke oppdatere v\u00e6ret, mangler app ID", "da": "Kunne ikke opdatere vejrinformation, mangler app ID"}, "notification_disabled": {"it": "Ora non riceverai notifiche", "de": "Sie erhalten keine Nachrichten", "en": "You will not receive notifications", "no": "Du mottar ikke varsler.", "da": "Du vil ikke modtage notifikationer"}, "preferences_reset": {"it": "Preferenze personali resettate", "de": "Pers\u00f6nliche Pr\u00e4ferenzen r\u00fcckgestellt", "en": "Personal preferences reset", "no": "Foretrukte tilbakestilt.", "da": "Personlige preferencer nulstillet"}, "bad_location": {"it": "Posizione disabilitata, errori nelle coordinate", "de": "Pers\u00f6nliche Lokalit\u00e4t deaktiviert, falsche Koordinaten", "en": "Custom location disabled, bad coordinates", "no": "Plassering deaktivert, feil i koordinater", "da": "Placering deaktiveret, fejl i koordinater"}, "feedback_submitted": {"it": "Feedback inviato!", "de": "Feedback gesandt!", "en": "Feedback submitted!", "no": "Tilbakemelding sendt!", "da": "Feedback sendt!"}, "adv_user": {"it": "Adesso, dopo 5 utilizzi, sei considerato un utente esperto.", "de": "Seit Sie die App mehr als 5 male benutzt haben, sind Sie jetzt ein erfahrener Benutzer", "en": "After 5 uses you are now considered an experienced user.", "no": "Etter at du har brukt appen mere enn 5 ganger, er du n\u00e5 en erfaren bruker. ", "da": "Efter at du nu har brugt appen 5 gange, anses du for at v\u00e6re en erfaren bruger."}, "location_disabled": {"it": "Posizionamento personalizzato disabilitato.", "de": "Angepasste Lokalit\u00e4t ist deaktiviert", "en": "Custom location is disabled", "no": "Tilpasset plassering deaktivert.", "da": "Brugerdefineret placering sl\u00e5et fra"}, "location_enabled": {"it": "Posizionamento personalizzato abilitato.", "de": "Angepasste Lokalit\u00e4t ist aktiviert", "en": "Custom location is enabled", "no": "Tilpasset plassering aktivert.", "da": "Brugerdefineret placering sl\u00e5et til"}, "kb_created": {"it": "Database creato, versione:", "de": "Errichtete Wissensbase, Version:", "en": "Created knowledge base version: ", "no": "Opprettet kunnskapsbase, versjon:", "da": "Oprettet vidensbase, version:"}, "kb_updated": {"it": "Database aggiornato a:", "de": "Wissensbase zu folgende Version aktualisiert:", "en": "Knowledgebase updated to version: ", "no": "Kunnskapsbase oppdatert til versjon:", "da": "Vidensbase opdateret til:"}, "not_acclimatized": {"it": "Non sei acclimatato al tuo ambiente di lavoro", "de": "Sie sind Ihrem Arbeitsklima nicht akklimatisiert.", "en": "You are not acclimatized to your working environment.", "no": "Du er ikke akklimatisert til arbeidsmilj\u00f8et ditt.", "da": "Du er ikke akklimatiseret til dit arbejdsmilj\u00f8"}, "acclimatized": {"it": "Sei acclimatato al tuo ambiente di lavoro", "de": "Sie sind Ihrem Arbeitsklima akklimatisiert.", "en": "You are acclimatized to your working environment.", "no": "Du er akklimatisert til arbeidsmilj\u00f8et ditt.", "da": "Du er akklimatiseret til dit arbejdsmilj\u00f8"}, "notification_enabled": {"it": "Ora riceverai notifiche", "de": "Sie erhalten Nachrichten", "en": "You are receiving notfications", "no": "Du mottar varsler.", "da": "Du modtager nu notifikationer"}, "default_values": {"it": "Utilizzare i valori predefiniti nei calcoli.", "de": "Standardwerte werden in Berechnungen verwendet", "en": "Using default values in calculations.", "no": "Bruker standardverdier i beregnigner", "da": "Anvender standardv\u00e6rdier i beregninger"}, "indoor_disabled": {"it": "Modalit\u00e0 interna disabilitata", "de": "Innenmodus deaktiviert", "en": "Indoor mode disabled", "no": "Utemodus aktivert", "da": "Indend\u00f8rs tilstand sl\u00e5et fra"}}, "sentences": {"intro_nav_1": {"it": "Introduzione alla dashboard", "de": "Dashboard Introduktion", "en": "Dashboard introduction", "no": "Dashbord introduktion", "da": "Introduktion af instrumentbr\u00e6ttet"}, "details_neutral": {"it": "Basandosi sul tuo livello di attivit\u00e0, non sono presenti indicazioni riguardo agli stress da caldo o da freddo quando viene indossato abbigliamento da ufficio casual.", "de": "Basiert auf Ihre Aktivit\u00e4tsebene gibt es keine Indikationen auf Hitze- oder K\u00e4ltebelastung, wenn Sie l\u00e4ssige B\u00fcrokleidung tragen.", "en": "Based on your activity level there is no indication for heat or cold stress when you are dressed in casual office clothing.", "no": "Basert p\u00e5 aktivitetsniv\u00e5et ditt er det ingen indikasjoner p\u00e5 varme eller kulde stress n\u00e5r du er kledd i casual office-kl\u00e6r.", "da": "Baseret p\u00e5 dit aktivitetsniveau er der ingen indikation af varme- eller kuldestress, n\u00e5r du har t\u00f8j der minder om afslappet kontort\u00f8j p\u00e5."}, "intro_wheels_2": {"it": "Puoi passare da una categoria all'altra cliccando sulle\ndiverse intestazioni.</p><p>Puoi avere maggiori informazioni riguardo ai diversi livelli nelle descrizioni in basso.", "de": "Sie wechseln zwischen die verschiedenen Kategorien beim Klicken der \u00dcberschriften. </p> <p> Sie k\u00f6nnen mehr \u00fcber die verschiedenen Ebenen in der Beschreibung am unten erfahren.", "en": "You switch between the different categories by clicking on the headers.</p><p>You can read more about the different levels in the description at the bottom.", "no": "Du veksler mellom de forskjellige kategoriene ved \u00e5 klikke p\u00e5 overskriftene. </p> <p> Du kan lese mer om de forskjellige niv\u00e5ene i beskrivelsen nederst.", "da": "Du kan skifte mellem de forskellige kategorier ved at klikke p\u00e5 fanerne</p><p>Nederst kan l\u00e6se mere om de forskellige niveauer."}, "intro_wheels_1": {"it": "Questa barra permette di selezionare\nla stima del tuo livello di attivit\u00e0, di abbigliamento e se indossi un qualche tipo di copricapo. Questo permette alla app di adattarsi meglio alla tua situazione.", "de": "Diese Linie l\u00e4sst Ihnen Ihre gesch\u00e4tzte Aktivit\u00e4tsebene, Kleidungebene und ob Sie Kopfbedeckung tragen eingeben. Dieses erm\u00f6glicht der App sich besser an Ihre Situation anzupassen.", "en": "This bar allows you to set your estimated activity level, clothing level and whether you are wearing any head gear. This allows for the app to better adapt to your situation.", "no": "Denne linjen lar deg angi ditt estimerte aktivitetsniv\u00e5, klesniv\u00e5 og om du har p\u00e5 deg hodeplagg. Dette gj\u00f8r det mulig for appen \u00e5 tilpasse seg bedre til din situasjon.", "da": "I dette omr\u00e5de kan du angive et estimat af dit aktivitetsniveau, det t\u00f8j du har p\u00e5 og hvorvidt du har hovedbekl\u00e6dning p\u00e5. Dette tilpasser appen bedre til din situation."}, "dash_tip_extra_attention": {"it": "A questo livello ti raccomandiamo di \nprestare particolare attenzione ad assumere i comportamenti corretti, ad adattare gli indumenti al freddo ed a proteggere la pelle esposta. Fai attenzione a non vestirti troppo, altrimenti la sudorazione abbasser\u00e0 la tua temperatura.", "de": "Auf dieser Ebene wird es Ihnen empfohlen darauf au\u00dferordentich aufmerksam zu sein, dass Sie sich der K\u00e4lte entsprechend benehmen und kleiden ", "en": "At this level you are recommended to pay extra attention to appropriate behavior and match clothing to the cold level and protect exposed skin. Be aware not to overdress, because sweating will cool you down.", "no": "P\u00e5 dette niv\u00e5et anbefales du \u00e5 v\u00e6re ekstra oppmerksom p\u00e5 passende oppf\u00f8rsel og tilpasse kl\u00e6r til kulden samt beskytte utsatt hud. V\u00e6r oppmerksom p\u00e5 \u00e5 ta p\u00e5 for mye kl\u00e6r, fordi svette vil kj\u00f8le deg ned.", "da": "Ved dette niveau anbefales det at v\u00e6re ekstra opm\u00e6rksom p\u00e5 passende adf\u00e6rd samt at matche t\u00f8j til niveauet af kulde og beskytte udsat hud. V\u00e6r opm\u00e6rksom p\u00e5 ikke at tage for meget t\u00f8j p\u00e5, da sved k\u00f8ler dig ned."}, "intro_nav_2": {"it": "Per famigliarizzare con la app, \nti introdurremo i diversi elementi sulla dashboard", "de": "\u00dcm Sie mit der App bekannt zu machen, pr\u00e4sentieren wir die verschiedene Elementen auf dem Dashboard", "en": "To familiarize you with the app, we will introduce the different elements on the dashboard", "no": "For \u00e5 gj\u00f8re deg kjent med appen, presenterer vi de forskjellige elementene p\u00e5 dashbordet", "da": "For at g\u00f8re dig bedre kendt med ClimApp, introduceres de forskellige elementer p\u00e5 instrumentbr\u00e6ttet"}, "about_acknowledge_flaticon": {"it": "Le icone per i livelli di attivit\u00e0 sono state create da <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> e sono presenti sulla pagina web <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "de": "Die Ikone der Aktivit\u00e4tsniveau wurden von der folgenden hergestellt: <a href=\"http://www.freepik.com/\"> Freepik </a> fra <a href=\"www.flaticon.com\"> Flaticon </a>", "en": "Activity level icons made by <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> on the webpage <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "no": "Ikoner for aktivitetsniv\u00e5 laget av <a href=\"http://www.freepik.com/\"> Freepik </a> hentet fra hjemmesiden <a href=\"www.flaticon.com\"> Flaticon </a>", "da": "Ikoner for aktiviteter lavet af <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> hentet fra hjemmesiden <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>"}, "details_phs_desc_2": {"it": "minuti. Il tuo tasso di sudorazione \u00e8 approssimativamente", "de": "Minuten zu \u00fcberschreiten. Ihre Schwei\u00dfgeschwindigkeit ist ungf\u00e4hr", "en": "minutes. Your sweat rate is approximately", "no": "minutter. Svettehastigheten din er omtrent", "da": "minutter. Du sveder ca. "}, "intro_gauge": {"it": "Il misuratore indica il livello previsto \ndi stress termico da caldo o da freddo su una scala da -4 a 4", "de": "Der Messer zeigt die erwartete Ebene der Hitze oder K\u00e4lte auf einer Skala von -4 bis 4 an. ", "en": "The gauge indicates the expected level of heat or cold stress on a scale from -4 to 4", "no": "M\u00e5leren indikerer det forventede niv\u00e5et p\u00e5 varme eller kulde p\u00e5 en skala fra -4 til 4", "da": "Hjulet indikerer det forventede varme- eller kuldestress p\u00e5 en skala fra 4 til -4"}, "dash_tip_severe_cold": {"it": "Questo livello \u00e8 associato\nad un grave stress termico da freddo", "de": "Dieses Niveau wird mit ernsthafter K\u00e4ltebelastung assoziiert.", "en": "This level is associated with severe cold stress.", "no": "Dette niv\u00e5et er assosiert med alvorlig kuldestress.", "da": "Dette omr\u00e5de er forbundet med alvorlig kuldestress."}, "disclaimer_privacy_policy": {"it": "Si prega di leggere la nostra informativa sulla privacy: <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">", "de": "Lesen Sie bitte unsere <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">Privatlebenerkl\u00e4rung", "en": "Please read our <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">privacy statement", "no": "Vennligst les <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\"> personvernerkl\u00e6ringen", "da": "L\u00e6s venligst vores <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\"> privatlivspolitik (Engelsk)."}, "details_wbgt_desc_1": {"it": "L'effettiva WBGT attesa", "de": "Die erwartete effektive WBGT", "en": "The expected effective WBGT", "no": "Den forventede effektive WBGT", "da": "Den forventede effektive WBGT"}, "details_ireq_clo_dle_1": {"it": "Con il livello di abbigliamento minimo la tua temperatura corporea interna dovrebbe essere", "de": "Mit der minimalen Kleidungsebene wird dein K\u00f6rpertemperatur erwartet", "en": "With the minimal clothing level your core temperature is expected", "no": "Med det minimale klesniv\u00e5et forventes kjernetemperaturen din", "da": "Ved minimal m\u00e6ngde t\u00f8j er det forventet at din kernetemperatur"}, "details_ireq_clo_dle_2": {"it": "minuti", "de": "Minuten", "en": "minutes", "no": "minutter", "da": "minutter"}, "dash_tip_cyan": {"it": "Il livello turchese significa\nche \u00e8 previsto un moderato stress termico da freddo.", "de": "Das cyan Niveau bedeutet, dass moderate K\u00e4ltebelastung erwartet wird.", "en": "The cyan level means that moderate cold stress is expected.", "no": "Cyanniv\u00e5et betyr at det forventes moderat kuldestress.", "da": "N\u00e5r din score ligger i det cyan omr\u00e5de, er moderat kuldestress forventet."}, "dash_tip_blue": {"it": "Il livello blu significa che \u00e8 previsto un elevato\nstress termico da freddo.", "de": "Das blaue Niveau bedeutet, dass hohe K\u00e4ltebelastung erwartet wird.", "en": "The blue level means that high cold stress is expected.", "no": "Det bl\u00e5 niv\u00e5et betyr at det forventes h\u00f8yt kuldestress.", "da": "N\u00e5r din score ligger i det bl\u00e5 omr\u00e5de, betyder det, at der er h\u00f8j risiko for kuldestress."}, "details_windchill_desc_1": {"it": "L'indice di Windchill \u00e8", "de": "Der Windchill-Index ist", "en": "The Windchill index is ", "no": "Windchill indekset er", "da": "Windchill indekset er"}, "details_windchill_desc_2": {"it": "che significa che \u00e8 presente", "de": "was bedeutet, dass es ", "en": "which means that there is ", "no": "som betyr at det er det", "da": ", hvilket betyder at der er "}, "intro_tips": {"it": "Questa area descrive come comportarsi con le\ncondizioni meteo attuali", "de": "Dieser Bereich beschreibt wie Sie mit dem jetzigen Wetter umgehen.", "en": "This area describes how to cope with the current weather.", "no": "Dette omr\u00e5det beskriver hvordan du skal takle det n\u00e5v\u00e6rende v\u00e6ret.", "da": "Dette omr\u00e5de beskriver hvordan vi anbefaler at du forholder dig til det aktuelle vejr."}, "details_phs_desc_3": {"it": "litri all'ora", "de": "Liter per Stunde", "en": "liter per hour.", "no": "liter per time.", "da": "liter per time."}, "details_wbgt_desc_2": {"it": "e il Limite d\u2019Allerta Suggerito basato sul tuo livello di attivit\u00e0 \u00e8", "de": "und basiert auf Ihrer Aktivit\u00e4tsebene empfehlen wir eine Warnungsgrenze", "en": "and based on your activity level the Recommended Alert Limit is", "no": "og basert p\u00e5 aktivitetsniv\u00e5et ditt er anbefalt varselgrense", "da": "og baseret p\u00e5 dit aktivitetsniveau er den anbefalede alarmgr\u00e6nse"}, "details_phs_desc_1": {"it": "Dato il tuo tasso metabolico, il tuo abbigliamento e l\u2019ambiente termico, la tua temperatura corporea interna dovrebbe superare i 38&#xb0;C", "de": "Von Ihren Stoffwechsel, Kleider und  thermischen Umgebung wird es Ihrer K\u00f6rpertemperatur erwartet eine Temperatur von 38&#xb0;C innerhalb von", "en": "Given your metabolic rate, clothing and thermal environment your body core temperature is expected to exceed 38&#xb0;C in ", "no": "Med stoffskiftet, kl\u00e6rne og det termiske milj\u00f8et ditt forventes kroppstemperaturen din \u00e5 overstige 38#xb0;C om", "da": "Givet din aktivitet, det t\u00f8j du har p\u00e5 og det termiske milj\u00f8 du befinder dig i, vil din krops kernetemperatur overstige 38&#xb0;C om "}, "intro_range": {"it": "Questa area fornisce informazioni di base riguardo al meteo\ncorrente", "de": "Dieser Bereich gibt grundlegende Information \u00fcber das jetzige Wetter.", "en": "This area provides basic information about the current weather.", "no": "Dette omr\u00e5det gir grunnleggende informasjon om det n\u00e5v\u00e6rende v\u00e6ret.", "da": "Dette omr\u00e5de giver generel information om det aktuelle vejr."}, "dash_tip_general_1": {"it": "L'indicatore personalizzato dello stress termico da freddo\ndipende dai report meteorologici e dagli input da te inseriti", "de": "Der pers\u00f6nliche Indikator der K\u00e4ltebelastung ist von den Wetterberichten sowohl als Ihren pers\u00f6nlichen Daten abh\u00e4ngig", "en": "The personalized cold stress indicator depends on the weather report as well as your personal input", "no": "Den personlige indikatoren for kuldestress er avhengig av v\u00e6rmeldingen s\u00e5 vel som dine personlige informasjoner", "da": "Den personlige indikator for kuldestress er afh\u00e6ngig af vejrrapporten s\u00e5vel som dit personlige input"}, "dash_tip_general_2": {"it": "Il punteggio aumenter\u00e0 verso livelli\ndi avviso pi\u00f9 elevati se il tempo peggiorer\u00e0, oppure se diminuir\u00e0 la tua attivit\u00e0 o il tuo abbigliamento  ", "de": "Wenn sich das Wetter verschlechtert, das Aktivit\u00e4tsebene senkt oder Sie weniger Kleider tragen, wird die Punktzahl zu einem h\u00f6heren Warnungsniveau steigen", "en": "The score will increase towards higher warning levels if the weather aggravates, your activity level decreases or your clothing level decreases", "no": "Poengsummen vil \u00f8ke mot h\u00f8yere advarselsniv\u00e5 hvis v\u00e6ret forverres, aktivitetsniv\u00e5et ditt synker eller mengden av kl\u00e6r du har p\u00e5 blir mindre", "da": "Scoren stiger mod h\u00f8jere advarselsniveauer, hvis vejret forv\u00e6rres, dit aktivitetsniveau falder eller du tager noget af dit t\u00f8j af"}, "dash_tip_general_3": {"it": "Non sono richieste precauzioni particolari a meno che non lavori o faccia movimento\nin ambienti particolari (interni) o con ridotta abilit\u00e0 di mantenere il calore", "de": "Keine besonderen Ma\u00dfnahmen werden ben\u00f6tigt, es sei denn Sie in besonderen Umgebungen (Innen) oder mit begrenztem f\u00e4higkeit die Temperatur aufrechtzuerhalten arbeiten/trainieren ", "en": "No special precautions are required unless you work/excercise in special settings (indoor) or with resticted ability to maintain heat", "no": "Ingen spesielle forholdsregler er n\u00f8dvendig med mindre du jobber/trener i spesielle omgivelser (innend\u00f8rs) eller med begrenset evne til \u00e5 opprettholde varmen", "da": "Ingen s\u00e6rlige forholdsregler er p\u00e5kr\u00e6vet, medmindre du arbejder / tr\u00e6ner i specielle omgivelser (indend\u00f8rs) eller med en begr\u00e6nset evne til at opretholde varmen"}, "details_desc": {"it": "Qui sono presenti ulteriori \ninformazioni, che potrebbero essere utili per gli utenti esperti.", "de": "Hier zeigen wir weitere Informationen, die dem Benutzer n\u00fctzlich sein k\u00f6nnen", "en": "Here we show additional information that may be useful for the experienced user.", "no": "Her viser vi tilleggsinformasjon som kan v\u00e6re nyttig for den erfarne brukeren.", "da": "Her vises yderligere information som kan v\u00e6re interessant for den mere erfarne bruger."}, "forecast_desc": {"it": "La previsione del tuo personale stress termico \u00e8 mostrato qui sotto.", "de": "Die Prognose Ihrer erwarteten Hitzebelastung wird hierunten vorgezeigt.", "en": "The forecast of your personal expected heat stress is shown below.", "no": "Prognosen for din personlige forventede varmestress vises nedenfor.", "da": "Fremskrivningen af dit personlige varmestress er vist nedenunder."}, "details_ireq_clo_1": {"it": "Per il tuo", "de": "F\u00fcr Ihre ", "en": "For your", "no": "For din", "da": "Med dit"}, "details_ireq_clo_2": {"it": "livello di attivit\u00e0, dovresti cercare di mantenere il livello di abbigliamento tra", "de": "Aktivit\u00e4tsebene sollten Sie versuchen, die Kleidungsebene zwischen", "en": "ativity level, you should aim to keep the clothing level bewteen", "no": "aktivitetsniv\u00e5, b\u00f8r du pr\u00f8ve \u00e5 holde klesniv\u00e5et mellom", "da": "aktivitetsniveau anbefales det at du har t\u00f8j p\u00e5 mellem"}, "details_ireq_clo_3": {"it": "clo e", "de": "clo und", "en": "clo and", "no": "clo og", "da": "clo og"}, "disclaimer_era4cs": {"it": "L\u2019area di ricerca europea per i servizi climatici (ERA4CS) e i suoi partner non si assume alcuna responsabilit\u00e0 od obbligazione per ogni errore od omissione nel contenuto di questa applicazione. Le informazioni contenute in questa app sono fornite \u201ccos\u00ec come sono\u201d senza alcuna garanzia di completezza, accuratezza, utilit\u00e0 o tempismo.", "de": "Das \"European Research Area for Climate Services\" (ERA4CS) und seine Partner nehmen keine Verantwortung f\u00fcr eventuelle Fehler und M\u00e4ngel im Inhalt dieser Applikationen an. Die Informationen in dieser App werden auf ein \"as-is\"-basis ohne Garantien f\u00fcr Vollst\u00e4ndigkeit, Genauigkeit, Verwenbarkeit oder Aktualit\u00e4t gegeben", "en": "The European Research Area for Climate Services (ERA4CS) and its partners assume no responsibility or liability for any errors or omissions in the content of this application. The information contained in this app is provided on an \u201cas is\u201d basis with no guarantees of completeness, accuracy, usefulness or timeliness.", "no": "Det europeiske forskningsomr\u00e5det for klimatjenester (ERA4CS) og dets partnere p\u00e5tar seg intet ansvar for eventuelle feil eller mangler i innholdet i denne applikasjonen. Informasjonen i denne appen blir gitt p\u00e5 en \"as-is\" basis uten garantier for fullstendighet, n\u00f8yaktighet, brukbarhet eller aktualitet.", "da": "Det Europ\u00e6iske Forskningsomr\u00e5de for Klimaservices (ERA4CS) og dennes partnere tager intet ansvar for fejl eller mangler i indholdet af denne app. Informationen er givet p\u00e5 en \"as-is\" basis uden garanti for fuldkommenhed, n\u00f8jagtighed, brugbarhed eller aktualitet."}, "about_read_more": {"it": "Maggiori informazioni sul sito ufficiale: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "de": "Erfahren Sie mehr auf dem offiziellen Homepage:  <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "en": "Read more on the official website: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "no": "Les mer p\u00e5 det offisielle nettstedet: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "da": "L\u00e6s mere p\u00e5 den officielle hjemmeside: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>."}, "intro_forecast_2": {"it": "I dati sono forniti a intervalli\ndi 3 ore", "de": "Die Daten werden in Intervallen von drei Stunden gegeben.", "en": "The data is given in 3 hour intervals.", "no": "Dataene blir gitt i 3 timers intervaller.", "da": "Informationen bliver leveret i 3-timers intervaller."}, "dash_tip_increase_insulation": {"it": "Dovresti aumentare il livello di isolamento\nfornito dai tuoi vestiti, aggiungendo strati o scegliendo vestiti pi\u00f9 caldi o pi\u00f9 spessi.", "de": "Sie sollten es \u00fcberlegen die W\u00e4rmed\u00e4mmung der Kleider durch mehere Schichten oder dickere Kleider zu erh\u00f6hen. ", "en": "You should consider to increase insulation from clothing by adding layers or choosing warmer/thicker clothing.", "no": "Du b\u00f8r vurdere \u00e5 \u00f8ke isolasjonen fra kl\u00e6r ved \u00e5 legge til lag eller velge varmere/tykkere kl\u00e6r.", "da": "Du skal overveje at \u00f8ge isolering fra t\u00f8j ved at tage flere lag p\u00e5, eller v\u00e6lge varmere/tykkere t\u00f8j."}, "dash_tip_normal": {"it": "Dovresti essere in grado di continuare le tue \nnormali attivit\u00e0 - per\u00f2 sono necessari comportamenti appropriati/adattati.", "de": "Sie sollten normale Aktivit\u00e4ten aufrechterhalten k\u00f6nnen, aber es fordert ein justiertes Benehmen. ", "en": "You should be able to maintain normal activities - but appropriate/adjusted behavior is required.", "no": "Du burde kunne opprettholde normale aktiviteter - men det krever justert oppf\u00f8rsel", "da": "Du burde v\u00e6re i stand til at opretholde normale aktiviteter, justeret adf\u00e6rd er p\u00e5kr\u00e6vet"}, "feedback_tap_adjust": {"it": "Premi i pulsanti per regolare alla tua esperienza termica il misuratore.", "de": "Dr\u00fccken Sie auf die Kn\u00f6pfe um den Messer an Ihre thermische Erlebnis zu passen.", "en": "Tap the buttons to adjust the gauge to your thermal experience.", "no": "Trykk p\u00e5 knappene for \u00e5 justere m\u00e5leren til din termiske opplevelse.", "da": "Tryk p\u00e5 knapperne for at tilpasse hjulet til, hvordan du har oplevet vejret. "}, "feedback_adaptation_score": {"it": "Il tuo punteggio personale di adattamento", "de": "Ihre pers\u00f6nliche Anpassungspunktzahl", "en": "Your personal adaptation score", "no": "Din personlige tilpasningsscore", "da": "Din personlige tilpasningsscore"}, "intro_nav_3": {"it": "Dalla barra di navigazione qua sotto, puoi navigare tra le differenti\nschermate della app", "de": "Vom Navigationsfeld hierunten k\u00f6nnen Sie zwischen die verschiedenen Schirmen der App wechseln", "en": "From the navigation bar below you can switch between the different screens of the app", "no": "Fra navigasjonsfeltet nedenfor kan du veksle mellom de forskjellige skjermene til appen", "da": "Fra navigationsbj\u00e6lken nedenunder kan man skifte mellem de forskellige sider i appen"}, "dash_tip_windchill_2": {"it": "esiste il rischio di congelamento\n della pelle esposta", "de": "gibt es eine gro\u00dfe Risiko daf\u00fcr, dass exponierte Haut in", "en": "there is a risk for exposed skin to freeze in", "no": "er det en stor risiko for at utsatt hud vil fryse om", "da": "er der en risiko for at udsat hud vil fryse om"}, "error_retrieve_weather": {"it": "Non in grado di recuperare\nle informazioni meteo.", "de": "Wetterinformation nicht aufrufbar", "en": "Unable to retrieve weather information.", "no": "Kunne ikke hente v\u00e6rinformasjon.", "da": "Kunne ikke hente vejrinformationer."}, "feedback_adaptation_colder_warmer": {"it": "Seleziona \u2018pi\u00f9 caldo\u2019 o \u2018pi\u00f9 freddo\u2019 per adeguare alla tua sensazione", "de": "Klicken Sie auf \"k\u00e4lter\" oder \"w\u00e4rmer\", um Ihre Erfahrung anzupassen", "en": "Click on 'colder' or 'warmer' to adjust to your experience", "no": "Klikk p\u00e5 'kaldere' eller 'varmere' for \u00e5 tilpasse hjulet til din opplevelse af v\u00e6ret", "da": "Tryk p\u00e5 'koldere' eller 'varmere' for at tilpasse hjulet til din oplevelse"}, "dash_tip_windchill_3": {"it": "minuti", "de": "Minuten frieren wird", "en": "minutes", "no": "minutter", "da": "minutter"}, "details_ireq_desc": {"it": "Quando il tempo \u00e8 freddo \u00e8 importante:", "de": "In kaltes Wetter ist es wichtig zu:", "en": "In cold weather it is important to:", "no": "I kaldt v\u00e6r er det viktig \u00e5:", "da": "I koldt vejr er det vigtigt at:"}, "disclaimer_under_development": {"it": "Questa applicazione \u00e8 ancora in fase di sviluppo. Molte nuove funzionalit\u00e0 saranno implementate durante i prossimi due anni. Informiamo pertanto tutti gli utenti che potrebbero essere effettuati frequenti aggiornamenti e cambi al layout ed al contenuto", "de": "Diese Applikation ist weiterhin in Entwicklung. Mehere neue Funktionen werden im Laufe der n\u00e4chsten zwei Jahren implementiert. Deswegen wird der Benutzer darum informiert, dass h\u00e4ufige Aktualisierungen und \u00c4nderungen in Layout und Inhalt vorkommen k\u00f6nnen.", "en": "This application is still under development. Several new features will be implemented over the course of the next two years. Therefore all users should be informed that frequent updates and changes to the layout and content might occur.", "no": "Denne applikasjonen er fortsatt under utvikling. Flere nye funksjoner blir implementert i l\u00f8pet av de neste to \u00e5rene. Derfor informeres brukere om at hyppige oppdateringer og endringer i layout og innhold kan forekomme.", "da": "Denne applikation er stadig under udvkling. Nye funktionaliteter vil blive tilf\u00f8jet i l\u00f8bet af de n\u00e6ste to \u00e5r. Af denne \u00e5rsag informerer vi brugeren om, at hyppige opdateringer og \u00e6ndringer til indhold og design kan forekomme."}, "details_ireq_desc_list1": {"it": "mantenere i vestiti asciutti, i vestiti bagnati abbassano pi\u00f9 velocemente la tua temperatura,", "de": "Kleider trocken halten, nasse Kleider k\u00fchlen Sie schneller ab,", "en": "keep your clothes dry, wet clothing cools you down faster,", "no": "hold kl\u00e6rne t\u00f8rre, v\u00e5te kl\u00e6r kj\u00f8ler deg raskere ned,", "da": "holde dit t\u00f8j t\u00f8rt, v\u00e5dt t\u00f8j nedk\u00f8ler dig hurtigere,"}, "details_ireq_desc_list2": {"it": "non vestirsi troppo poco,", "de": "tragen Sie gen\u00fcgend Klamotten", "en": "do not underdress,", "no": "huske \u00e5 ha p\u00e5 nokk kl\u00e6r", "da": "s\u00f8rg for ikke at tage for lidt t\u00f8j p\u00e5"}, "details_ireq_desc_list3": {"it": "non vestirsi troppo, la sudorazione rende i vestiti bagnati.", "de": "tragen Sie nicht zu viele Kleider, Schwei\u00df macht die Kleider nass.", "en": "do not overdress, sweating can make your clothes wet.", "no": "ikke ha p\u00e5 for mye kl\u00e6r, svette kan gj\u00f8re kl\u00e6rne v\u00e5te.", "da": "s\u00f8rg for ikke at tage for meget t\u00f8j p\u00e5, n\u00e5r du sveder bliver dit t\u00f8j v\u00e5dt."}, "forecast_disclaimer": {"it": "La larghezza della barra corrisponde all\u2019incertezza sul calore del sole dovuto alle nuvole.", "de": "Die Bandbreite enspricht die Unsicherheit der Hitze von der Sonne wegen der Wolken.", "en": "The bandwidth corresponds to uncertainty for the heat of the sun due to clouds.", "no": "De bredere omr\u00e5dene svarer til usikkerheten for solvarmen p\u00e5 grunn av skyer.", "da": "Bredere omr\u00e5der svarer til en usikkerhed i varmebelastningen pga. skyer."}, "dash_tip_windchill_1": {"it": "Dovuto al windchill", "de": "Wegen des Windchills", "en": "Due to the windchill ", "no": "P\u00e5 grunn av windchill", "da": "P\u00e5 grund af windchill"}, "intro_forecast_1": {"it": "Questa barra permette di\nscorrere i dati delle previsioni di oggi, per vedere come \u00e8 previsto che il meteo cambi durante la giornata", "de": "Diese Linie erm\u00f6glicht ein Swipen zwischen die heutigen vorhergesagten Wetterdaten, um die vorausgesagte, heutige Wetterentwicklung zu sehen.", "en": "This bar allows for swiping between the forecasted weather data of today to see how the weather is predicted to change during the day.", "no": "Denne linjen gj\u00f8r det mulig \u00e5 sveipe mellom dagens prognoserte v\u00e6rdata for \u00e5 se hvordan v\u00e6ret er sp\u00e5dd \u00e5 endre seg i l\u00f8pet av dagen.", "da": "Dette omr\u00e5de g\u00f8r det muligt at \"swipe\" mellem vejrudsigter, s\u00e5 du kan f\u00e5 en oversigt over, hvordan vejret bliver i l\u00f8bet af dagen."}, "dash_tip_green": {"it": "Il livello verde significa che non \u00e8 previsto alcuno stress termico", "de": "Die gr\u00fcne Ebene bedeutet, dass niedrige thermische Strahlung erwartet wird.", "en": "The green level means that low thermal stress is forecasted.", "no": "Det gr\u00f8nne niv\u00e5et betyr at lav termisk belastning er forventet.", "da": "N\u00e5r din score ligger i det gr\u00f8nne omr\u00e5de indikerer det, at det forventede termiske stress er lavt."}, "feedback_diff_sys_pred": {"it": "Differenza dalla previsione del sistema", "de": "Unterschied von Systemwert", "en": "Difference from system prediction", "no": "Forskjell fra systemets verdi", "da": "Afvigelse fra systemets v\u00e6rdi"}, "onboarding_to_dashboard": {"it": "Se preferisci non fare cos\u00ec, non ti preoccupare, la app utilizzer\u00e0 i valori predefiniti. Selezionare \u2018Dashboard\u2019 per continuare", "de": "Wenn das Ihnen nicht gef\u00e4llt, ist es kein Problem, da die App stattdessen vorher definierten Werte verwendet. Dr\u00fccken Sie auf dem 'Dashboard' um weiterzumachen.", "en": "If you do not feel like doing so, no problem, the app will use predefined values instead. Tap 'Dashboard' to proceed.", "no": "Hvis du ikke har lyst til \u00e5 gj\u00f8re det, er det ikke noe problem, da vil appen bruke forh\u00e5ndsdefinerte verdier i stedet. Trykk p\u00e5 'Dashbord' for \u00e5 fortsette.", "da": "Hvis du ikke vil indtaste dine personlige oplysninger, er det ogs\u00e5 okay, appen vil s\u00e5 benytte foruddefinerede v\u00e6rdier. Tryk p\u00e5 'Instrumentbr\u00e6t' for at forts\u00e6tte."}, "intro_details_2": {"it": "Clicca <i>ulteriori informazioni</i> per saperne di pi\u00f9.", "de": "Dr\u00fccken Sie auf <i>mehrere Information</i> um mehr zu erfahren.", "en": "Press <i>more info</i> to read more.", "no": "Trykk p\u00e5 <i>mer informasjon</i> for \u00e5 lese mer.", "da": "Tryk p\u00e5 <i>mere info</i> for at l\u00e6se mere."}, "intro_details_1": {"it": "Questa area fornisce ulteriori\ndettagli e consigli riguardo a come comportarsi con la situazione climatica attuale", "de": "Dieser Bereich gibt Ihnen weitere Detaillen und R\u00e4te dazu, wie Sie mit der jetzigen Klimasituation umgehen.", "en": "This area gives you additional details and advice on how to cope with the current climatic situation.", "no": "Dette omr\u00e5det gir deg flere detaljer og r\u00e5d om hvordan du takler den n\u00e5v\u00e6rende klimatiske situasjonen.", "da": "Dette omr\u00e5de giver ekstra information og r\u00e5d ifm. det aktuelle vejr."}, "about_acknowledge_fontawesome": {"it": "Icone barre meteo e di navigazione da <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>", "de": "Wetter- und Navigationsikone von: <a href=\"https://fontawesome.com/\"> FontAwesome </a>", "en": "Weather and navigation bar icons from <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>", "no": "V\u00e6r- og navigasjonsfeltikoner fra <a href=\"https://fontawesome.com/\"> FontAwesome </a>", "da": "Vejr- og navigationsikoner fra <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>."}, "dash_tip_windchill_significant_2": {"it": "dovresti utilizzare un abbigliamento \nin grado di bloccare efficacemente il vento.", "de": "Sie sollten Kleider mit windstoppenden Eigenschaften \u00fcberlegen. ", "en": "you should consider clothing with high wind stopping properties.", "no": "b\u00f8r du vurdere kl\u00e6r med h\u00f8ye vindstoppende egenskaper.", "da": "Du burde overveje at tage t\u00f8j p\u00e5 med wind-breaker egenskaber. "}, "onboarding_to_settings": {"it": "Per permettere alla app di personalizzare i feedback forniti, raccomandiamo di inserire in input le tue informazioni personali. Cliccare \u2018Impostazioni\u2019 per procedere", "de": "Wenn sich die App Ihre R\u00fcckmeldungen anpassen soll, empfehlen wir, dass Sie Ihre pers\u00f6nliche Informationen eingeben. Dr\u00fccken Sie auf dem 'Dashboard' um weiterzumachen", "en": "In order for the app to personalize the feedback provided to you, we recommend that you input your personal information. Tap 'Settings' to proceed.", "no": "For at appen skal tilpasse tilbakemeldingene du f\u00e5r, anbefaler vi at du legger inn den personlige informasjonen din. Trykk p\u00e5 'Innstillinger' for \u00e5 fortsette.", "da": "For at appen kan personalisere din information, anbefaler vi, at du indtaster dine personlige oplysninger. Tryk p\u00e5 'Indstillinger' for at forts\u00e6tte."}, "dash_tip_windchill_significant_1": {"it": "E' presente un significativo windchill", "de": "Es gibt ein signifikanter Windchill", "en": "There is significant windchill", "no": "Det er betydelig windchill", "da": "Der er betydelig windchill"}}}