{"labels": {"str_dashboard": {"en": "Dashboard", "da": "Dashboard", "nl": "Dashboard", "sv": "Dashboard", "no": "Dashbord", "el": "\u03a0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2 (\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03bd/\u03b5\u03bd\u03b4\u03b5\u03af\u03be\u03b5\u03c9\u03bd)", "it": "Dashboard", "de": "Instrumentenbrett", "es": "Tablero", "fr": "Tableau de bord"}, "str_settings": {"en": "Settings", "da": "Indstillinger", "nl": "Instellingen", "sv": "Settings", "no": "Innstillinger", "el": "\u03a1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "it": "Impostazioni", "de": "Einstellungen", "es": "Ajustes", "fr": "Param\u00e8tres"}, "str_continue": {"en": "Continue", "da": "Forts\u00e6t", "nl": "Verder", "sv": "Continue", "no": "Fortsett", "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9\u03b1", "it": "Continua", "de": "Weitermachen", "es": "Continuar", "fr": "Continuer"}, "str_colder": {"en": "colder", "da": "koldere", "nl": "kouder", "sv": "colder", "no": "kaldere", "el": "\u03a8\u03c5\u03c7\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf", "it": "pi\u00f9 freddo", "de": "K\u00e4lter", "es": "M\u00e1s fr\u00edo", "fr": "plus froid"}, "str_warmer": {"en": "warmer", "da": "varmere", "nl": "warmer", "sv": "warmer", "no": "varmere", "el": "\u03a0\u03b9\u03bf \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03cc", "it": "pi\u00f9 caldo", "de": "W\u00e4rmer", "es": "M\u00e1s c\u00e1lido", "fr": "plus chaud"}, "str_ok": {"en": "OK", "da": "OK", "nl": "OK", "sv": "OK", "no": "OK", "el": "\u039f\u039a", "it": "OK", "de": "O.K.", "es": "OK", "fr": "OK"}, "str_choose_location": {"en": "Choose location", "da": "V\u00e6lg placering", "nl": "Kies locatie", "sv": "Choose location", "no": "Velg plasering", "el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", "it": "Scegli la posizione", "de": "Lokalit\u00e4t ausw\u00e4hlen", "es": "Elige la ubicaci\u00f3n", "fr": "Choisir emplacement"}, "str_personalise": {"en": "personalise", "da": "tilpas", "nl": "Personaliseren", "sv": "personalise", "no": "Tilpass", "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9\u03ce", "it": "Personalizza", "de": "Anpassen", "es": "Personalizar", "fr": "personnaliser"}, "str_more_info": {"en": "more info", "da": "mere information", "nl": "Meer info", "sv": "more info", "no": "Mer informasjon", "el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2", "it": "Ulteriori informazioni", "de": "Weitere Information", "es": "M\u00e1s informaci\u00f3n", "fr": "plus d'infos"}, "str_done": {"en": "Done", "da": "F\u00e6rdig", "nl": "Klaar", "sv": "Done", "no": "Ferdig", "el": "\u0388\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5/\u039f\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5", "it": "Fatto", "de": "Fertig", "es": "Listo", "fr": "Termin\u00e9"}, "str_cancel": {"en": "Cancel", "da": "Afbryd", "nl": "Annuleren", "sv": "Cancel", "no": "Avbryt", "el": "\u0391\u03ba\u03cd\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", "it": "Cancella", "de": "Abbrechen", "es": "Cancelar", "fr": "Annuler"}, "str_set_location": {"en": "Set location", "da": "S\u00e6t placering", "nl": "Stel locatie in", "sv": "Set location", "no": "Sett plasering", "el": "\u039f\u03c1\u03af\u03c3\u03b1\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "it": "Fissa la posizione", "de": "Lokalit\u00e4t definieren", "es": "Definir la ubicaci\u00f3n", "fr": "D\u00e9finir emplacement"}, "str_activity": {"en": "Activity", "da": "Aktivitet", "nl": "Activiteit", "sv": "Activity", "no": "Aktivitet", "el": "\u0394\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", "it": "Attivit\u00e0", "de": "Aktivit\u00e4t", "es": "Actividad", "fr": "Activit\u00e9"}, "str_clothing": {"en": "Clothing", "da": "Bekl\u00e6dning", "nl": "Kleding", "sv": "Clothing", "no": "Antrekk", "el": "\u03a1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", "it": "Abbigliamento", "de": "Kleidung", "es": "Vestimenta", "fr": "V\u00eatements"}, "str_headgear": {"en": "Headgear", "da": "Hovedbeskyttelse", "nl": "Hoofdbedekking", "sv": "Headgear", "no": "Hodebeskyttelse", "el": "\u0395\u03be\u03bf\u03c0\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03b9\u03bf\u03cd", "it": "Copricapo", "de": "Kopfbedeckung", "es": "Protector de cabeza", "fr": "Chapeau"}, "str_img_cred": {"en": "Image credits", "da": "Kilde", "nl": "Erkenning", "sv": "Image credits", "no": "Kilde", "el": "\u0395\u03cd\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1/\u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2", "it": "Fonte", "de": "Quelle", "es": "Creditos", "fr": "Cr\u00e9dits images"}, "str_app_info": {"en": "App information", "da": "Information", "nl": "Informatie", "sv": "App information", "no": "Informasjon", "el": "\u03a0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2", "it": "Informazioni", "de": "App Information", "es": "Informaci\u00f3n de la App", "fr": "Information de l'app"}, "str_welcome": {"en": "Welcome", "da": "Velkommen", "nl": "Welkom", "sv": "Welcome", "no": "Velkommen", "el": "\u039a\u03b1\u03bb\u03c9\u03c3\u03ae\u03c1\u03b8\u03b1\u03c4\u03b5", "it": "Benvenuto", "de": "Willkommen", "es": "Bienvenido", "fr": "Bienvenue"}, "str_personal_settings": {"en": "Personal settings", "da": "Personlige indstillinger", "nl": "Persoonlijke instellingen", "sv": "Personal settings", "no": "Personlige innstillinger", "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "it": "Impostazioni personali", "de": "Pers\u00f6nliche Einstellungen", "es": "Ajustes personales", "fr": "Param\u00e8tres personnels"}, "str_preferences": {"en": "Preferences", "da": "Foretrukne", "nl": "Voorkeuren", "sv": "Preferences", "no": "Preferanser", "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "it": "Preferenze", "de": "Pr\u00e4ferenzen", "es": "Preferencias", "fr": "Pr\u00e9f\u00e9rences"}, "str_other": {"en": "Other", "da": "Andet", "nl": "Anders", "sv": "Other", "no": "Annet", "el": "\u0386\u03bb\u03bb\u03bf", "it": "Altro", "de": "Sonstiges", "es": "Otro", "fr": "Autre"}, "str_indoor_outdoor_mode": {"en": "Indoor/outdoor mode", "da": "Indend\u00f8rs/udend\u00f8rs tilstand", "nl": "Binnen/buiten modus", "sv": "Indoor/outdoor mode", "no": "Innend\u00f8rs/utend\u00f8rs", "el": "\u0395\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae/\u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1", "it": "Modalit\u00e0 interno/esterno", "de": "Innen/au\u00dfen mode", "es": "Modo interior/exterior", "fr": "Mode int\u00e9rieur/ext\u00e9rieur"}, "str_forecast": {"en": "Forecast", "da": "Vejrudsigt", "nl": "Voorspelling", "sv": "Forecast", "no": "V\u00e6rmelding", "el": "\u0394\u03b5\u03bb\u03c4\u03af\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd", "it": "Previsioni", "de": "Vorhersage", "es": "Pron\u00f3stico", "fr": "Pr\u00e9visions"}, "str_more_questions": {"en": "More questions", "da": "Flere sp\u00f8rgsm\u00e5l", "nl": "Meer vragen", "sv": "More questions", "no": "Flere sp\u00f8rgsm\u00e5l", "el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "it": "Altre domande", "de": "Weitere Fragen", "es": "M\u00e1s preguntas", "fr": "Plus de questions"}, "str_submit_data": {"en": "Submit data", "da": "Send data", "nl": "Verzenden", "sv": "Submit data", "no": "Send data", "el": "\u03a5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd", "it": "Invia dati", "de": "Daten \u00fcbertragen", "es": "Presentar los datos", "fr": "Soumettre les donn\u00e9es"}, "str_custom_location": {"en": "Custom location", "da": "Valgfri placering", "nl": "Eigen locatie", "sv": "Custom location", "no": "Valgfri plassering", "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "it": "Posizionamento personalizzato", "de": "Wahlfreie Lokalit\u00e4t", "es": "Ubicaci\u00f3n personalizada", "fr": "Emplacement personnalis\u00e9"}, "str_location": {"en": "Location", "da": "Placering", "nl": "Locatie", "sv": "Location", "no": "Plassering", "el": "\u03a4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "it": "Posizione", "de": "Lokalit\u00e4t", "es": "Ubicaci\u00f3n", "fr": "Emplacement"}, "str_disclaimer": {"en": "Disclaimer", "da": "Disclaimer", "nl": "Disclaimer", "sv": "Disclaimer", "no": "Ansvarsfraskrivelse", "el": "\u0391\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c5\u03b8\u03c5\u03bd\u03ce\u03bd", "it": "Dichiarazione di non responsabilit\u00e0", "de": "Verantwortungsverzicht", "es": "Descargo de responsabilidad", "fr": "Avertissement"}, "str_privacy": {"en": "Privacy", "da": "Datasikkerhed", "nl": "Privacy", "sv": "Privacy", "no": "Personvern", "el": "\u0399\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03cc\u03c1\u03c1\u03b7\u03c4\u03bf", "it": "Privacy", "de": "Privatleben", "es": "Privacidad", "fr": "Confidentialit\u00e9"}, "str_details": {"en": "Details", "da": "Detaljer", "nl": "Details", "sv": "Details", "no": "Detaljer", "el": "\u039b\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2", "it": "Dettagli", "de": "Detaillen", "es": "Detalles", "fr": "D\u00e9tails"}, "str_weather": {"en": "Weather", "da": "Vejr", "nl": "Weer", "sv": "Weather", "no": "V\u00e6r", "el": "\u039a\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc\u03c2", "it": "Tempo atmosferico", "de": "Wetter", "es": "Tiempo meteorol\u00f3gico", "fr": "M\u00e9t\u00e9o"}, "str_user": {"en": "User", "da": "Bruger", "nl": "Gebruiker", "sv": "User", "no": "Bruker", "el": "\u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2", "it": "Utente", "de": "Benutzer", "es": "Usuario", "fr": "Utilisateur"}, "str_custom": {"en": "Custom", "da": "Tilpasset", "nl": "Aangepast", "sv": "Custom", "no": "Tilpasset", "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2", "it": "Posizionamento personalizzato", "de": "Angepasst", "es": "Personalizado", "fr": "Habitude"}, "str_thermostat": {"en": "Thermostat", "da": "Termostat", "nl": "Thermostaat", "sv": "Thermostat", "no": "Termostat", "el": "\u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c4\u03b7\u03c2", "it": "Termostato", "de": "Thermostat", "es": "Termostato", "fr": "Thermostat"}, "str_windows": {"en": "Windows", "da": "Vinduer", "nl": "Ramen", "sv": "Windows", "no": "Vinduer", "el": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03b1", "it": "Finestre", "de": "Fenstern", "es": "Ventanas", "fr": "Fen\u00eatres"}, "str_wind_speed": {"en": "Wind speed", "da": "Vindhastighed", "nl": "Windsnelheid", "sv": "Wind speed", "no": "Vindfart", "el": "\u03a4\u03b1\u03c7\u03cd\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5", "it": "Velocit\u00e0 del vento", "de": "Windgeschwindigkeit", "es": "Velocidad del viento", "fr": "Vitesse du vent"}, "str_humidity": {"en": "Humidity", "da": "Luftfugtighed", "nl": "Luchtvochtigheid", "sv": "Humidity", "no": "Luftfuktighet", "el": "\u03a5\u03b3\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "it": "Umidit\u00e0", "de": "Luftfeuchtigkeit", "es": "Humedad", "fr": "Humidit\u00e9"}, "str_input_custom_location": {"en": "Input custom location?", "da": "Angiv placering", "nl": "Locatie kiezen?", "sv": "Input custom location?", "no": "Input plassering", "el": "\u0395\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2;", "it": "Specifica il posizionamento personalizzato", "de": "Input Lokalit\u00e4t", "es": "Especificar la ubicaci\u00f3n personalizada?", "fr": "Entrer emplacement personnalis\u00e9 ?"}, "str_current_location": {"en": "Current location", "da": "Nuv\u00e6rende placering", "nl": "Huidige locatie", "sv": "Current location", "no": "N\u00e5v\u00e6rende plassering", "el": "\u03a4\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "it": "Posizione attuale", "de": "Jetzige Lokalit\u00e4t", "es": "Ubicaci\u00f3n actual", "fr": "Emplacement actuel"}, "str_time": {"en": "Time", "da": "Klokkesl\u00e6t", "nl": "Tijd", "sv": "Time", "no": "Klokkeslett", "el": "\u038f\u03c1\u03b1", "it": "Ora", "de": "Uhrzeit", "es": "Hora", "fr": "Heure"}, "str_air_temperature": {"en": "Air temperature", "da": "Lufttemperatur", "nl": "Luchttemperatuur", "sv": "Air temperature", "no": "Luftemperatur", "el": "\u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1", "it": "Temperatura dell'aria", "de": "Lufttemperatur", "es": "Temperatura del aire", "fr": "Temp\u00e9rature de l'air"}, "str_cloud_cover": {"en": "Cloud cover", "da": "Skyd\u00e6kke", "nl": "Bewolking", "sv": "Cloud cover", "no": "Skydekke", "el": "\u039a\u03ac\u03bb\u03c5\u03c7\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03cd\u03bd\u03bd\u03b5\u03c6\u03b1", "it": "Copertura nuvolosa", "de": "Wolkendecke", "es": "Cubierto de nubes", "fr": "Couverture nuageuse"}, "str_solar_irradiation": {"en": "Solar radiation", "da": "Solstr\u00e5ling", "nl": "Zonnestraling", "sv": "Solar radiation", "no": "Solbestr\u00e5ling", "el": "\u0397\u03bb\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03b1", "it": "Radiazione solare", "de": "Sonnenstrahlung", "es": "Radiaci\u00f3n solar", "fr": "Rayonnement solaire"}, "str_wind10": {"en": "Windspeed at 10m", "da": "Vindhastighed ved 10m", "nl": "Windsnelheid op 10m", "sv": "Windspeed at 10m", "no": "Vindfart ved 2m", "el": "\u03a4\u03b1\u03c7\u03cd\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b1 10 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1", "it": "Velocit\u00e0 del vento a 10m", "de": "Windgeschwindigkeit bei 2m", "es": "Velocidad del viento a 10m", "fr": "Vitesse du vent \u00e0 10m"}, "str_wind2": {"en": "Windspeed at 2m", "da": "Vindhastighed ved 2m", "nl": "Windsnelheid op 2m", "sv": "Windspeed at 2m", "no": "Vindfart ved 10m", "el": "\u03c4\u03b1\u03c7\u03cd\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b1 2 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1", "it": "Velocit\u00e0 del vento a 2m", "de": "Windgeschwindigkeit bei 10m", "es": "Velocidad del viento a 2m", "fr": "Vitesse du vent \u00e0 2m"}, "str_globe_temperature": {"en": "Globe temperature", "da": "Globetemperatur", "nl": "Bol temperatuur", "sv": "Globe temperature", "no": "Klodetemperatur", "el": "\u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7", "it": "Temperatura di globo", "de": "Temperatur der Erde", "es": "Temperatura de globo", "fr": "Temp\u00e9rature au thermom\u00e8tre-globe"}, "str_mrt": {"en": "Mean radiant temperature", "da": "Gennemsnitlig str\u00e5lingstemperatur", "nl": "Gemiddelde stralingstemperatuur", "sv": "Mean radiant temperature", "no": "Gjennomsnittlig str\u00e5lingstemperatur", "el": "\u039c\u03ad\u03c3\u03b7 \u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "it": "Temperatura media radiante", "de": "Durchschnittliche Strahlungstemperatur", "es": "Temperatura media radiante", "fr": "Temp\u00e9rature radiante moyenne"}, "str_wbgt": {"en": "WBGT", "da": "WBGT", "nl": "WBGT", "sv": "WBGT", "no": "WBGT", "el": "WBGT", "it": "WBGT", "de": "WBGT", "es": "WBGT (temperatura de globo y bulbo h\u00famedo)", "fr": "WBGT (temp\u00e9rature au thermom\u00e8tre-globe mouill\u00e9)"}, "str_wbgt_effective": {"en": "WBGT effective", "da": "Effektiv WBGT", "nl": "WBGT effectief", "sv": "WBGT effective", "no": "Effektiv WBGT", "el": "WBGT \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae", "it": "WBGT effettiva", "de": "Effektive WBGT", "es": "WBGT effectiva", "fr": "WBGT effective"}, "str_aal": {"en": "Average alert limit", "da": "Gennemsnitlig alarmgr\u00e6nse", "nl": "Gemiddelde waarschuwingslimiet", "sv": "Average alert limit", "no": "Gjennomsnittlig varslingsgrense", "el": "\u03bc\u03ad\u03c3\u03bf", "it": "Limite medio di allerta", "de": "Durchschnittliche Warnungsgrenze ", "es": "L\u00edmite promedio de alerta", "fr": "Limite d'alerte moyenne"}, "str_pal": {"en": "Personal alert limit", "da": "Personlig alarmgr\u00e6nse", "nl": "Persoonlijke waarschuwingslimiet", "sv": "Personal alert limit", "no": "Personlig varslingsgrense", "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", "it": "Limite di allerta personale", "de": "Pers\u00f6nliche Warnungsgrenze", "es": "L\u00edmite de alerta personal", "fr": "Limite d'alerte personnelle"}, "str_windchill": {"en": "Windchill", "da": "Windchill", "nl": "Gevoelstemperatuur", "sv": "Windchill", "no": "Windchill", "el": "\u039a\u03c1\u03cd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2", "it": "Windchill", "de": "Windchill", "es": "Windchill", "fr": "Refroidissement \u00e9olien"}, "str_mr": {"en": "Metabolic rate", "da": "Stofskifte", "nl": "Warmteproductie", "sv": "Metabolic rate", "no": "Metabolsk niv\u00e5", "el": "\u03a1\u03c5\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd", "it": "Tasso metabolico", "de": "Metabolisches Niveau", "es": "Tasa metab\u00f3lica", "fr": "M\u00e9tabolisme"}, "str_surface_area": {"en": "Surface area", "da": "Overfladeareal", "nl": "Lichaamsoppervlak", "sv": "Surface area", "no": "Flateareal", "el": "\u0388\u03ba\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2", "it": "Area superficiale", "de": "Oberfl\u00e4cheninhalt", "es": "\u00c1rea superficial", "fr": "Superficie"}, "str_clo": {"en": "Clothing insulation", "da": "Bekl\u00e6dningsisolans", "nl": "Kledingisolatie", "sv": "Clothing insulation", "no": "Klesisolasjon", "el": "\u0395\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03c9\u03bd", "it": "Isolamento dell'abbigliamento", "de": "W\u00e4rmed\u00e4mmung der Kleider", "es": "Aislamiento de vestimenta", "fr": "Isolation vestimentaire"}, "str_wind_permeability": {"en": "Wind permeability", "da": "Bekl\u00e6dningens luftgennemtr\u00e6ngelighed", "nl": "Winddoorlaatbaarheid", "sv": "Wind permeability", "no": "Vindpermeabilitet", "el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1", "it": "Permeabilit\u00e0 al vento", "de": "Windpermeabilit\u00e4t", "es": "Permeabilidad al viento", "fr": "Perm\u00e9abilit\u00e9 au vent"}, "str_evaporative_permeability": {"en": "Evaporative permeability", "da": "Fordampningpermeabilitet", "nl": "Dampdoorlaatbaarheid", "sv": "Evaporative permeability", "no": "Fordampnings permeabilitet", "el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03be\u03ac\u03c4\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2", "it": "Permeabilit\u00e0 all'evaporazione", "de": "Verdampfungspermeabilit\u00e4t", "es": "Permeabilidad a la evaporaci\u00f3n", "fr": "Perm\u00e9abilit\u00e9 \u00e0 l'eau "}, "str_wbgt_iso": {"en": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO 07243)", "da": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO07243)", "nl": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO07243)", "sv": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO 07243)", "no": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO07243)", "el": "\u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b1\u03c2", "it": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO 07243)", "de": "Wet Bulb Globe Temperature (WBGT ISO 07243)", "es": "Temperatura de globo y bulbo h\u00famedo (WBGT ISO 07243)", "fr": "Temp\u00e9rature au thermom\u00e8tre-globe mouill\u00e9 (WBGT ISO 07243)"}, "str_phs_iso": {"en": "Heat Strain (PHS ISO07933)", "da": "Varmestress (PHS ISO07933)", "nl": "Heat Straing (PHS ISO07933)", "sv": "Heat Strain (PHS ISO07933)", "no": "Varmestress", "el": "\u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 (PHS ISO07933)", "it": "Strain termico", "de": "Hitzeebelastung (PHS ISO07933)", "es": "Tensi\u00f3n t\u00e9rmica (PHS ISO07933)", "fr": "Contrainte thermique (PHS ISO07933)"}, "str_windchill_jagti": {"en": "Exposed skin - Windchill (JAG/TI)", "da": "Ud\u00e6kket hud - Windchill (JAG/TI)", "nl": "Blootgestelde huid - Gevoelstemperatuur (JAG/TI)", "sv": "Exposed skin - Windchill (JAG/TI)", "no": "Utsatt hud - windchill (JAG/TI)", "el": "\u0395\u03ba\u03c4\u03b5\u03b8\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b4\u03ad\u03c1\u03bc\u03b1 - Windchill (\u03a8\u03c5\u03c7\u03c1\u03cc\u03c2 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2) (JAG/TI)", "it": "Pelle esposta - Windchill (JAG/TI)", "de": "Exponierte Haut - Windchill (JAG/TI)", "es": "Piel expuesta - Windchill (JAG/TI)", "fr": "Peau expos\u00e9e - Temp\u00e9rature ressentie (JAG/TI)"}, "str_ireq_iso": {"en": "Body temperature - Cold  stress (IREQ ISO11079)", "da": "Kropstemperatur - kuldestress (IREQ ISO11079)", "nl": "Lichaamstemperatuur - Koude stress (IREQ ISO11079)", "sv": "Body temperature - Cold  stress (IREQ ISO11079)", "no": "Kroppstemperatur", "el": "\u0398\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 - \u03a8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 (IREQ ISO11079)", "it": "Temperatura corporea - Stress termico da freddo", "de": "K\u00f6rpertemperatur - K\u00e4ltebelastung (IREQ ISO11079)", "es": "Temperatura corporal - Estr\u00e9s t\u00e9rmico al fr\u00edo (IREQ ISO11079)", "fr": "Temp\u00e9rature corporelle - Hypothermie (IREQ IS011079)"}, "str_min_cloth_level": {"en": "minimal clothing level", "da": "Minimal bekl\u00e6dningsisolans", "nl": "Minimale kledingsniveau", "sv": "minimal clothing level", "no": "Minimalt klesniv\u00e5", "el": "\u03b5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd", "it": "Livello di abbigliamento minimo", "de": "Minimales Kleidungsniveau", "es": "Nivel m\u00ednimo de vestimenta", "fr": "niveau de protection vestimentaire minimal"}, "str_max_cloth_level": {"en": "maximum clothing level", "da": "Maksimal bekl\u00e6dningsisolans", "nl": "Maximale kledingsniveau", "sv": "maximum clothing level", "no": "Maksimalt klesniv\u00e5", "el": "\u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd", "it": "Livello di abbigliamento massimo", "de": "Maximales Kleidungsniveau", "es": "Nivel m\u00e1ximo de vestimenta", "fr": "niveau de protection vestimentaire maximal"}, "str_weather_report": {"en": "weather report", "da": "Vejrudsigt", "nl": "Weerbericht", "sv": "weather report", "no": "V\u00e6rmelding", "el": "\u0394\u03b5\u03bb\u03c4\u03af\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd", "it": "Relazione meteo", "de": "Wetterbericht", "es": "Reporte meteorol\u00f3gico", "fr": "bulletin m\u00e9t\u00e9o"}, "str_indoor": {"en": "Indoor", "da": "Indend\u00f8rs", "nl": "Binnen", "sv": "Indoor", "no": "Innend\u00f8rs", "el": "\u0395\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", "it": "Interno", "de": "Innen", "es": "Interior", "fr": "Int\u00e9rieur"}, "str_outdoor": {"en": "Outdoor", "da": "Udend\u00f8rs", "nl": "Buiten", "sv": "Outdoor", "no": "Utend\u00f8rs", "el": "\u0395\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", "it": "Esterno", "de": "Au\u00dfen", "es": "Exterior", "fr": "Ext\u00e9rieur"}, "str_wind": {"en": "Wind", "da": "Vind", "nl": "Wind", "sv": "Wind", "no": "Vind", "el": "\u0386\u03bd\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", "it": "Vento", "de": "Wind", "es": "Viento", "fr": "Vent"}, "str_update_weather": {"en": "update weather", "da": "opdat\u00e9r vejrudsigt", "nl": "Verversen", "sv": "update weather", "no": "oppdater v\u00e6r", "el": "\u0391\u03bd\u03b1\u03bd\u03ad\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd", "it": "aggiorna meteo", "de": "wetter aktualisieren", "es": "Actualizar el clima", "fr": "mise \u00e0 jour m\u00e9t\u00e9o"}, "str_age": {"en": "Age", "da": "Alder", "nl": "Leeftijd", "sv": "Age", "no": "Alder", "el": "\u0397\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1", "it": "Et\u00e0", "de": "Alter", "es": "Edad", "fr": "\u00c2ge"}, "str_height": {"en": "Height", "da": "H\u00f8jde", "nl": "Lengte", "sv": "Height", "no": "H\u00f8yde", "el": "\u038e\u03c8\u03bf\u03c2", "it": "Altezza", "de": "H\u00f6he", "es": "Altura", "fr": "Taille"}, "str_weight": {"en": "Weight", "da": "V\u00e6gt", "nl": "Gewicht", "sv": "Weight", "no": "Vekt", "el": "\u0392\u03ac\u03c1\u03bf\u03c2", "it": "Peso", "de": "Gewicht", "es": "Peso", "fr": "Poids"}, "str_gender": {"en": "Gender", "da": "K\u00f8n", "nl": "Geslacht", "sv": "Gender", "no": "Kj\u00f8nn", "el": "\u03a6\u03cd\u03bb\u03bf", "it": "Genere", "de": "Geschlecht", "es": "Sexo", "fr": "Sexe"}, "str_acclimatization": {"en": "Acclimatisation", "da": "Akklimatisering", "nl": "Acclimatisatie", "sv": "Acclimatisation", "no": "Akklimatisering", "el": "\u0395\u03b3\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", "it": "Acclimatamento", "de": "Akklimatisierung", "es": "Aclimataci\u00f3n", "fr": "Acclimatation"}, "str_advanced_personalization": {"en": "Advanced personalisation", "da": "Individualisering (avancerede indstillinger)", "nl": "Geavanceerde instellingen", "sv": "Advanced personalisation", "no": "Avansert tillpasning", "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c7\u03c9\u03c1\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b5\u03be\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03ba\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", "it": "Personalizzazione avanzata", "de": "Fortschrittliche anpassung", "es": "Personalizaci\u00f3n avanzada", "fr": "Personnalisation avanc\u00e9e"}, "str_reset_preferences": {"en": "Reset preferences", "da": "Nulstil foretrukne", "nl": "Herstel instellingen", "sv": "Reset preferences", "no": "Tilbakestill foretrukne", "el": "\u0395\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd", "it": "Resettare preferenze", "de": "Nullstellung der Pr\u00e4ferenzen", "es": "Restaurar preferencias", "fr": "R\u00e9initialiser pr\u00e9f\u00e9rences"}, "str_unit_of_measurement": {"en": "Unit of measurements", "da": "M\u00e5leenheder", "nl": "Eenheden", "sv": "Unit of measurements", "no": "M\u00e5leenheter", "el": "\u039c\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "it": "Unit\u00e0 di misura", "de": "Ma\u00dfeinheit ", "es": "Unidad de medida", "fr": "Unit\u00e9 de mesure"}, "str_unit": {"en": "Unit", "da": "Enhed", "nl": "Eenheid", "sv": "Unit", "no": "Enhet", "el": "\u039c\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1", "it": "Unit\u00e0", "de": "Einheit", "es": "Unidad", "fr": "Unit\u00e9"}, "str_units": {"en": "Units", "da": "Enheder", "nl": "Eenheden", "sv": "Units", "no": "Enheter", "el": "\u039c\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2", "it": "Unit\u00e0", "de": "Einheiten", "es": "Unidades", "fr": "Unit\u00e9s"}, "str_notifications": {"en": "Notifications", "da": "Notifikationer (virker ikke endnu)", "nl": "Notificaties", "sv": "Notifications", "no": "Varslinger", "el": "\u0395\u03b9\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 (\u03b4\u03b5 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1)", "it": "Notifiche", "de": "Benachrichtigung (Funktioniert noch nicht) ", "es": "Notificaciones", "fr": "Notifications (pas encore fonctionnelles)"}, "str_about": {"en": "About", "da": "Om", "nl": "Over", "sv": "About", "no": "Om", "el": "\u03a3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5/ \u03a0\u03b5\u03c1\u03af", "it": "Ulteriori informazioni", "de": "Um", "es": "Acerca", "fr": "A propos"}, "str_disclaimer_and_privacy": {"en": "Disclaimer & privacy", "da": "Disclaimer og datah\u00e5ndtering", "nl": "Disclaimer & privacy", "sv": "Disclaimer & privacy", "no": "Ansvarsfraskrivelse og personvern", "el": "\u038c\u03c1\u03bf\u03b9 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7\u03c2 & \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03cc\u03c1\u03c1\u03b7\u03c4\u03bf", "it": "Dichiarazione di non responsabilit\u00e0 & privacy", "de": "Verantwortungsverzicht & Privatleben", "es": "Descargo de responsabilidad y privacidad", "fr": "Averetissement & confidentialit\u00e9"}, "str_new_location": {"en": "New location", "da": "Ny placering", "nl": "Nieuwe locatie", "sv": "New location", "no": "Ny plassering", "el": "\u039d\u03ad\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "it": "Nuova posizione", "de": "Neue Lokalit\u00e4t", "es": "Nueva ubicaci\u00f3n", "fr": "Nouvel emplacement"}, "str_era4cs": {"en": "What is the ERA4CS project?", "da": "Hvad er ERA4CS-projektet?", "nl": "Wat is het ERA4CS project", "sv": "What is the ERA4CS project?", "no": "Hva er ERA4CS-prosjektet?", "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 ERA4CS", "it": "Cos'\u00e8 il progetto ERA4CS?", "de": "Was ist das ERA4CS-Projekt?", "es": "\u00bfQu\u00e9 es el proyecto ERA4CS?", "fr": "Qu'est-ce que le projet ERA4CS ?"}, "str_no_stress": {"en": "no thermal stress", "da": "Intet termisk stress", "nl": "Geen thermische stress", "sv": "no thermal stress", "no": "Ingen termisk stress", "el": "\u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "Nessuno stress termico", "de": "Keine thermishe Belastung", "es": "Sin estr\u00e9s t\u00e9rmico", "fr": "pas de stress thermique"}, "str_cold_minor": {"en": "minor cold stress", "da": "Mindre kuldestress", "nl": "Milde kou", "sv": "minor cold stress", "no": "Mindre kuldestress", "el": "\u03b1\u03c3\u03ae\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b7 \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "Lieve stress termico da freddo", "de": "Minimale K\u00e4ltebelastung", "es": "Leve estr\u00e9s t\u00e9rmico por frio", "fr": "stress hypothermique mineur"}, "str_cold_significant": {"en": "significant cold stress", "da": "V\u00e6sentlig kuldestress", "nl": "Koud", "sv": "significant cold stress", "no": "Betydelig kuldestress", "el": "\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "significativo stress termico da freddo", "de": "Signifikante K\u00e4ltebelastung", "es": "Significativo estr\u00e9s t\u00e9rmico por fr\u00edo", "fr": "stress hypothermique significatif"}, "str_cold_high": {"en": "high cold stress", "da": "H\u00f8jt kuldestress", "nl": "Flink koud", "sv": "high cold stress", "no": "H\u00f8jt kuldestress", "el": "\u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "elevato stress termico da freddo", "de": "Hohe K\u00e4ltebelastung", "es": "Elevado estr\u00e9s t\u00e9rmico por fr\u00edo", "fr": "stress hypothermique \u00e9lev\u00e9"}, "str_cold_severe": {"en": "severe cold stress", "da": "Alvorlig kuldestress", "nl": "Zeer koud", "sv": "severe cold stress", "no": "Alvorlig kuldestress", "el": "\u03c3\u03c6\u03bf\u03b4\u03c1\u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "grave stress termico da freddo", "de": "Ernsthafte K\u00e4ltebelastung", "es": "Severo estr\u00e9s t\u00e9rmico por fr\u00edo", "fr": "stress hypothermique s\u00e9v\u00e8re"}, "str_cold_extreme": {"en": "extreme cold stress", "da": "Ekstrem kuldestress", "nl": "Extreem koud", "sv": "extreme cold stress", "no": "Ekstrem kuldestress", "el": "\u03b1\u03ba\u03c1\u03b1\u03af\u03b1 \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "estremo stress termico da freddo", "de": "Extreme K\u00e4ltebelastung", "es": "Extremo estr\u00e9s t\u00e9rmico por fr\u00edo", "fr": "stress hypothermique extr\u00eame"}, "str_heat_minor": {"en": "minor heat stress", "da": "Mindre varmestress", "nl": "Mild warm", "sv": "minor heat stress", "no": "Mindre varmestress", "el": "\u03b1\u03c3\u03ae\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "Lieve stress termico da caldo", "de": "Minimale Hitzebelastung", "es": "Leve estr\u00e9s t\u00e9rmico por calor", "fr": "stress hyperthermique mineur"}, "str_heat_significant": {"en": "significant heat stress", "da": "Moderatvarmestress", "nl": "Warm", "sv": "significant heat stress", "no": "Betydelig varmestress", "el": "\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "significativo stress termico da caldo", "de": "Signifikante Hitzebelastung", "es": "Significativo estr\u00e9s t\u00e9rmico por calor", "fr": "stress hyperthermique significatif"}, "str_heat_high": {"en": "high heat stress", "da": "H\u00f8jt varmestress", "nl": "Heet", "sv": "high heat stress", "no": "H\u00f8j varmestress", "el": "\u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03ae \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "elevato stress termico da caldo", "de": "Hohe Hitzebelastung", "es": "Elevado estr\u00e9s t\u00e9rmico por calor", "fr": "stress hyperthermique \u00e9lev\u00e9"}, "str_heat_severe": {"en": "severe heat stress", "da": "Alvorlig varmestress", "nl": "Zeer heet", "sv": "severe heat stress", "no": "Alvorlig varmestress", "el": "\u03c3\u03c6\u03bf\u03b4\u03c1\u03ae \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "grave stress termico da caldo", "de": "Ernsthafte Hitzebelastung", "es": "Severo estr\u00e9s t\u00e9rmico por calor", "fr": "stress hyperthermique s\u00e9v\u00e8re"}, "str_heat_extreme": {"en": "extreme heat stress", "da": "Ekstrem varmestress", "nl": "Extreem heet", "sv": "extreme heat stress", "no": "Ekstrem varmestress", "el": "\u03b1\u03ba\u03c1\u03b1\u03af\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "estremo stress termico da caldo", "de": "Extreme Hitzebelastung", "es": "Extremo estr\u00e9s t\u00e9rmico por calor", "fr": "stress hyperthermique extr\u00eame"}, "str_tomorrow": {"en": "tomorrow", "da": "I morgen", "nl": "morgen", "sv": "tomorrow", "no": "I morgen", "el": "\u03b1\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf", "it": "domani", "de": "Morgen", "es": "Ma\u00f1ana", "fr": "demain"}, "weather_sunny_clear": {"en": "Sunny, clear sky", "da": "Sol, klar himmel", "nl": "Zonnig, heldere hemel", "sv": "Sunny, clear sky", "no": "Sol, klar himmel", "el": "\u03b7\u03bb\u03b9\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03bf\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b1\u03c1\u03cc\u03c2 \u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2", "it": "Sereno, cielo limpido", "de": "Sonne, wolkenlos", "es": "Soleado, cielo claro", "fr": "Ensoleill\u00e9, ciel d\u00e9gag\u00e9"}, "weather_broken_clouds": {"en": "Broken clouds", "da": "Delvis skyet", "nl": "Licht bewolkt", "sv": "Broken clouds", "no": "Delvis skyet", "el": "\u03b1\u03c1\u03b1\u03b9\u03ae \u03c3\u03c5\u03bd\u03bd\u03b5\u03c6\u03b9\u03ac", "it": "Parzialmente nuvoloso", "de": "Teilweis bew\u00f6lkt", "es": "Nubes dispersas", "fr": "Nuages clairsem\u00e9s"}, "weather_overcast_clouds": {"en": "Overcast clouds", "da": "Overskyet", "nl": "Bewolkt", "sv": "Overcast clouds", "no": "Overskyet", "el": "\u03c0\u03c5\u03ba\u03bd\u03ae \u03c3\u03c5\u03bd\u03bd\u03b5\u03c6\u03b9\u03ac", "it": "Cielo coperto", "de": "Bew\u00f6lkt", "es": "Cielo cubierto con nubes", "fr": "Ciel couvert"}, "weather_light_rain": {"en": "Light rain", "da": "Let regn", "nl": "Lichte regen", "sv": "Light rain", "no": "Lett regn", "el": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ac \u03b2\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae", "it": "Pioggia leggera", "de": "Leichter Regen", "es": "Lluvia ligera", "fr": "Pluie faible"}, "weather_light_rain_overcast": {"en": "Light rain, overcast", "da": "Let regn, overskyet", "nl": "Lichte regen, bewolkt", "sv": "Light rain, overcast", "no": "Lett regn, overskyet", "el": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ac \u03b2\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae, \u03c3\u03c5\u03bd\u03bd\u03b5\u03c6\u03b9\u03ac", "it": "Pioggia leggera, coperto", "de": "Leichter Regen, bew\u00f6lkt", "es": "Lluvia ligera, nublado", "fr": "Pluie faible, couvert"}, "weather_shower_rain": {"en": "Shower rain", "da": "Tung regn", "nl": "Regen", "sv": "Shower rain", "no": "Tung regn", "el": "\u03a8\u03b9\u03bb\u03cc\u03b2\u03c1\u03bf\u03c7\u03bf", "it": "Acquazzone", "de": "Starker Regen", "es": "Aguacero", "fr": "Averses"}, "weather_clear": {"en": "Clear sky", "da": "Klart", "nl": "Heldere hemel", "sv": "Clear sky", "no": "Klart", "el": "\u039a\u03b1\u03b8\u03b1\u03c1\u03cc\u03c2 \u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2", "it": "Cielo lipido", "de": "Klarer Himmel", "es": "Cielo claro", "fr": "Ciel d\u00e9gag\u00e9"}, "indoor_open_windows": {"en": "Open windows", "da": "\u00c5bne vinduer", "nl": "Ramen open", "sv": "Open windows", "no": "\u00c5pne vinduer", "el": "\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03b1", "it": "Finestre aperte", "de": "Offene Fenster", "es": "Ventanas abiertas", "fr": "Fen\u00eatres ouvertes"}, "indoor_no_open_windows": {"en": "No open windows", "da": "Ingen \u00e5bne vinduer", "nl": "Ramen dicht", "sv": "No open windows", "no": "Ingen \u00e5pne vinduer", "el": "\u039a\u03bb\u03b5\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03b1", "it": "Nessuna finestra aperta", "de": "Keine offenen Fenstern", "es": "Ventanas cerradas", "fr": "Pas de fen\u00eatres ouvertes"}, "str_yes": {"en": "Yes", "da": "Ja", "nl": "Ja", "sv": "Yes", "no": "Ja", "el": "\u039d\u03b1\u03b9", "it": "S\u00ec", "de": "Ja", "es": "Si", "fr": "Oui"}, "str_no": {"en": "No", "da": "Nej", "nl": "Nee", "sv": "No", "no": "Nei", "el": "\u038c\u03c7\u03b9", "it": "No", "de": "Nein", "es": "No", "fr": "Non"}, "str_saved_location": {"en": "Saved location", "da": "Gemt placering", "nl": "Opgeslagen locatie", "sv": "Saved location", "no": "Lagret plassering", "el": "\u0391\u03c0\u03bf\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", "it": "Posizione salvata", "de": "Gelagerte Lokalit\u00e4ten", "es": "Ubicaci\u00f3n guardada", "fr": "Emplacement enregistr\u00e9"}, "str_years": {"en": "years", "da": "\u00e5r", "nl": "jaar", "sv": "years", "no": "\u00e5r", "el": "\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1", "it": "Anni", "de": "Jahre", "es": "A\u00f1os", "fr": "ann\u00e9es"}, "str_activity_level": {"en": "Activity level", "da": "Aktivitetsniveau", "nl": "Activiteitsniveau", "sv": "Activity level", "no": "Aktivitetsniv\u00e5", "el": "\u0395\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2", "it": "Livello di attivit\u00e0", "de": "Aktivit\u00e4tsebene", "es": "Nivel de actividad", "fr": "Niveau d'activit\u00e9"}, "str_clothing_level": {"en": "Clothing level", "da": "Bekl\u00e6dningsniveau", "nl": "Kledingsniveau", "sv": "Clothing level", "no": "Klesmengde", "el": "\u0395\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd", "it": "Livello di abbigliamento", "de": "Kleidungsniveau", "es": "Nivel de vestimenta", "fr": "Niveau de protection vestimentaire"}, "str_try_again": {"en": "Try again?", "da": "Pr\u00f8v igen?", "nl": "Opnieuw?", "sv": "Try again?", "no": "Pr\u00f8ve igjen?", "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b1\u03b8\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03be\u03b1\u03bd\u03ac;", "it": "Provare ancora?", "de": "Noch mal versuchen?", "es": "\u00bfVolver a probar?", "fr": "R\u00e9essayer ?"}, "str_app_version": {"en": "App version", "da": "App version", "nl": "App versie", "sv": "App version", "no": "Appversjon", "el": "\u0388\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2", "it": "Versione dell'app", "de": "Appversion", "es": "Versi\u00f3n de la App", "fr": "Version de l'app"}, "str_kb_version": {"en": "Knowledgebase version", "da": "Version af database", "nl": "Kennisbasis versie", "sv": "Knowledgebase version", "no": "Versjon av kunnskapsbase", "el": "Knowledgebase \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7", "it": "Database", "de": "Version der Wissensbase", "es": "Versi\u00f3n de la base del conocimiento", "fr": "Version de la base de connaissances"}, "str_male": {"en": "Male", "da": "Mand", "nl": "Man", "sv": "Male", "no": "Mann", "el": "\u0386\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1\u03c2", "it": "Maschio", "de": "Mann", "es": "Masculino", "fr": "Homme "}, "str_female": {"en": "Female", "da": "Kvinde", "nl": "Vrouw", "sv": "Female", "no": "Kvinne", "el": "\u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1", "it": "Femmina", "de": "Frau", "es": "Femenino", "fr": "Femme"}, "str_your_predicted_score": {"en": "Your predicted score", "da": "Din estimeredescore", "nl": "Voorspelde score", "sv": "Your predicted score", "no": "Din forutsagte verdi", "el": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2", "it": "Il tuo punteggio previsto", "de": "Ihre vorausgesate Punktzahl", "es": "Su puntaje predicho", "fr": "Votre score attendu"}, "str_personal": {"en": "Personal", "da": "Personlig", "nl": "Persoonlijk", "sv": "Personal", "no": "Personlig", "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", "it": "Personale", "de": "Pers\u00f6nlich", "es": "Personal", "fr": "Personnel"}, "str_alert_level": {"en": "alert limit", "da": "alarmgr\u00e6nse", "nl": "waarschuwingslimiet", "sv": "alert limit", "no": "Alarmgrense", "el": "\u03cc\u03c1\u03b9\u03bf \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2", "it": "limite di allerta", "de": "Alarmgrenze", "es": "L\u00edmite de alerta", "fr": "limite d'alerte"}, "str_use_indoor_mode": {"en": "Use indoor mode?", "da": "Sl\u00e5 indend\u00f8rtilstand til?", "nl": "Voor binnen gebruiken?", "sv": "Use indoor mode?", "no": "Bruk innemodus?", "el": "\u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2;", "it": "Utilizzare la modalit\u00e0 interna?", "de": "Innenmodus anwenden?", "es": "\u00bfUsar modo interior?", "fr": "Utiliser le mode int\u00e9rieur ?"}, "str_cold_index": {"en": "Climapp Cold index", "da": "kulde indeks", "nl": "Koude index", "sv": "Climapp Cold index", "no": "Climapp Cold index", "el": "Cold index", "it": "Climapp Cold index", "de": "Climapp Cold index", "es": "Climapp Cold index", "fr": "Climapp Cold index"}, "str_heat_index": {"en": "Climapp Heat index", "da": "varme indeks", "nl": "Hitte index", "sv": "Climapp Heat index", "no": "Climapp Heat index", "el": "Heat index", "it": "Climapp Heat index", "de": "Climapp Heat index", "es": "Climapp Heat index", "fr": "Climapp Heat index"}, "str_indoor_temperature": {"en": "Indoor temperature", "da": "Temperature\n", "nl": "Temperatuur\n", "sv": "Temperature\n", "no": "Temperature\n", "el": "Temperature", "it": "Temperature", "de": "Temperature", "es": "Temperature", "fr": "Temperature"}, "str_temperature": {"en": "Temperature", "da": "Temperature", "nl": "Temperature", "sv": "Temperature", "no": "Temperature", "el": "Temperature", "it": "Temperature", "de": "Temperature", "es": "Temperature", "fr": "Temperature"}, "str_utci": {"en": "Universal Thermal Climate Index", "da": "Universal Thermal Climate Index", "nl": "Universal Thermal Climate Index", "sv": "Universal Thermal Climate Index", "no": "Universal Thermal Climate Index", "el": "Universal Thermal Climate Index", "it": "Universal Thermal Climate Index", "de": "Universal Thermal Climate Index", "es": "Universal Thermal Climate Index", "fr": "Universal Thermal Climate Index"}}, "sentences": {"onboarding_to_settings": {"en": "In order for the app to personalize the feedback provided to you, we recommend that you input your personal information. Tap 'Settings' to proceed.", "da": "For at appen kan tilpasse information til dine individuelle behov, bedes du indtaste dine personlige oplysninger. Tryk p\u00e5 'Indstillinger' for at forts\u00e6tte.", "nl": "Druk op 'Instellingen' om de app te personaliseren.", "sv": "In order for the app to personalize the feedback provided to you, we recommend that you input your personal information. Tap 'Settings' to proceed.", "no": "For at appen skal tilpasse tilbakemeldingene du f\u00e5r, anbefaler vi at du legger inn den personlige informasjonen din. Trykk p\u00e5 'Innstillinger' for \u00e5 fortsette.", "el": "\u0393\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b7 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b9\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac, \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1. \u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 \"\u03a1\u03c5\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2\" \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03af\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5", "it": "Per permettere alla app di personalizzare i feedback forniti, raccomandiamo di inserire in input le tue informazioni personali. Cliccare \u2018Impostazioni\u2019 per procedere", "de": "Wenn sich die App Ihre R\u00fcckmeldungen anpassen soll, empfehlen wir, dass Sie Ihre pers\u00f6nliche Informationen eingeben. Dr\u00fccken Sie auf dem 'Dashboard' um weiterzumachen", "es": "Para permitirle a la app personalizar el feedback proporcionado a ti, recomendamos que introduzcas tu informaci\u00f3n personal. Haz click en \"Ajustes\" para continuar. ", "fr": "Pour que l'app puisse personnaliser le retour qui vous est donn\u00e9, nous vous recommandons d'entrer vos informations personnelles. Appuyer sur 'Param\u00e8tres' pour continuer."}, "onboarding_to_dashboard": {"en": "If you do not feel like doing so, no problem, the app will use predefined values instead. Tap 'Dashboard' to proceed.", "da": "Hvis du ikke vil indtaste dine personlige oplysninger vil appen benytte foruddefinerede v\u00e6rdier. Tryk p\u00e5 'Instrumentbr\u00e6t' for at forts\u00e6tte.", "nl": "Als je daar geen behoefte aan hebt, druk dan op 'Dashboard'", "sv": "If you do not feel like doing so, no problem, the app will use predefined values instead. Tap 'Dashboard' to proceed.", "no": "Hvis du ikke har lyst til \u00e5 gj\u00f8re det, er det ikke noe problem, da vil appen bruke forh\u00e5ndsdefinerte verdier i stedet. Trykk p\u00e5 'Dashbord' for \u00e5 fortsette.", "el": "\u0391\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ac\u03bd\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc, \u03ba\u03b1\u03bd\u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1, \u03b7 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03b8\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03bc\u03ad\u03c2. \u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 \"\u03a0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03c2\" \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03af\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5.", "it": "Se preferisci non fare cos\u00ec, non ti preoccupare, la app utilizzer\u00e0 i valori predefiniti. Selezionare \u2018Dashboard\u2019 per continuare", "de": "Wenn das Ihnen nicht gef\u00e4llt, ist es kein Problem, da die App stattdessen vorher definierten Werte verwendet. Dr\u00fccken Sie auf dem 'Dashboard' um weiterzumachen.", "es": "Si prefieres no proveer tu informaci\u00f3n personal, no te preocupes, la app utilizar\u00e1 valores predeterminados. Haz click en \"Tablero\" para continuar.", "fr": "Si vous ne voulez pas le faire, pas de probl\u00e8me, l'app utilisera des valeurs pr\u00e9d\u00e9finies \u00e0 la place. Appuyer sur 'Tableau de bord' pour continuer."}, "about_read_more": {"en": "Read more on the official website: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "da": "L\u00e6s mere p\u00e5 den officielle hjemmeside: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "nl": "Lees meer op de officiele website <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "sv": "Read more on the official website: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "no": "Les mer p\u00e5 det offisielle nettstedet: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "it": "Maggiori informazioni sul sito ufficiale: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "de": "Erfahren Sie mehr auf dem offiziellen Homepage:  <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>.", "es": "Para mayor informaci\u00f3n, visita el sitio web oficial: <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>", "fr": "En savoir plus sur le site internet : <a href=\"http://www.jpi-climate.eu/nl/25223441-ClimApp.html\">http://www.jpi-climate.eu/nl/</a>."}, "about_acknowledge_flaticon": {"en": "Activity level icons made by <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> on the webpage <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "da": "Ikoner for aktiviteter lavet af <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> hentet fra hjemmesiden <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "nl": "Activity level icons made by <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> on the webpage <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "sv": "Activity level icons made by <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> on the webpage <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "no": "Ikoner for aktivitetsniv\u00e5 laget av <a href=\"http://www.freepik.com/\"> Freepik </a> hentet fra hjemmesiden <a href=\"www.flaticon.com\"> Flaticon </a>", "el": "\u03a4\u03b1 \u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03b4\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c6\u03c4\u03b9\u03ac\u03c7\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> from <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "it": "Le icone per i livelli di attivit\u00e0 sono state create da <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> e sono presenti sulla pagina web <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "de": "Die Ikone der Aktivit\u00e4tsniveau wurden von der folgenden hergestellt: <a href=\"http://www.freepik.com/\"> Freepik </a> fra <a href=\"www.flaticon.com\"> Flaticon </a>", "es": "\u00cdconos de nivel de actividad hechos por <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> on the webpage <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>", "fr": "Ic\u00f4nes de niveau d'activit\u00e9 r\u00e9alis\u00e9es par <a href=\"http://www.freepik.com/\">Freepik</a> from <a href=\"www.flaticon.com\">Flaticon</a>"}, "about_acknowledge_fontawesome": {"en": "Weather and navigation bar icons from <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>", "da": "Vejr- og navigationsikoner fra <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>.", "nl": "Weather and navigation bar icons from <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>", "sv": "Weather and navigation bar icons from <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>", "no": "V\u00e6r- og navigasjonsfeltikoner fra <a href=\"https://fontawesome.com/\"> FontAwesome </a>", "el": "\u03a4\u03b1 \u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03b4\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03c0\u03ac\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc", "it": "Icone barre meteo e di navigazione da <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>", "de": "Wetter- und Navigationsikone von: <a href=\"https://fontawesome.com/\"> FontAwesome </a>", "es": "\u00cdconos del clima y barra de navegaci\u00f3n por <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>", "fr": "Ic\u00f4nes de m\u00e9t\u00e9o et barre de navigation par <a href=\"https://fontawesome.com/\">FontAwesome</a>"}, "about_acknowledge_human_heat_exchange": {"en": "Universal Thermal Climate Index data are calculated with the <a href=\"https://www.humanheat.exchange/index.php\">Human Heat Exchange API</a>", "da": "Universal Thermal Climate Index data are calculated with the <a href=\"https://www.humanheat.exchange/index.php\">Human Heat Exchange API</a>", "nl": "Universal Thermal Climate Index data are calculated with the <a href=\"https://www.humanheat.exchange/index.php\">Human Heat Exchange API</a>", "sv": "Universal Thermal Climate Index data are calculated with the <a href=\"https://www.humanheat.exchange/index.php\">Human Heat Exchange API</a>", "no": "Universal Thermal Climate Index data are calculated with the <a href=\"https://www.humanheat.exchange/index.php\">Human Heat Exchange API</a>", "el": "Universal Thermal Climate Index data are calculated with the <a href=\"https://www.humanheat.exchange/index.php\">Human Heat Exchange API</a>", "it": "Universal Thermal Climate Index data are calculated with the <a href=\"https://www.humanheat.exchange/index.php\">Human Heat Exchange API</a>", "de": "Universal Thermal Climate Index data are calculated with the <a href=\"https://www.humanheat.exchange/index.php\">Human Heat Exchange API</a>", "es": "Universal Thermal Climate Index data are calculated with the <a href=\"https://www.humanheat.exchange/index.php\">Human Heat Exchange API</a>", "fr": "Universal Thermal Climate Index data are calculated with the <a href=\"https://www.humanheat.exchange/index.php\">Human Heat Exchange API</a>"}, "about_acknowledge_openweathermap": {"en": "Weather data is obtained from <a href=\"https://www.openweathermap.org\">openweathermap.org</a>", "da": "Weather data is obtained from <a href=\"https://www.openweathermap.org\">openweathermap.org</a>", "nl": "Weather data is obtained from <a href=\"https://www.openweathermap.org\">openweathermap.org</a>", "sv": "Weather data is obtained from <a href=\"https://www.openweathermap.org\">openweathermap.org</a>", "no": "Weather data is obtained from <a href=\"https://www.openweathermap.org\">openweathermap.org</a>", "el": "Weather data is obtained from <a href=\"https://www.openweathermap.org\">openweathermap.org</a>", "it": "Weather data is obtained from <a href=\"https://www.openweathermap.org\">openweathermap.org</a>", "de": "Weather data is obtained from <a href=\"https://www.openweathermap.org\">openweathermap.org</a>", "es": "Weather data is obtained from <a href=\"https://www.openweathermap.org\">openweathermap.org</a>", "fr": "Weather data is obtained from <a href=\"https://www.openweathermap.org\">openweathermap.org</a>"}, "about_josh_foster": {"en": "Dr. Josh Foster helped us out with the decision tree when ventilator use is beneficial in warm conditions", "da": "Dr. Josh Foster helped us out with the decision tree when ventilator use was beneficial in warm conditions", "nl": "Dr. Josh Foster helped us out with the decision tree when ventilator use was beneficial in warm conditions", "sv": "Dr. Josh Foster helped us out with the decision tree when ventilator use was beneficial in warm conditions", "no": "Dr. Josh Foster helped us out with the decision tree when ventilator use was beneficial in warm conditions", "el": "Dr. Josh Foster helped us out with the decision tree when ventilator use was beneficial in warm conditions", "it": "Dr. Josh Foster helped us out with the decision tree when ventilator use was beneficial in warm conditions", "de": "Dr. Josh Foster helped us out with the decision tree when ventilator use was beneficial in warm conditions", "es": "Dr. Josh Foster helped us out with the decision tree when ventilator use was beneficial in warm conditions", "fr": "Dr. Josh Foster helped us out with the decision tree when ventilator use was beneficial in warm conditions"}, "about_nick_ravanelli": {"en": "Dr. Nicholas Ravanelli helped us out with providing access to the Human Heat Exchange API", "da": "Dr. Nicholas Ravanelli helped us out with providing access to the Human Heat Exchange API", "nl": "Dr. Nicholas Ravanelli helped us out with providing access to the Human Heat Exchange API", "sv": "Dr. Nicholas Ravanelli helped us out with providing access to the Human Heat Exchange API", "no": "Dr. Nicholas Ravanelli helped us out with providing access to the Human Heat Exchange API", "el": "Dr. Nicholas Ravanelli helped us out with providing access to the Human Heat Exchange API", "it": "Dr. Nicholas Ravanelli helped us out with providing access to the Human Heat Exchange API", "de": "Dr. Nicholas Ravanelli helped us out with providing access to the Human Heat Exchange API", "es": "Dr. Nicholas Ravanelli helped us out with providing access to the Human Heat Exchange API", "fr": "Dr. Nicholas Ravanelli helped us out with providing access to the Human Heat Exchange API"}, "about_climapp_team": {"en": "The entire app is made possible by all contributions by the ClimApp Team\n", "da": "The entire app is made possible by all contributions by the ClimApp Team\n", "nl": "The entire app is made possible by all contributions by the ClimApp Team\n", "sv": "The entire app is made possible by all contributions by the ClimApp Team\n", "no": "The entire app is made possible by all contributions by the ClimApp Team\n", "el": "The entire app is made possible by all contributions by the ClimApp Team\n", "it": "The entire app is made possible by all contributions by the ClimApp Team\n", "de": "The entire app is made possible by all contributions by the ClimApp Team\n", "es": "The entire app is made possible by all contributions by the ClimApp Team\n", "fr": "The entire app is made possible by all contributions by the ClimApp Team\n"}, "forecast_desc_heat": {"en": "The forecast of your personal expected heat stress is shown below", "da": "Udsigt for kommende timer med dit personlige varmestress er vist nedenunder.", "nl": "The forecast of your personal expected heat stress is shown below", "sv": "The forecast of your personal expected heat stress is shown below", "no": "Prognosen for din personlige forventede varmestress vises nedenfor.", "el": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9.", "it": "La previsione del tuo personale stress termico \u00e8 mostrato qui sotto.", "de": "Die Prognose Ihrer erwarteten Hitzebelastung wird hierunten vorgezeigt.", "es": "El pron\u00f3stico de tu estr\u00e9s por calor personal esperado se muestra abajo", "fr": "La pr\u00e9vision de votre stress hyperthermique personnel attendu est montr\u00e9 ci-dessous."}, "forecast_desc_cold": {"en": "The forecast of your personal expected cold stress is shown below", "da": "-", "nl": "The forecast of your personal expected cold stress is shown below", "sv": "The forecast of your personal expected cold stress is shown below", "no": "-", "el": "-", "it": "-", "de": "-", "es": "El pron\u00f3stico de tu estr\u00e9s por fr\u00edo personal esperado se muestra abajo", "fr": "-"}, "forecast_disclaimer": {"en": "The bandwidth corresponds to uncertainty for the heat of the sun due to clouds.", "da": "Bredere omr\u00e5der indikerer forventet variation i varmebelastningen pga. skyer.", "nl": "The bandwidth corresponds to uncertainty for the heat of the sun due to clouds.", "sv": "The bandwidth corresponds to uncertainty for the heat of the sun due to clouds.", "no": "De bredere omr\u00e5dene svarer til usikkerheten for solvarmen p\u00e5 grunn av skyer.", "el": "\u03a4\u03bf \u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b6\u03ce\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ae\u03bb\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03bd\u03ad\u03c6\u03c9\u03bd.", "it": "La larghezza della barra corrisponde all\u2019incertezza sul calore del sole dovuto alle nuvole.", "de": "Die Bandbreite enspricht die Unsicherheit der Hitze von der Sonne wegen der Wolken.", "es": "El ancho de banda corresponde a la incertidumbre producida por el calor del sol debido a la nubosidad del cielo ", "fr": "La largeur de la bande correspond \u00e0 l'incertitude sur la chaleur du soleil \u00e0 cause des nuages."}, "feedback_tap_adjust": {"en": "Tap the buttons to adjust the gauge to your thermal experience.", "da": "Tryk p\u00e5 knapperne for at tilpasse indikator s\u00e5 det svarer til, hvordan du oplever vejret.", "nl": "Tap the buttons to adjust the gauge to your thermal experience.", "sv": "Tap the buttons to adjust the gauge to your thermal experience.", "no": "Trykk p\u00e5 knappene for \u00e5 justere m\u00e5leren til din termiske opplevelse.", "el": "\u03a0\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03b9\u03ac \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03b5\u03c4\u03c1\u03b7\u03c4\u03ae \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ae\u03ba\u03b5\u03c2", "it": "Premi i pulsanti per regolare alla tua esperienza termica il misuratore.", "de": "Dr\u00fccken Sie auf die Kn\u00f6pfe um den Messer an Ihre thermische Erlebnis zu passen.", "es": "Haz click en los botones para ajustar el medidor a tu experiencia t\u00e9rmica.", "fr": "Appuyer sur les boutons pour ajuster le niveau \u00e0 votre exp\u00e9rience thermique."}, "feedback_adaptation_score": {"en": "Your personal adaptation score", "da": "Din personlige tilpasningsfaktor", "nl": "Your personal adaptation score", "sv": "Your personal adaptation score", "no": "Din personlige tilpasningsscore", "el": "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03bf\u03c5 \u03c3\u03ba\u03bf\u03c1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2", "it": "Il tuo punteggio personale di adattamento", "de": "Ihre pers\u00f6nliche Anpassungspunktzahl", "es": "Tu puntaje de adaptaci\u00f3n personal", "fr": "Votre score personnel d'adaptation"}, "disclaimer_under_development": {"en": "Several new features will be implemented over the course of the next two years. Therefore all users should be informed that frequent updates and changes to the layout and content might occur.", "da": "Denne applikation er stadig under udvkling. Nye funktionaliteter vil blive tilf\u00f8jet i l\u00f8bet af de n\u00e6ste to \u00e5r. Af denne \u00e5rsag informerer vi brugeren om, at hyppige opdateringer og \u00e6ndringer til indhold og design kan forekomme.", "nl": "Several new features will be implemented over the course of the next two years. Therefore all users should be informed that frequent updates and changes to the layout and content might occur.", "sv": "Several new features will be implemented over the course of the next two years. Therefore all users should be informed that frequent updates and changes to the layout and content might occur.", "no": "Denne applikasjonen er fortsatt under utvikling. Flere nye funksjoner blir implementert i l\u00f8pet av de neste to \u00e5rene. Derfor informeres brukere om at hyppige oppdateringer og endringer i layout og innhold kan forekomme.", "el": "\u0397 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03b2\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03c5\u03c0\u03cc \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7. \u039a\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03c1\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03cd\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd. \u0393\u03b9' \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03cc\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bd\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c4\u03b1\u03be\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf.", "it": "Questa applicazione \u00e8 ancora in fase di sviluppo. Molte nuove funzionalit\u00e0 saranno implementate durante i prossimi due anni. Informiamo pertanto tutti gli utenti che potrebbero essere effettuati frequenti aggiornamenti e cambi al layout ed al contenuto", "de": "Diese Applikation ist weiterhin in Entwicklung. Mehere neue Funktionen werden im Laufe der n\u00e4chsten zwei Jahren implementiert. Deswegen wird der Benutzer darum informiert, dass h\u00e4ufige Aktualisierungen und \u00c4nderungen in Layout und Inhalt vorkommen k\u00f6nnen.", "es": "Se implementar\u00e1n varias caracter\u00edsticas nuevas en el transcurso de los pr\u00f3ximos dos a\u00f1os. Por lo tanto, todos los usuarios deben estar informados de que pueden ocurrir actualizaciones frecuentes y cambios en el dise\u00f1o y el contenido.", "fr": "Cette application est encore en cours de d\u00e9veloppement. De nombreuses nouvelles fonctionnalit\u00e9s seront ajout\u00e9es au cours des deux prochaines ann\u00e9es. Par cons\u00e9quent, tous les utilisateurs doivent \u00eatre inform\u00e9s que des mises \u00e0 jour fr\u00e9quentes et des changements de la mise en page et du contenu peuvent avoir lieu."}, "disclaimer_era4cs": {"en": "The European Research Area for Climate Services (ERA4CS) and its partners assume no responsibility or liability for any errors or omissions in the content of this application. The information contained in this app is provided on an \u201cas is\u201d basis with no guarantees of completeness, accuracy, usefulness or timeliness.", "da": "Det Europ\u00e6iske Forskningsomr\u00e5de for Klimaservices (ERA4CS) og dennes partnere tager intet ansvar for fejl eller mangler i indholdet af denne app. Informationen er givet p\u00e5 en \"as-is\" basis uden garanti for fuldkommenhed, n\u00f8jagtighed, brugbarhed eller aktualitet.", "nl": "The European Research Area for Climate Services (ERA4CS) and its partners assume no responsibility or liability for any errors or omissions in the content of this application. The information contained in this app is provided on an \u201cas is\u201d basis with no guarantees of completeness, accuracy, usefulness or timeliness.", "sv": "The European Research Area for Climate Services (ERA4CS) and its partners assume no responsibility or liability for any errors or omissions in the content of this application. The information contained in this app is provided on an \u201cas is\u201d basis with no guarantees of completeness, accuracy, usefulness or timeliness.", "no": "Det europeiske forskningsomr\u00e5det for klimatjenester (ERA4CS) og dets partnere p\u00e5tar seg intet ansvar for eventuelle feil eller mangler i innholdet i denne applikasjonen. Informasjonen i denne appen blir gitt p\u00e5 en \"as-is\" basis uten garantier for fullstendighet, n\u00f8yaktighet, brukbarhet eller aktualitet.", "el": "\u039f \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u0395\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03a7\u03ce\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u039a\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03a5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 (ERA4CS) \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03cc\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03bb\u03ac\u03b8\u03b7 \u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2. \u039f\u03b9 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \"\u03c9\u03c2 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd\" \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c5\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2, \u03b1\u03ba\u03c1\u03af\u03b2\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2, \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2.", "it": "L\u2019area di ricerca europea per i servizi climatici (ERA4CS) e i suoi partner non si assume alcuna responsabilit\u00e0 od obbligazione per ogni errore od omissione nel contenuto di questa applicazione. Le informazioni contenute in questa app sono fornite \u201ccos\u00ec come sono\u201d senza alcuna garanzia di completezza, accuratezza, utilit\u00e0 o tempismo.", "de": "Das \"European Research Area for Climate Services\" (ERA4CS) und seine Partner nehmen keine Verantwortung f\u00fcr eventuelle Fehler und M\u00e4ngel im Inhalt dieser Applikationen an. Die Informationen in dieser App werden auf ein \"as-is\"-basis ohne Garantien f\u00fcr Vollst\u00e4ndigkeit, Genauigkeit, Verwenbarkeit oder Aktualit\u00e4t gegeben", "es": "El \u00c1rea Europea de Investigaci\u00f3n para los Servicios Clim\u00e1ticos (ERA4CS) y sus socios no asumen ninguna responsabilidad u obligaci\u00f3n por cualquier error u omisi\u00f3n en el contenido de esta aplicaci\u00f3n. La informaci\u00f3n contenida en esta app se proporciona \"tal como est\u00e1\", sin garant\u00edas de integridad, exactitud, utilidad u oportunidad.", "fr": "Le centre europ\u00e9en de recherche pour les services climatiques (ERA4CS) et ses partenaires ne prennent aucune responsabilit\u00e9 ou engagement en cas d'erreurs ou d'omissions dans le contenu de cette application. Les informations contenues dans cette app sont fournies telles qu'elles sans garantie d'exhaustivit\u00e9, d'exactitude, d'utilit\u00e9 ou de ponctualit\u00e9."}, "disclaimer_privacy_policy": {"en": "Please read our <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">privacy statement", "da": "L\u00e6s venligst vores <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\"> privatlivspolitik (Engelsk).", "nl": "Please read our <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">privacy statement", "sv": "Please read our <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">privacy statement", "no": "Vennligst les <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\"> personvernerkl\u00e6ringen", "el": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7 <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\"> \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd.", "it": "Si prega di leggere la nostra <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">informativa sulla privacy", "de": "Lesen Sie bitte unsere <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">Privatlebenerkl\u00e4rung", "es": "Por favor lee nuestra <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">declaraci\u00f3n de privacidad", "fr": "Veuillez lire notre <a href=\"https://www.privacypolicies.com/privacy/view/cccfc859c42cbe1295b46869a4f81618\" target=\"_blank\">d\u00e9claration de confidentialit\u00e9"}, "details_wbgt_desc_1": {"en": "The expected effective WBGT", "da": "Den forventede effektive WBGT", "nl": "The expected effective WBGT", "sv": "The expected effective WBGT", "no": "Den forventede effektive WBGT", "el": "\u03a4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b9\u03c3\u03c7\u03cd\u03c9\u03bd", "it": "L'effettiva WBGT attesa", "de": "Die erwartete effektive WBGT", "es": "El esperado WBGT efectivo", "fr": "La WBGT effective pr\u00e9vue"}, "details_wbgt_desc_2": {"en": "and based on your activity level the Recommended Alert Limit is", "da": "og baseret p\u00e5 dit aktivitetsniveau er den anbefalede alarmgr\u00e6nse", "nl": "and based on your activity level the Recommended Alert Limit is", "sv": "and based on your activity level the Recommended Alert Limit is", "no": "og basert p\u00e5 aktivitetsniv\u00e5et ditt er anbefalt varselgrense", "el": "\u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ac \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf \u03a0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u038c\u03c1\u03b9\u03bf \u0391\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9", "it": "e il Limite d\u2019Allerta Suggerito basato sul tuo livello di attivit\u00e0 \u00e8", "de": "und basiert auf Ihrer Aktivit\u00e4tsebene empfehlen wir eine Warnungsgrenze", "es": "y basado en tu nivel de actividad, el l\u00edmite de alerta recomendado es", "fr": "et bas\u00e9e sur votre niveau d'activit\u00e9, la limite d'alerte recommand\u00e9e est"}, "details_phs_desc_1": {"en": "Given your metabolic rate, clothing and thermal environment your body core temperature is expected to exceed 38&#xb0;C in ", "da": "Givet din aktivitet, det t\u00f8j du har p\u00e5 og de omgivelser du befinder dig i, vil din krops kernetemperatur overstige 38&#xb0;C om", "nl": "Given your metabolic rate, clothing and thermal environment your body core temperature is expected to exceed 38&#xb0;C in ", "sv": "Given your metabolic rate, clothing and thermal environment your body core temperature is expected to exceed 38&#xb0;C in ", "no": "Med stoffskiftet, kl\u00e6rne og det termiske milj\u00f8et ditt forventes kroppstemperaturen din \u00e5 overstige 38#xb0;C om", "el": "\u0394\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd, \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03ad\u03b4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2, \u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c5\u03c1\u03ae\u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03be\u03b5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 38&#xb0;C \u03c3\u03b5", "it": "Dato il tuo tasso metabolico, il tuo abbigliamento e l\u2019ambiente termico, la tua temperatura corporea interna dovrebbe superare i 38&#xb0;C", "de": "Von Ihren Stoffwechsel, Kleider und  thermischen Umgebung wird es Ihrer K\u00f6rpertemperatur erwartet eine Temperatur von 38&#xb0;C innerhalb von", "es": "Dada tu tasa metab\u00f3lica, vestimenta y ambiente t\u00e9rmico, se espera que la temperatura central de tu cuerpo supere 38&#xb0; en C", "fr": "Etant donn\u00e9s votre m\u00e9tabolisme, v\u00eatements et environnement thermique, il est pr\u00e9vu que votre temp\u00e9rature corporelle d\u00e9passe 38&#xb0;C dans"}, "details_phs_desc_2": {"en": "minutes. Your sweat rate is approximately", "da": "minutter.Din svedrate er ca.", "nl": "minutes. Your sweat rate is approximately", "sv": "minutes. Your sweat rate is approximately", "no": "minutter. Svettehastigheten din er omtrent", "el": "\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ac. \u039f \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b9\u03b4\u03c1\u03ce\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5", "it": "minuti. Il tuo tasso di sudorazione \u00e8 approssimativamente", "de": "Minuten zu \u00fcberschreiten. Ihre Schwei\u00dfgeschwindigkeit ist ungf\u00e4hr", "es": "minutos. Tu tasa de sudoraci\u00f3n es aproximadamente", "fr": "minutes. Votre taux de transpiration est d'environ"}, "details_phs_desc_3": {"en": "liter per hour.", "da": "liter per time.", "nl": "liter per hour.", "sv": "liter per hour.", "no": "liter per time.", "el": "\u03bb\u03af\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ce\u03c1\u03b1.", "it": "litri all'ora", "de": "Liter per Stunde", "es": "litros por hora.", "fr": "litre par heure."}, "details_windchill_desc_1": {"en": "The Windchill index is ", "da": "Windchill indekset er", "nl": "The Windchill index is ", "sv": "The Windchill index is ", "no": "Windchill indekset er", "el": "\u03a4\u03bf Windchill index \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9", "it": "L'indice di Windchill \u00e8", "de": "Der Windchill-Index ist", "es": "El \u00edndice Windchill es", "fr": "L'index de refroidissement \u00e9olien est"}, "details_windchill_desc_2": {"en": "which means that there is ", "da": ", hvilket betyder at der er", "nl": "which means that there is ", "sv": "which means that there is ", "no": "som betyr at det er det", "el": "\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9", "it": "che significa che \u00e8 presente", "de": "was bedeutet, dass es ", "es": "lo que significa que hay", "fr": "ce qui signifie qu'il y a "}, "details_ireq_desc": {"en": "In cold weather it is important to:", "da": "I koldt vejr er det vigtigt at:", "nl": "In cold weather it is important to:", "sv": "In cold weather it is important to:", "no": "I kaldt v\u00e6r er det viktig \u00e5:", "el": "\u03a3\u03b5 \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bd\u03b1:", "it": "Quando il tempo \u00e8 freddo \u00e8 importante:", "de": "In kaltes Wetter ist es wichtig zu:", "es": "En climas frios es importante:", "fr": "Par temps froid il est important de :"}, "details_ireq_desc_list1": {"en": "keep your clothes dry, wet clothing cools you down faster,", "da": "holde dit t\u00f8j t\u00f8rt, v\u00e5dt t\u00f8j nedk\u00f8ler dig hurtigere,", "nl": "keep your clothes dry, wet clothing cools you down faster,", "sv": "keep your clothes dry, wet clothing cools you down faster,", "no": "hold kl\u00e6rne t\u00f8rre, v\u00e5te kl\u00e6r kj\u00f8ler deg raskere ned,", "el": "\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03bd\u03ac, \u03c4\u03b1 \u03b2\u03c1\u03b5\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03ba\u03c1\u03c5\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03b3\u03c1\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1", "it": "mantenere i vestiti asciutti, i vestiti bagnati abbassano pi\u00f9 velocemente la tua temperatura,", "de": "Kleider trocken halten, nasse Kleider k\u00fchlen Sie schneller ab,", "es": "manten tu vestimenta seca, la ropa mojada te enfria m\u00e1s r\u00e1pido", "fr": "garder vos v\u00eatements secs, des v\u00eatements mouill\u00e9s vous refroidissent plus rapidement,"}, "details_ireq_desc_list2": {"en": "do not underdress,", "da": "s\u00f8rg for ikke at tage for lidt t\u00f8j p\u00e5", "nl": "do not underdress,", "sv": "do not underdress,", "no": "huske \u00e5 ha p\u00e5 nokk kl\u00e6r", "el": "\u03bc\u03b7 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1", "it": "non vestirsi troppo poco,", "de": "tragen Sie gen\u00fcgend Klamotten", "es": "no te vistas con poca ropa", "fr": "porter suffisamment de v\u00eatements,"}, "details_ireq_desc_list3": {"en": "do not overdress, sweating can make your clothes wet.", "da": "s\u00f8rg for ikke at tage for meget t\u00f8j p\u00e5, n\u00e5r du sveder bliver dit t\u00f8j v\u00e5dt.", "nl": "do not overdress, sweating can make your clothes wet.", "sv": "do not overdress, sweating can make your clothes wet.", "no": "ikke ha p\u00e5 for mye kl\u00e6r, svette kan gj\u00f8re kl\u00e6rne v\u00e5te.", "el": "\u03bc\u03b7 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1, \u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b2\u03c1\u03b1\u03c7\u03bf\u03cd\u03bd \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b9\u03b4\u03c1\u03ce\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5", "it": "non vestirsi troppo, la sudorazione rende i vestiti bagnati.", "de": "tragen Sie nicht zu viele Kleider, Schwei\u00df macht die Kleider nass.", "es": "no te vistas con demasiada ropa, la sudoraci\u00f3n puede mojar la ropa que llevas puesta", "fr": "ne pas porter trop de v\u00eatements, trasnpirer peut mouiller vos v\u00eatements."}, "details_ireq_clo_1": {"en": "For your", "da": "Med dit", "nl": "For your", "sv": "For your", "no": "For din", "el": "\u0393\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2", "it": "Per il tuo", "de": "F\u00fcr Ihre ", "es": "Para tu", "fr": "Pour votre"}, "details_ireq_clo_2": {"en": "activity level, you should aim to keep the clothing level between", "da": "aktivitetsniveau anbefales det at du har t\u00f8j p\u00e5 mellem", "nl": "activity level, you should aim to keep the clothing level between", "sv": "activity level, you should aim to keep the clothing level between", "no": "aktivitetsniv\u00e5, b\u00f8r du pr\u00f8ve \u00e5 holde klesniv\u00e5et mellom", "el": "\u03b7 \u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2, \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd", "it": "livello di attivit\u00e0, dovresti cercare di mantenere il livello di abbigliamento tra", "de": "Aktivit\u00e4tsebene sollten Sie versuchen, die Kleidungsebene zwischen", "es": "nivel de actividad, deber\u00edas mantener tu nivel de vestimenta entre", "fr": "niveau d'activit\u00e9, vous devriez garder votre niveau de protection vestimentaire entre"}, "details_ireq_clo_3": {"en": "clo and", "da": "clo og", "nl": "clo and", "sv": "clo and", "no": "clo og", "el": "\u03ba\u03b1\u03b9", "it": "clo e", "de": "clo und", "es": "clo y", "fr": "clo et"}, "details_ireq_clo_dle_1": {"en": "The heat loss limit is reached in \n", "da": "Ved minimal m\u00e6ngde t\u00f8j er det forventet at din kernetemperatur", "nl": "The heat loss limit is reached in \n", "sv": "The heat loss limit is reached in \n", "no": "Med det minimale klesniv\u00e5et forventes kjernetemperaturen din", "el": "\u039c\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03bb\u03ac\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9", "it": "Con il livello di abbigliamento minimo la tua temperatura corporea interna dovrebbe essere", "de": "Mit der minimalen Kleidungsebene wird dein K\u00f6rpertemperatur erwartet", "es": "El l\u00edmite de p\u00e9rdida de calor es alcanzado en", "fr": "Avec le niveau de protection vestimentaire minimal votre temp\u00e9rature corporelle attendue est"}, "details_ireq_clo_dle_2": {"en": "minutes", "da": "minutter", "nl": "minutes", "sv": "minutes", "no": "minutter", "el": "\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ac", "it": "minuti", "de": "Minuten", "es": "minutos", "fr": "minutes"}, "details_neutral": {"en": "Based on your activity level there is no indication for heat or cold stress when you are dressed in casual office clothing.", "da": "Baseret p\u00e5 dit aktivitetsniveau er der ingen indikation af varme- eller kuldestress, n\u00e5r du har t\u00f8j der minder om afslappet kontort\u00f8j p\u00e5.", "nl": "Based on your activity level there is no indication for heat or cold stress when you are dressed in casual office clothing.", "sv": "Based on your activity level there is no indication for heat or cold stress when you are dressed in casual office clothing.", "no": "Basert p\u00e5 aktivitetsniv\u00e5et ditt er det ingen indikasjoner p\u00e5 varme eller kulde stress n\u00e5r du er kledd i casual office-kl\u00e6r.", "el": "\u039c\u03b5 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03b5 \u03bd\u03c4\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2/\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b7\u03b8\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf", "it": "Basandosi sul tuo livello di attivit\u00e0, non sono presenti indicazioni riguardo agli stress da caldo o da freddo quando viene indossato abbigliamento da ufficio casual.", "de": "Basiert auf Ihre Aktivit\u00e4tsebene gibt es keine Indikationen auf Hitze- oder K\u00e4ltebelastung, wenn Sie l\u00e4ssige B\u00fcrokleidung tragen.", "es": "Seg\u00fan tu nivel de actividad, no hay indicios de estr\u00e9s por calor o fr\u00edo cuando est\u00e1s usando ropa casual de oficina.", "fr": "Etant donn\u00e9 votre niveau d'activit\u00e9, il n'y a pas d'indication de stress hyper ou hypothermique quand vous portez une tenue de travail d\u00e9contract\u00e9e."}, "intro_nav_1": {"en": "Dashboard introduction", "da": "Introduktion til dit dashboard", "nl": "Dashboard introduction", "sv": "Dashboard introduction", "no": "Dashbord introduktion", "el": "\u0395\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1", "it": "Introduzione alla dashboard", "de": "Dashboard Introduktion", "es": "Introducci\u00f3n al tablero", "fr": "Introduction du tableau de bord"}, "intro_nav_2": {"en": "To familiarise you with the app, we will introduce the different elements on the dashboard", "da": "For at g\u00f8re dig bedre kendt med ClimApp, introduceres de forskellige elementer p\u00e5 dit dashboard", "nl": "To familiarise you with the app, we will introduce the different elements on the dashboard", "sv": "To familiarise you with the app, we will introduce the different elements on the dashboard", "no": "For \u00e5 gj\u00f8re deg kjent med appen, presenterer vi de forskjellige elementene p\u00e5 dashbordet", "el": "\u0393\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03b5\u03b9\u03c9\u03b8\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae, \u03b8\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1", "it": "Per famigliarizzare con la app, \nti introdurremo i diversi elementi sulla dashboard", "de": "\u00dcm Sie mit der App bekannt zu machen, pr\u00e4sentieren wir die verschiedene Elementen auf dem Dashboard", "es": "Para familiarizarte con la aplicaci\u00f3n, presentaremos los diferentes elementos en el tablero", "fr": "Pour vous familiariser avec l'app, nous allons vous pr\u00e9senter les diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments sur le tableau de bord"}, "intro_nav_3": {"en": "From the navigation bar below you can switch between the different screens of the app", "da": "Fra navigationspaneletnedenunder kan man skifte mellem de forskellige sider i appen", "nl": "From the navigation bar below you can switch between the different screens of the app", "sv": "From the navigation bar below you can switch between the different screens of the app", "no": "Fra navigasjonsfeltet nedenfor kan du veksle mellom de forskjellige skjermene til appen", "el": "\u0391\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03c0\u03ac\u03c1\u03b1 \u03c0\u03bb\u03bf\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bf\u03b8\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2", "it": "Dalla barra di navigazione qua sotto, puoi navigare tra le differenti\nschermate della app", "de": "Vom Navigationsfeld hierunten k\u00f6nnen Sie zwischen die verschiedenen Schirmen der App wechseln", "es": "Desde la barra de navegaci\u00f3n abajo, puedes cambiar entre las diferentes pantallas de la aplicaci\u00f3n", "fr": "A partir de la barre de navigation ci-dessous vous pouvez basculer entre les diff\u00e9rents \u00e9crans de l'app"}, "intro_gauge": {"en": "The gauge indicates the expected level of heat or cold stress on a scale from -4 to 4", "da": "Hjulet indikerer det forventede varme- eller kuldestress p\u00e5 en skala fra 4 til -4", "nl": "The gauge indicates the expected level of heat or cold stress on a scale from -4 to 4", "sv": "The gauge indicates the expected level of heat or cold stress on a scale from -4 to 4", "no": "M\u00e5leren indikerer det forventede niv\u00e5et p\u00e5 varme eller kulde p\u00e5 en skala fra -4 til 4", "el": "\u03a4\u03bf \u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b5\u03af\u03c7\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1\u03ba\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc -4 \u03ad\u03c9\u03c2 4", "it": "Il misuratore indica il livello previsto \ndi stress termico da caldo o da freddo su una scala da -4 a 4", "de": "Der Messer zeigt die erwartete Ebene der Hitze oder K\u00e4lte auf einer Skala von -4 bis 4 an. ", "es": "El medidor indica el nivel esperado de estr\u00e9s por calor o fr\u00edo en una escala de -4 a 4", "fr": "La jauge indique le niveau de stress hyper ou hypothermique attendu sur une \u00e9chelle de -4 \u00e0 4"}, "intro_range": {"en": "This area provides basic information about the current weather.", "da": "Dette omr\u00e5de giver generel information om det aktuelle vejr.", "nl": "This area provides basic information about the current weather.", "sv": "This area provides basic information about the current weather.", "no": "Dette omr\u00e5det gir grunnleggende informasjon om det n\u00e5v\u00e6rende v\u00e6ret.", "el": "\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc", "it": "Questa area fornisce informazioni di base riguardo al meteo\ncorrente", "de": "Dieser Bereich gibt grundlegende Information \u00fcber das jetzige Wetter.", "es": "Esta \u00e1rea proporciona informaci\u00f3n b\u00e1sica sobre el clima actual.", "fr": "Cette zone fournit des informations de base sur la m\u00e9t\u00e9o actuelle."}, "intro_details_1": {"en": "Press <i>more info</i> to learn how to cope with the conditions and get detailed information", "da": "Tryk p\u00e5 <i>mere info</i> for at l\u00e6se mere.", "nl": "Press <i>more info</i> to learn how to cope with the conditions and get detailed information", "sv": "Press <i>more info</i> to learn how to cope with the conditions and get detailed information", "no": "Trykk p\u00e5 <i>mer informasjon</i> for \u00e5 lese mer.", "el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 <i>\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2</i> \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1.", "it": "Clicca <i>ulteriori informazioni</i> per saperne di pi\u00f9.", "de": "Dr\u00fccken Sie auf <i>mehrere Information</i> um mehr zu erfahren.", "es": "Presiona aqu\u00ed <i>more info</i> para leer m\u00e1s.", "fr": "Appuyer sur <i>plus d'infos</i> pour en savoir plus."}, "intro_wheels_1": {"en": "This bar allows you to set your estimated activity level, clothing level and whether you are wearing any head gear. This allows for the app to better adapt to your situation.", "da": "I dette omr\u00e5de bedes du angive bedste estimat afdit aktivitetsniveau, det t\u00f8j du har p\u00e5 og hvorvidt du har hovedbekl\u00e6dning p\u00e5. Dette tilpasser appen bedre til din situation.", "nl": "This bar allows you to set your estimated activity level, clothing level and whether you are wearing any head gear. This allows for the app to better adapt to your situation.", "sv": "This bar allows you to set your estimated activity level, clothing level and whether you are wearing any head gear. This allows for the app to better adapt to your situation.", "no": "Denne linjen lar deg angi ditt estimerte aktivitetsniv\u00e5, klesniv\u00e5 og om du har p\u00e5 deg hodeplagg. Dette gj\u00f8r det mulig for appen \u00e5 tilpasse seg bedre til din situasjon.", "el": "\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03bc\u03c0\u03ac\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03bc\u03ce\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ac\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2, \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b9. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03ae \u03c3\u03b1\u03c2.", "it": "Questa barra permette di selezionare\nla stima del tuo livello di attivit\u00e0, di abbigliamento e se indossi un qualche tipo di copricapo. Questo permette alla app di adattarsi meglio alla tua situazione.", "de": "Diese Linie l\u00e4sst Ihnen Ihre gesch\u00e4tzte Aktivit\u00e4tsebene, Kleidungebene und ob Sie Kopfbedeckung tragen eingeben. Dieses erm\u00f6glicht der App sich besser an Ihre Situation anzupassen.", "es": "Esta barra te permite poner tu nivel de actividad estimado, el nivel de ropa que tienes y si llevas puesto alg\u00fan protector de cabeza. Esto permite que la aplicaci\u00f3n se adapte mejor a tu situaci\u00f3n.", "fr": "Cette barre vous permet de saisir votre niveau d'activit\u00e9 estim\u00e9, niveau de protection vestimentaire et si vous portez un chapeau. Cela permet \u00e0 l'app de mieux s'adapter \u00e0 votre situation."}, "intro_wheels_2": {"en": "You switch between the different categories by clicking on the headers.</p><p>You can read more about the different levels in the description at the bottom.", "da": "Du kan skifte mellem de forskellige kategorier ved at klikke p\u00e5 fanerne</p><p>Nederst kan l\u00e6se mere om de forskellige niveauer.", "nl": "You switch between the different categories by clicking on the headers.</p><p>You can read more about the different levels in the description at the bottom.", "sv": "You switch between the different categories by clicking on the headers.</p><p>You can read more about the different levels in the description at the bottom.", "no": "Du veksler mellom de forskjellige kategoriene ved \u00e5 klikke p\u00e5 overskriftene. </p> <p> Du kan lese mer om de forskjellige niv\u00e5ene i beskrivelsen nederst.", "el": "\u0391\u03bb\u03bb\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ba\u03bb\u03b9\u03ba \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03b4\u03b5\u03c2. </ P> <p> \u039c\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2.", "it": "Puoi passare da una categoria all'altra cliccando sulle\ndiverse intestazioni.</p><p>Puoi avere maggiori informazioni riguardo ai diversi livelli nelle descrizioni in basso.", "de": "Sie wechseln zwischen die verschiedenen Kategorien beim Klicken der \u00dcberschriften. </p> <p> Sie k\u00f6nnen mehr \u00fcber die verschiedenen Ebenen in der Beschreibung am unten erfahren.", "es": "Puedes cambiar entre las diferentes categor\u00edas haciendo clic en los encabezados. </p> <p> Puedes leer m\u00e1s sobre los diferentes niveles en la descripci\u00f3n en la parte inferior.", "fr": "Vous pouvez passer d'une cat\u00e9gorie \u00e0 l'autre en cliquant sur les en-t\u00eates.</p><p>Vous pouvez en lire plus sur les diff\u00e9rents niveaux dans la description en bas."}, "dash_tip_green": {"en": "The green level means that low thermal stress is forecasted.", "da": "N\u00e5r din score ligger i det gr\u00f8nne omr\u00e5de indikerer det, at det forventede termiske stress er lavt.", "nl": "The green level means that low thermal stress is forecasted.", "sv": "The green level means that low thermal stress is forecasted.", "no": "Det gr\u00f8nne niv\u00e5et betyr at lav termisk belastning er forventet.", "el": "\u03a4\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03ae \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "Il livello verde significa che non \u00e8 previsto alcuno stress termico", "de": "Die gr\u00fcne Ebene bedeutet, dass niedrige thermische Strahlung erwartet wird.", "es": "El nivel verde significa que se pronostica un bajo estr\u00e9s t\u00e9rmico.", "fr": "Le niveau vert signifie qu'un faible stress thermique est pr\u00e9vu."}, "dash_tip_cyan": {"en": "The cyan level means that moderate cold stress is expected.", "da": "N\u00e5r din score ligger i det cyan-bl\u00e5 omr\u00e5de, er moderat kuldestress forventet.", "nl": "The cyan level means that moderate cold stress is expected.", "sv": "The cyan level means that moderate cold stress is expected.", "no": "Cyanniv\u00e5et betyr at det forventes moderat kuldestress.", "el": "\u03a4\u03bf \u03ba\u03c5\u03b1\u03bd\u03cc \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7.", "it": "Il livello turchese significa\nche \u00e8 previsto un moderato stress termico da freddo.", "de": "Das cyan Niveau bedeutet, dass moderate K\u00e4ltebelastung erwartet wird.", "es": "El nivel de cian significa que se espera un estr\u00e9s por fr\u00edo moderado.", "fr": "Le niveau cyan signifie qu'un stress hypothermique mod\u00e9r\u00e9 est pr\u00e9vu."}, "dash_tip_blue": {"en": "The blue level means that high cold stress is expected.", "da": "N\u00e5r din score ligger i det bl\u00e5 omr\u00e5de, betyder det, at der er h\u00f8j risiko for kuldestress.", "nl": "The blue level means that high cold stress is expected.", "sv": "The blue level means that high cold stress is expected.", "no": "Det bl\u00e5 niv\u00e5et betyr at det forventes h\u00f8yt kuldestress.", "el": "\u03a4\u03bf \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03ae \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7.", "it": "Il livello blu significa che \u00e8 previsto un elevato\nstress termico da freddo.", "de": "Das blaue Niveau bedeutet, dass hohe K\u00e4ltebelastung erwartet wird.", "es": "El nivel azul significa que se espera un alto estr\u00e9s por fr\u00edo.", "fr": "Le niveau bleu signifie qu'un stress hypothermique \u00e9lev\u00e9 est pr\u00e9vu."}, "dash_tip_windchill_1": {"en": "Due to the windchill ", "da": "P\u00e5 grund af windchill", "nl": "Due to the windchill ", "sv": "Due to the windchill ", "no": "P\u00e5 grunn av windchill", "el": "\u039b\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf\u03c5 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1", "it": "Dovuto al windchill", "de": "Wegen des Windchills", "es": "Debido al windchill", "fr": "A cause de la temp\u00e9rature ressentie"}, "dash_tip_windchill_2": {"en": "there is a risk for exposed skin to freeze in", "da": "er der stor risiko for at udsat hud vil blive kritisk afk\u00f8let om", "nl": "there is a risk for exposed skin to freeze in", "sv": "there is a risk for exposed skin to freeze in", "no": "er det en stor risiko for at utsatt hud vil fryse om", "el": "\u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03b8\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b4\u03ad\u03c1\u03bc\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5", "it": "esiste il rischio di congelamento\n della pelle esposta", "de": "gibt es eine gro\u00dfe Risiko daf\u00fcr, dass exponierte Haut in", "es": "existe el riesgo de que la piel expuesta se congele en", "fr": "il y a un risque pour la peau expos\u00e9e de geler dans "}, "dash_tip_windchill_3": {"en": "minutes", "da": "minutter", "nl": "minutes", "sv": "minutes", "no": "minutter", "el": "\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ac", "it": "minuti", "de": "Minuten frieren wird", "es": "minutos", "fr": "minutes"}, "dash_tip_severe_cold": {"en": "This level is associated with severe cold stress.", "da": "Dette niveau er forbundet med alvorlig kuldestress.", "nl": "This level is associated with severe cold stress.", "sv": "This level is associated with severe cold stress.", "no": "Dette niv\u00e5et er assosiert med alvorlig kuldestress.", "el": "\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03b4\u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", "it": "Questo livello \u00e8 associato\nad un grave stress termico da freddo", "de": "Dieses Niveau wird mit ernsthafter K\u00e4ltebelastung assoziiert.", "es": "Este nivel est\u00e1 asociado con el estr\u00e9s por fr\u00edo severo.", "fr": "Ce niveau est associ\u00e9 \u00e0 un stress hypothermique s\u00e9v\u00e8re."}, "dash_tip_general_1": {"en": "The personalised cold stress indicator depends on the weather report as well as your personal input", "da": "Den personlige indikator for kuldestress er afh\u00e6ngig af vejrrapporten s\u00e5vel som dit personlige input", "nl": "The personalised cold stress indicator depends on the weather report as well as your personal input", "sv": "The personalised cold stress indicator depends on the weather report as well as your personal input", "no": "Den personlige indikatoren for kuldestress er avhengig av v\u00e6rmeldingen s\u00e5 vel som dine personlige informasjoner", "el": "\u039f \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b5\u03af\u03ba\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c8\u03c5\u03c7\u03c1\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c0\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03ac\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b4\u03b5\u03bb\u03c4\u03af\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b1\u03c4\u03b5.", "it": "L'indicatore personalizzato dello stress termico da freddo\ndipende dai report meteorologici e dagli input da te inseriti", "de": "Der pers\u00f6nliche Indikator der K\u00e4ltebelastung ist von den Wetterberichten sowohl als Ihren pers\u00f6nlichen Daten abh\u00e4ngig", "es": "El indicador personalizado de estr\u00e9s por fr\u00edo depende del informe meteorol\u00f3gico y de tu aporte personal.", "fr": "L'indicateur de stress hypothermique personnalis\u00e9 d\u00e9pend des donn\u00e9es m\u00e9t\u00e9o et de vos param\u00e8tres personnels."}, "dash_tip_general_2": {"en": "The score will increase towards higher warning levels if the weather aggravates, your activity level decreases or your clothing level decreases", "da": "Scoren stiger mod h\u00f8jere advarselsniveauer, hvis vejret forv\u00e6rres, dit aktivitetsniveau falder eller du tager noget af dit t\u00f8j af", "nl": "The score will increase towards higher warning levels if the weather aggravates, your activity level decreases or your clothing level decreases", "sv": "The score will increase towards higher warning levels if the weather aggravates, your activity level decreases or your clothing level decreases", "no": "Poengsummen vil \u00f8ke mot h\u00f8yere advarselsniv\u00e5 hvis v\u00e6ret forverres, aktivitetsniv\u00e5et ditt synker eller mengden av kl\u00e6r du har p\u00e5 blir mindre", "el": "\u03a4\u03bf \u03c3\u03ba\u03bf\u03c1 \u03b8\u03b1 \u03b1\u03c5\u03be\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03b9\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd \u03bf \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b5\u03b9\u03bd\u03c9\u03b8\u03b5\u03af, \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b5\u03bb\u03bb\u03b1\u03c4\u03c9\u03b8\u03b5\u03af \u03ae \u03bf \u03c1\u03bf\u03c5\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b9\u03c9\u03b8\u03b5\u03af", "it": "Il punteggio aumenter\u00e0 verso livelli\ndi avviso pi\u00f9 elevati se il tempo peggiorer\u00e0, oppure se diminuir\u00e0 la tua attivit\u00e0 o il tuo abbigliamento  ", "de": "Wenn sich das Wetter verschlechtert, das Aktivit\u00e4tsebene senkt oder Sie weniger Kleider tragen, wird die Punktzahl zu einem h\u00f6heren Warnungsniveau steigen", "es": "La puntuaci\u00f3n aumentar\u00e1 hacia niveles de advertencia m\u00e1s altos si el clima empeora, tu nivel de actividad disminuye o tu nivel de vestimenta disminuye", "fr": "Le score augmentera vers des niveaux d'alerte plus \u00e9lev\u00e9s si la m\u00e9t\u00e9o s'aggrave, si votre niveau d'activit\u00e9 diminue ou si votre niveau de protection vestimentaire diminue."}, "dash_tip_general_3": {"en": "No special precautions are required unless you work/excercise in special settings (indoor) or with restricted ability to maintain heat", "da": "Ingen s\u00e6rlige forholdsregler, medmindre du arbejder / tr\u00e6ner i specielle omgivelser (indend\u00f8rs) eller med en begr\u00e6nset evne til at opretholde varmen", "nl": "No special precautions are required unless you work/excercise in special settings (indoor) or with restricted ability to maintain heat", "sv": "No special precautions are required unless you work/excercise in special settings (indoor) or with restricted ability to maintain heat", "no": "Ingen spesielle forholdsregler er n\u00f8dvendig med mindre du jobber/trener i spesielle omgivelser (innend\u00f8rs) eller med begrenset evne til \u00e5 opprettholde varmen", "el": "\u0394\u03b5\u03bd \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03c5\u03bb\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b1\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 /\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ae\u03ba\u03b5\u03c2 (\u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2) \u03ae \u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03b7\u03c1\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", "it": "Non sono richieste precauzioni particolari a meno che non lavori o faccia movimento\nin ambienti particolari (interni) o con ridotta abilit\u00e0 di mantenere il calore", "de": "Keine besonderen Ma\u00dfnahmen werden ben\u00f6tigt, es sei denn Sie in besonderen Umgebungen (Innen) oder mit begrenztem f\u00e4higkeit die Temperatur aufrechtzuerhalten arbeiten/trainieren ", "es": "No se requieren precauciones especiales a menos que trabajes o hagas ejercicio en entornos especiales (interiores) o con capacidad restringida para mantener el calor", "fr": "Aucune pr\u00e9caution particuli\u00e8re n'est requise sauf si vous travaillez/faites de l'exercice dans un environnement sp\u00e9cial (\u00e0 l'int\u00e9rieur) ou avec une capacit\u00e9 limit\u00e9e de maintenir la chaleur"}, "dash_tip_normal": {"en": "You should be able to maintain normal activities - but appropriate/adjusted behavior is required.", "da": "Du burde v\u00e6re i stand til at opretholde normale aktiviteter, men justeret adf\u00e6rd (p\u00e5kl\u00e6dning/v\u00e6skeindtagelse) kan v\u00e6re n\u00f8dvendig", "nl": "You should be able to maintain normal activities - but appropriate/adjusted behavior is required.", "sv": "You should be able to maintain normal activities - but appropriate/adjusted behavior is required.", "no": "Du burde kunne opprettholde normale aktiviteter - men det krever justert oppf\u00f8rsel", "el": "\u0398\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03b7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b7 \u03c3\u03c9\u03c3\u03c4\u03ae/\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c4\u03b7.", "it": "Dovresti essere in grado di continuare le tue \nnormali attivit\u00e0 - per\u00f2 sono necessari comportamenti appropriati/adattati.", "de": "Sie sollten normale Aktivit\u00e4ten aufrechterhalten k\u00f6nnen, aber es fordert ein justiertes Benehmen. ", "es": "Deber\u00edas poder mantener tus actividades normales, pero se requiere un comportamiento apropiado/ajustado.", "fr": "Vous devriez \u00eatre capable de maintenir des activit\u00e9s normales - mais un comportement appropri\u00e9 est requis."}, "dash_tip_windchill_significant_1": {"en": "There is significant windchill", "da": "Der er betydelig windchill", "nl": "There is significant windchill", "sv": "There is significant windchill", "no": "Det er betydelig windchill", "el": "\u03a5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2", "it": "E' presente un significativo windchill", "de": "Es gibt ein signifikanter Windchill", "es": "Hay un windchill significativo", "fr": "Il y a un refroidissement \u00e9olien significatif"}, "dash_tip_windchill_significant_2": {"en": "you should consider clothing with high wind stopping properties.", "da": "Overvej at v\u00e6lge t\u00f8j der har h\u00f8j evne til at bremse vind (t\u00f8j med wind-breaker egenskaber).", "nl": "you should consider clothing with high wind stopping properties.", "sv": "you should consider clothing with high wind stopping properties.", "no": "b\u00f8r du vurdere kl\u00e6r med h\u00f8ye vindstoppende egenskaper.", "el": "\u03a0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03ba\u03b5\u03c6\u03c4\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b9\u03b4\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", "it": "dovresti utilizzare un abbigliamento \nin grado di bloccare efficacemente il vento.", "de": "Sie sollten Kleider mit windstoppenden Eigenschaften \u00fcberlegen. ", "es": "Debes considerar el uso de una chaqueta cortavientos u otra ropa similar.", "fr": "vous devriez envisager des v\u00eatements avec des propri\u00e9t\u00e9s coupe-vent \u00e9lev\u00e9es."}, "dash_tip_increase_insulation": {"en": "You should consider to increase insulation from clothing by adding layers or choosing warmer/thicker clothing.", "da": "Du kan med fordel \u00f8ge isolering fra dit t\u00f8j ved at tage flere lag p\u00e5, eller v\u00e6lge varmere/tykkere t\u00f8j.", "nl": "You should consider to increase insulation from clothing by adding layers or choosing warmer/thicker clothing.", "sv": "You should consider to increase insulation from clothing by adding layers or choosing warmer/thicker clothing.", "no": "Du b\u00f8r vurdere \u00e5 \u00f8ke isolasjonen fra kl\u00e6r ved \u00e5 legge til lag eller velge varmere/tykkere kl\u00e6r.", "el": "\u03a0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03ba\u03b5\u03c6\u03c4\u03b5\u03af\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c5\u03be\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7 \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b9\u03bf \u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03ae/\u03b2\u03b1\u03c1\u03b9\u03ac \u03ad\u03bd\u03b4\u03c5\u03c3\u03b7", "it": "Dovresti aumentare il livello di isolamento\nfornito dai tuoi vestiti, aggiungendo strati o scegliendo vestiti pi\u00f9 caldi o pi\u00f9 spessi.", "de": "Sie sollten es \u00fcberlegen die W\u00e4rmed\u00e4mmung der Kleider durch mehere Schichten oder dickere Kleider zu erh\u00f6hen. ", "es": "Debe considerar aumentar el aislamiento de la ropa agregando capas o eligiendo ropa m\u00e1s c\u00e1lida / gruesa.", "fr": "Vous devriez envisager d'augmenter votre isolation vestimentaire en ajoutant des couches ou en choisissant des v\u00eatements plus chauds/\u00e9pais."}, "dash_tip_extra_attention": {"en": "At this level you are recommended to pay extra attention to appropriate behavior and match clothing to the cold level and protect exposed skin. Be aware not to overdress, because sweating will cool you down.", "da": "Ved dette kulde-niveau anbefales det at v\u00e6re ekstra opm\u00e6rksom p\u00e5 passende adf\u00e6rd - match dit t\u00f8j til kuldestresset og beskyt udsat hud. V\u00e6r opm\u00e6rksom p\u00e5 ikke at tage for meget t\u00f8j p\u00e5, da sved k\u00f8ler dig ned.", "nl": "At this level you are recommended to pay extra attention to appropriate behavior and match clothing to the cold level and protect exposed skin. Be aware not to overdress, because sweating will cool you down.", "sv": "At this level you are recommended to pay extra attention to appropriate behavior and match clothing to the cold level and protect exposed skin. Be aware not to overdress, because sweating will cool you down.", "no": "P\u00e5 dette niv\u00e5et anbefales du \u00e5 v\u00e6re ekstra oppmerksom p\u00e5 passende oppf\u00f8rsel og tilpasse kl\u00e6r til kulden samt beskytte utsatt hud. V\u00e6r oppmerksom p\u00e5 \u00e5 ta p\u00e5 for mye kl\u00e6r, fordi svette vil kj\u00f8le deg ned.", "el": "\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03ce\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ac\u03be\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03cd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03b8\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b4\u03ad\u03c1\u03bc\u03b1. \u039d\u03b1 \u03b8\u03c5\u03bc\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1, \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \u03bf \u03b9\u03b4\u03c1\u03ce\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c1\u03af\u03be\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1.", "it": "A questo livello ti raccomandiamo di \nprestare particolare attenzione ad assumere i comportamenti corretti, ad adattare gli indumenti al freddo ed a proteggere la pelle esposta. Fai attenzione a non vestirti troppo, altrimenti la sudorazione abbasser\u00e0 la tua temperatura.", "de": "Auf dieser Ebene wird es Ihnen empfohlen darauf au\u00dferordentich aufmerksam zu sein, dass Sie sich der K\u00e4lte entsprechend benehmen und kleiden ", "es": "En este nivel, se recomienda prestar especial atenci\u00f3n al comportamiento apropiado, hacer coincidir la ropa con el nivel de fr\u00edo y proteger la piel expuesta. Ten cuidado de no usar demasiada ropa, porque la sudoraci\u00f3n te enfriar\u00e1.", "fr": "A ce niveau, il est recommand\u00e9 de porter une attention particuli\u00e8re \u00e0 un comportement appropri\u00e9 et d'adapter les v\u00eatements au froid et de prot\u00e9ger la peau expos\u00e9e. Veillez \u00e0 ne pas mettre trop de v\u00eatements, car la transpiration vous refroidira."}, "feedback_diff_sys_pred": {"en": "Difference from system prediction", "da": "Afvigelse fra systemets v\u00e6rdi", "nl": "Difference from system prediction", "sv": "Difference from system prediction", "no": "Forskjell fra systemets verdi", "el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b5\u03c8\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", "it": "Differenza dalla previsione del sistema", "de": "Unterschied von Systemwert", "es": "Diferencia respecto a la predicci\u00f3n del sistema", "fr": "Diff\u00e9rence avec le syst\u00e8me de pr\u00e9diction"}, "details_desc": {"en": "Here we show additional information that may be useful for the experienced user.", "da": "Her vises tekniske informationer som kan v\u00e6re af interesse for erfarne brugere.", "nl": "Here we show additional information that may be useful for the experienced user.", "sv": "Here we show additional information that may be useful for the experienced user.", "no": "Her viser vi tilleggsinformasjon som kan v\u00e6re nyttig for den erfarne brukeren.", "el": "\u0395\u03b4\u03ce \u03b8\u03b1 \u03b4\u03b5\u03af\u03be\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b9\u03bc\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03ad\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b7", "it": "Qui sono presenti ulteriori \ninformazioni, che potrebbero essere utili per gli utenti esperti.", "de": "Hier zeigen wir weitere Informationen, die dem Benutzer n\u00fctzlich sein k\u00f6nnen", "es": "Aqu\u00ed mostramos informaci\u00f3n adicional que puede ser \u00fatil para el usuario experimentado.", "fr": "Ici, nous montrons des informations suppl\u00e9mentaires qui peuvent \u00eatre utiles \u00e0 l'utilisateur exp\u00e9riment\u00e9."}, "error_retrieve_weather": {"en": "Unable to retrieve weather information.", "da": "Kunne ikke hente vejrinformationer.", "nl": "Unable to retrieve weather information.", "sv": "Unable to retrieve weather information.", "no": "Kunne ikke hente v\u00e6rinformasjon.", "el": "\u0391\u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03b5\u03cd\u03c1\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03c1\u03cc", "it": "Non in grado di recuperare\nle informazioni meteo.", "de": "Wetterinformation nicht aufrufbar", "es": "No se puede recuperar la informaci\u00f3n del clima.", "fr": "Echec de r\u00e9cup\u00e9ration des donn\u00e9es m\u00e9t\u00e9o."}, "feedback_adaptation_colder_warmer": {"en": "Click on 'colder' or 'warmer' to adjust to your experience", "da": "Tryk p\u00e5 'koldere' eller 'varmere' for at tilpasse scoren til din oplevelse", "nl": "Click on 'colder' or 'warmer' to adjust to your experience", "sv": "Click on 'colder' or 'warmer' to adjust to your experience", "no": "Klikk p\u00e5 'kaldere' eller 'varmere' for \u00e5 tilpasse hjulet til din opplevelse af v\u00e6ret", "el": "Click on 'colder' or 'warmer' to adjust to your experience", "it": "Seleziona \u2018pi\u00f9 caldo\u2019 o \u2018pi\u00f9 freddo\u2019 per adeguare alla tua sensazione", "de": "Klicken Sie auf \"k\u00e4lter\" oder \"w\u00e4rmer\", um Ihre Erfahrung anzupassen", "es": "Haz clic en 'm\u00e1s fr\u00edo' o 'm\u00e1s c\u00e1lido' para adaptarse a su experiencia", "fr": "Cliquez sur 'plus froid' ou 'plus chaud' pour vous adapter \u00e0 votre exp\u00e9rience"}, "indoor_tips_ppd": {"en": "% is satisfied with this indoor environment", "da": "% is satisfied with this indoor environment", "nl": "% is tevreden met dit binnenklimaat", "sv": "% is satisfied with this indoor environment", "no": "% is satisfied with this indoor environment", "el": "% is satisfied with this indoor environment", "it": "% is satisfied with this indoor environment", "de": "% is satisfied with this indoor environment", "es": "% est\u00e1 satisfecho con este ambiente interior", "fr": "% is satisfied with this indoor environment"}, "acknowledgement_utci": {"en": "UTCI implementation used the operational procedure as published in the International Journal of Biometeorology (<a href='https://doi.org/10.1007/s00484-011-0454-1'>doi:10.1007/s00484-011-0454-1</a>). UTCI development was supported by the European Commission via EU COST Action 730.", "da": "UTCI implementation used the operational procedure as published in the International Journal of Biometeorology (<a href='https://doi.org/10.1007/s00484-011-0454-1'>doi:10.1007/s00484-011-0454-1</a>). UTCI development was supported by the European Commission via EU COST Action 730.", "nl": "UTCI implementation used the operational procedure as published in the International Journal of Biometeorology (<a href='https://doi.org/10.1007/s00484-011-0454-1'>doi:10.1007/s00484-011-0454-1</a>). UTCI development was supported by the European Commission via EU COST Action 730.", "sv": "UTCI implementation used the operational procedure as published in the International Journal of Biometeorology (<a href='https://doi.org/10.1007/s00484-011-0454-1'>doi:10.1007/s00484-011-0454-1</a>). UTCI development was supported by the European Commission via EU COST Action 730.", "no": "UTCI implementation used the operational procedure as published in the International Journal of Biometeorology (<a href='https://doi.org/10.1007/s00484-011-0454-1'>doi:10.1007/s00484-011-0454-1</a>). UTCI development was supported by the European Commission via EU COST Action 730.", "el": "UTCI implementation used the operational procedure as published in the International Journal of Biometeorology (<a href='https://doi.org/10.1007/s00484-011-0454-1'>doi:10.1007/s00484-011-0454-1</a>). UTCI development was supported by the European Commission via EU COST Action 730.", "it": "UTCI implementation used the operational procedure as published in the International Journal of Biometeorology (<a href='https://doi.org/10.1007/s00484-011-0454-1'>doi:10.1007/s00484-011-0454-1</a>). UTCI development was supported by the European Commission via EU COST Action 730.", "de": "UTCI implementation used the operational procedure as published in the International Journal of Biometeorology (<a href='https://doi.org/10.1007/s00484-011-0454-1'>doi:10.1007/s00484-011-0454-1</a>). UTCI development was supported by the European Commission via EU COST Action 730.", "es": "UTCI implementation used the operational procedure as published in the International Journal of Biometeorology (<a href='https://doi.org/10.1007/s00484-011-0454-1'>doi:10.1007/s00484-011-0454-1</a>). UTCI development was supported by the European Commission via EU COST Action 730.", "fr": "UTCI implementation used the operational procedure as published in the International Journal of Biometeorology (<a href='https://doi.org/10.1007/s00484-011-0454-1'>doi:10.1007/s00484-011-0454-1</a>). UTCI development was supported by the European Commission via EU COST Action 730."}}, "wheels": {"activity": {"title": {"en": "What is your activity level?", "da": "Hvad er dit aktivitetsniveau?", "nl": "What is your activity level?", "sv": "What is your activity level?", "no": "Hva er aktivitetsniv\u00e5et ditt?", "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ac\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2;", "it": "Qual \u00e8 il tuo livello di attivit\u00e0?", "de": "Was ist dein Aktivit\u00e4tsniveau", "es": "\u00bfCu\u00e1l es tu nivel de actividad?", "fr": "Quel est votre niveau d'activit\u00e9 ?"}, "description": {"rest": {"en": "Resting, sitting at ease.<br>Breathing not challenged.", "da": "Hvile eller stillesiddende med meget lavt aktivitetsniveau", "nl": "Resting, sitting at ease.<br>Breathing not challenged.", "sv": "Resting, sitting at ease.<br>Breathing not challenged.", "no": "Hviler, sitter i ro. <br>Pusten er ikke forstyrret.", "el": "\u039e\u03b5\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c2/\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03b7\u03c1\u03b5\u03bc\u03af\u03b1. \u0397 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03bd\u03bf\u03ae \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae", "it": "Riposarsi, rimanere seduti.<br> Respirazione normale", "de": "Ruhe, still sitzen. <br>Atmen nicht herausgefordert", "es": "Descansando, sentado a gusto. <br> Respiraci\u00f3n no desafiada.", "fr": "Se reposer, s'asseoir \u00e0 l'aise. <br>Respiration non perturb\u00e9e."}, "low": {"en": "Light manual work:<br>writing, typing, drawing, book-keeping.<br>Easy to breathe and carry on a conversation.", "da": "Let manuelt arbejde: siddende eller st\u00e5ende uden fysiske udfordringer", "nl": "Light manual work:<br>writing, typing, drawing, book-keeping.<br>Easy to breathe and carry on a conversation.", "sv": "Light manual work:<br>writing, typing, drawing, book-keeping.<br>Easy to breathe and carry on a conversation.", "no": "Lett manulet arbeid: skriving, tegning, bokf\u00f8ring. Lett \u00e5 puste og f\u00f8re en  samtale.", "el": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ac \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03bd\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1:\\ \u03b3\u03c1\u03ac\u03c8\u03b9\u03bc\u03bf, \u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03c5\u03bb\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae, \u03c4\u03ae\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03c9\u03bd.\\ \u0395\u03c5\u03ba\u03bf\u03bb\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03bd\u03bf\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b4\u03b9\u03b5\u03be\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2.", "it": "Leggero lavoro manuale: scrittura, disegno, contabilit\u00e0. Sia la respirazione che l\u2019intrattenimento di una coversazione sono facili.", "de": "Leichte manuelle Arbeit:<br>schreiben, zeichnen, Buchf\u00fchrung.<br>Leicht zu atmen und Gespr\u00e4che zu f\u00fchren.", "es": "Trabajo manual ligero: <br> escritura, mecanograf\u00eda, dibujo, contabilidad. <br>F\u00e1cil de respirar y mantener una conversaci\u00f3n.", "fr": "Travail manuel l\u00e9ger : \u00e9crire, taper \u00e0 l'ordinateur, dessiner, tenir des comptes. <br>Facile de respirer et de tenir une conversation."}, "medium": {"en": "Walking 2.5 - 5.5km/h. Sustained arm and hand work: handling moderately heavy machinery, weeding, picking fruits.", "da": "Moderat aktivitet - svarer til gang ved 2.5-5.5 km/t eller lignende vedvarende arm-/overkrops-arbejde.", "nl": "Walking 2.5 - 5.5km/h. Sustained arm and hand work: handling moderately heavy machinery, weeding, picking fruits.", "sv": "Walking 2.5 - 5.5km/h. Sustained arm and hand work: handling moderately heavy machinery, weeding, picking fruits.", "no": "G\u00e5 2.5-5.5 km/t. Vedvarende arm- og h\u00e5ndarbeid: h\u00e5ndtering av moderat tungt maskiner, luke plukke frukt.", "el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c0\u03ac\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 2,5 - 5,5\u03c7\u03b9\u03bb/\u03ce\u03c1\u03b1.\u03a3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03ae\u03c2 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03b9\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ce\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c7\u03ad\u03c1\u03b9\u03b1: \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b2\u03b1\u03c1\u03ad\u03c9\u03bd \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03be\u03b5\u03c7\u03bf\u03c1\u03c4\u03b9\u03ac\u03c1\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1, \u03bc\u03ac\u03b6\u03b5\u03bc\u03b1 \u03c6\u03c1\u03bf\u03cd\u03c4\u03c9\u03bd", "it": "Camminata a 2,5-5,5 km / h. Lavori di braccia e manuali persistenti: movimentazione di macchinari pesanti, diserbatura, raccolta di frutti.", "de": "Gehen 2,5 - 5,5 km/h. Andauernd Arm- und Handarbeit: Handhabung moderat schwerer Maschinen, j\u00e4ten, obst pfl\u00fccken ", "es": "Caminando 2.5 - 5.5km/h. Trabajo sostenido de brazos y manos: manejo de maquinaria moderadamente pesada, deshierbe, recolecci\u00f3n de frutas.", "fr": "Marcher \u00e0 2,5 - 5,5km/h. Travail soutenu des bras et des mains : manutentionner des machines moyennement lourdes, d\u00e9sherber, cueillir des fruits."}, "high": {"en": "Intense arm and trunk work: carrying heavy material, shovelling, sawing, hand mowing, concrete block laying.", "da": "Intens aktivitet: Fx b\u00e6re tunge materialer, sl\u00e5 gr\u00e6s, grave, l\u00e6gge brosten eller cykle med moderat tempo (15-25 km/t).", "nl": "Intense arm and trunk work: carrying heavy material, shovelling, sawing, hand mowing, concrete block laying.", "sv": "Intense arm and trunk work: carrying heavy material, shovelling, sawing, hand mowing, concrete block laying.", "no": "Intens armarbeid: b\u00e6ring av tungt materiale, m\u00e5king, saging, h\u00e5ndklipping, betongblokklegging.", "el": "\u0388\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03b9\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03c0\u03c1\u03ac\u03c4\u03c3\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bf\u03c1\u03bc\u03cc: \u03ba\u03bf\u03c5\u03b2\u03ac\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c1\u03ad\u03c9\u03bd \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03c6\u03c4\u03c5\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1, \u03c0\u03c1\u03b9\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1, \u03ba\u03cc\u03c8\u03b9\u03bc\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c7\u03ad\u03c1\u03b9, \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c3\u03b9\u03bc\u03b5\u03bd\u03c4\u03cc\u03bb\u03b9\u03b8\u03c9\u03bd.", "it": "Intenso lavoro di braccia e tronco: trasporto di materiale pesante, guarnizione, segatura, taglio manuale, posatura di blocchi di calcestruzzo.", "de": "Intensive Armarbeit: Tragen schwerer Materialien, S\u00e4gen, Rasenm\u00e4hen von Hand, Betonbl\u00f6cke legen.", "es": "Trabajo intenso en el brazo y el tronco: llevar material pesado, palear, aserrar, cortar a mano, colocar bloques de hormig\u00f3n.", "fr": "Travail intense des bras et du tronc : porter du mat\u00e9riel lourd, pelleter, scier, tondre manuellement, poser des blocs de b\u00e9ton."}, "intense": {"en": "Very intense activity at fast maximum pace:<br>working with an axe, climbing stairs, running on level surface.", "da": "Meget intens aktivitet (fysisk kr\u00e6vende tempo): <br>fx l\u00f8b, g\u00e5 p\u00e5 trapper, cykling med mere end 25 km/t", "nl": "Very intense activity at fast maximum pace:<br>working with an axe, climbing stairs, running on level surface.", "sv": "Very intense activity at fast maximum pace:<br>working with an axe, climbing stairs, running on level surface.", "no": "Veldig intens aktivitet i raskt maksimalt tempo: <br> arbeider med en \u00f8ks, klatrer trapper, l\u00f8per p\u00e5 jevn overflate.", "el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03ad\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03cc:\\ \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c3\u03b5\u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd, \u03b1\u03bd\u03ad\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03b5\u03c2, \u03c4\u03c1\u03ad\u03be\u03b9\u03bc\u03bf \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1.", "it": "Attivit\u00e0 molto intensa a ritmi massimi elevati: lavorare con l'ascia, salire le scale, corsa su piano", "de": "Sehr intensive Aktivit\u00e4t in hohem Tempo:<br>arbeiten mit Axt, Treppen hoch gehen, rennen auf ebener Unterlage.", "es": "Actividad muy intensa a un ritmo r\u00e1pido m\u00e1ximo: trabajar con un hacha, subir escaleras, correr en una superficie nivelada.", "fr": "Activit\u00e9 tr\u00e8s intense \u00e0 un rythme \u00e9lev\u00e9 maximum : travailler avec une hache, monter des escaliers, courir sur surface plane."}}, "label": {"rest": {"en": "Rest ", "da": "Hvile", "nl": "Rest ", "sv": "Rest ", "no": "Hvile", "el": "\u039e\u03b5\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7,", "it": "Riposo", "de": "Ruhe", "es": "Reposo", "fr": "Repos"}, "low": {"en": "Light ", "da": "Let", "nl": "Light ", "sv": "Light ", "no": "Lett", "el": "\u0395\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ac", "it": "Leggero", "de": "Leicht", "es": "Ligero", "fr": "L\u00e9g\u00e8re"}, "medium": {"en": "Medium", "da": "Middel", "nl": "Medium", "sv": "Medium", "no": "Middel", "el": "\u039c\u03ad\u03c4\u03c1\u03b9\u03b1", "it": "Medio", "de": "Medium", "es": "Medio", "fr": "Moyenne"}, "high": {"en": "High", "da": "H\u00f8j", "nl": "High", "sv": "High", "no": "H\u00f8y", "el": "\u03a8\u03b7\u03bb\u03ae", "it": "Elevato", "de": "Hoch", "es": "Elevado", "fr": "Elev\u00e9e"}, "intense": {"en": "Intense", "da": "Intens", "nl": "Intense", "sv": "Intense", "no": "Intens", "el": "\u0388\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b7", "it": "Intenso", "de": "Intensiv", "es": "Intenso", "fr": "Intense"}}}, "clothing": {"title": {"en": "What type of clothing are you wearing?", "da": "Hvilken type t\u00f8j har du p\u00e5?", "nl": "What type of clothing are you wearing?", "sv": "What type of clothing are you wearing?", "no": "Hva slaggs kl\u00e6r har du p\u00e5?", "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03af\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5;", "it": "Che tipo di indumenti stai indossando?", "de": "Welche Art von Kleider tragen Sie?", "es": "\u00bfQu\u00e9 tipo de ropa llevas puesto?", "fr": "Quel type de v\u00eatements portez-vous ?"}, "description": {"Summer_attire": {"en": "Loose fitting, short clothing. Typical for summer.", "da": "L\u00f8st siddende t\u00f8j, lette lag. Typisk for sommervejr.", "nl": "Loose fitting, short clothing. Typical for summer.", "sv": "Loose fitting, short clothing. Typical for summer.", "no": "L\u00f8se kl\u00e6r, shorts og kjoler. Typiske sommerkl\u00e6r.", "el": "\u03a6\u03b1\u03c1\u03b4\u03b9\u03ac, \u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1. \u03a3\u03c5\u03bd\u03b7\u03b8\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9.", "it": "Vestiti larghi, vestiti corti. Tipici dell'estate.", "de": "Lose Kleider, kurze Kleider, typisch f\u00fcr Sommer", "es": "Ropa holgada o corta. T\u00edpico para el verano.", "fr": "V\u00eatements amples, courts. Typique pour l'\u00e9t\u00e9."}, "Business_suit": {"en": "Regular business suit. Clothing common in offices.", "da": "Jakkes\u00e6t, bukser og lang\u00e6rmet sweat-shirt eller lignende; kontorp\u00e5kl\u00e6dning", "nl": "Regular business suit. Clothing common in offices.", "sv": "Regular business suit. Clothing common in offices.", "no": "Jobbkl\u00e6r som dress, vanlig p\u00e5 kontorer.", "el": "\u0395\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b9\u03b1. \u03a0\u03b9\u03bf \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03c3\u03b5 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03b1.", "it": "Completo regolare da business. Comune negli uffici.", "de": "Normaler Business-Anzug. Normal in B\u00fcros.", "es": "Traje regular de negocios. Ropa com\u00fan en oficinas.", "fr": "Costume d'affaires classique. Plus commun dans les bureaux."}, "Double_layer": {"en": "Generally taken to be coveralls over work clothes.", "da": "Heldragt eller andet ekstra lag uden p\u00e5 arbejdst\u00f8j", "nl": "Generally taken to be coveralls over work clothes.", "sv": "Generally taken to be coveralls over work clothes.", "no": "Heldrakt ud over jobbkl\u00e6r.", "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c6\u03cc\u03c1\u03bc\u03b5\u03c2 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03b9\u03ac\u03c2.", "it": "In genere considerate tute da meccanico sopra i vestiti da lavoro", "de": "Normalerweise oben \u00fcber Arbeitskleider getragen.", "es": "Generalmente se considera como un overol que se usa sobre ropa de trabajo.", "fr": "G\u00e9n\u00e9ralement consid\u00e9r\u00e9 comme combinaison au dessus des v\u00eatements de travail."}, "Cloth_coverall": {"en": "Woven fabric that includes treated cotton.", "da": "V\u00e6vet stof, bomuld.", "nl": "Woven fabric that includes treated cotton.", "sv": "Woven fabric that includes treated cotton.", "no": "Vevet stoff, bomuld.", "el": "\u03a5\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03cc \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b2\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03ba\u03b9", "it": "Tessuto intrecciato che comprende il cotone trattato.", "de": "Gewobener Stoff, inklusive behandelte Baumwolle.", "es": "Tejido que incluye algod\u00f3n tratado.", "fr": "Tissu tiss\u00e9 contenant du coton trait\u00e9."}, "Cloth_apron_long_sleeve": {"en": "The wrap-around apron configuration was designed to protect the front and sides of the body against spills from chemical agents.", "da": "Heldragt/beskyttelsest\u00f8j som d\u00e6kker st\u00f8rre dele af kroppen (fx arbejdst\u00f8j til kemisk eller mekanisk beskyttelse).", "nl": "The wrap-around apron configuration was designed to protect the front and sides of the body against spills from chemical agents.", "sv": "The wrap-around apron configuration was designed to protect the front and sides of the body against spills from chemical agents.", "no": "Heldragt og forkle som beskytter kroppens front of sider.", "el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c4\u03cd\u03bb\u03b9\u03be\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bc\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b9\u03bd\u03cc \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b5\u03c5\u03c1\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c1\u03c1\u03bf\u03ad\u03c2 \u03c7\u03b7\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd.", "it": "La configurazione del grembiule \u00e8 stata progettata per proteggere la parte anteriore e i lati del corpo da versamenti di agenti chimici.", "de": "Die Wickelsch\u00fcrzen-Konfiguration wurde entwickelt, um die Vorderseite und Seiten des K\u00f6rpers vor dem Austreten chemischer Substanzen zu sch\u00fctzen.", "es": "La configuraci\u00f3n envolvente del delantal fue dise\u00f1ada para proteger el frente y los lados del cuerpo contra derrames de agentes qu\u00edmicos.", "fr": "Le tablier de protection a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour prot\u00e9ger l'avant et les c\u00f4t\u00e9s du corps de renversements de produits chimiques."}, "Vapour_barrier_coverall": {"en": "Vapour-barrier clothing in a single layer.", "da": "T\u00f8j med regn/vandbeskyttende barriere (uden p\u00e5 almindelig bekl\u00e6dning)", "nl": "Vapour-barrier clothing in a single layer.", "sv": "Vapour-barrier clothing in a single layer.", "no": "Kl\u00e6r i ett lag med dampbarriere", "el": "\u0391\u03b4\u03b9\u03ac\u03b2\u03c1\u03bf\u03c7\u03b7 \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03c3\u03b7.", "it": "Indumenti con barriera al vapore in un unico strato.", "de": "Kleider in einer Schicht mit Dampfbarriere", "es": "Ropa de una sola capa que actua como barrera de vapor.", "fr": "V\u00eatements pare-vapeur simple couche"}, "Winter_attire": {"en": "Winter clothing, multiple layers including a thick coat.", "da": "Vintert\u00f8j med flere lag - inklusiv tyk frakke eller lignende", "nl": "Winter clothing, multiple layers including a thick coat.", "sv": "Winter clothing, multiple layers including a thick coat.", "no": "Vinterkl\u00e6r, flere lag inkludert en tykk frakk.", "el": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ac \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1, \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03b1\u03c0\u03bb\u03ac \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03b6\u03af \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03c1\u03cc. \u03c0\u03b1\u03bb\u03c4\u03cc", "it": "Indumenti invernali, diversi strati che includono un cappotto spesso.", "de": "Winterkleidung, mehrere Schichten inklusive eine Winterjacke.", "es": "Ropa de invierno, varias capas, incluido un abrigo grueso.", "fr": "V\u00eatements d'hiver, multiples couches incluant un manteau \u00e9pais."}}, "label": {"Summer_attire": {"en": "Summer attire", "da": "Sommert\u00f8j", "nl": "Summer attire", "sv": "Summer attire", "no": "Sommerkl\u00e6r", "el": "\u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "it": "Abbigliamento estivo", "de": "Sommerkleidung", "es": "Vestimenta de verano", "fr": "Tenue d'\u00e9t\u00e9"}, "Business_suit": {"en": "Business suit", "da": "Arbejdst\u00f8j, jakkes\u00e6t", "nl": "Business suit", "sv": "Business suit", "no": "Jobbkl\u00e6r, dress", "el": "\u0395\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b9", "it": "Abito da lavoro, completo", "de": "Arbeitskleidung", "es": "Traje de oficina", "fr": "Costume d'affaires"}, "Double_layer": {"en": "Double layer", "da": "T\u00f8j i to lag", "nl": "Double layer", "sv": "Double layer", "no": "Kl\u00e6r i to lag", "el": "\u0394\u03b9\u03c0\u03bb\u03ae \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03c3\u03b7", "it": "Strato doppio", "de": "Kleidung in zwei Schichten", "es": "Doble capa", "fr": "Double couche"}, "Cloth_coverall": {"en": "Cloth coverall", "da": "Overtr\u00e6kst\u00f8j", "nl": "Cloth coverall", "sv": "Cloth coverall", "no": "Kjeledress i stoff", "el": "\u039f\u03bb\u03cc\u03c3\u03c9\u03bc\u03b7 \u03c6\u03cc\u03c1\u03bc\u03b1", "it": "Tuta in stoffa (tuta da meccanico)", "de": "Stoffoverall", "es": "Overol de tela", "fr": "Combinaison"}, "Cloth_apron_long_sleeve": {"en": "Apron over coverall", "da": "Overtr\u00e6kst\u00f8j med ekstra beskyttelse/vandt\u00e6t lag", "nl": "Apron over coverall", "sv": "Apron over coverall", "no": "Kjeledress med forkle", "el": "\u039f\u03bb\u03cc\u03c3\u03c9\u03bc\u03b7 \u03c6\u03cc\u03c1\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c0\u03bf\u03b4\u03b9\u03ac", "it": "Grembiule sopra la tuta", "de": "Overall mit Sch\u00fcrze", "es": "Delantal sobre overol", "fr": "Tablier au dessus d'une combinaison"}, "Vapour_barrier_coverall": {"en": "Vapour-barrier coverall", "da": "Overtr\u00e6kst\u00f8j (regnt\u00f8j eller lignende vandbeskyttende)", "nl": "Vapour-barrier coverall", "sv": "Vapour-barrier coverall", "no": "Kjeledress med dampsperre", "el": "\u0391\u03b4\u03b9\u03ac\u03b2\u03c1\u03bf\u03c7\u03b7 \u03bf\u03bb\u03cc\u03c3\u03c9\u03bc\u03b7 \u03c6\u03cc\u03c1\u03bc\u03b1", "it": "Tuta con barriera al vapore", "de": "Overall mit Dampfbarriere", "es": "Overol de barrera de vapor", "fr": "Combinaison pare-vapeur"}, "Winter_attire": {"en": "Winter attire", "da": "Vintert\u00f8j", "nl": "Winter attire", "sv": "Winter attire", "no": "Vinterkl\u00e6r", "el": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", "it": "Abbigliamento invernale", "de": "Winterkleidung", "es": "Ropa de invierno", "fr": "Tenue d'hiver"}}}, "settings": {"age": {"title": {"en": "In what year were you born?", "da": "Hvilket \u00e5r blev du f\u00f8dt?", "nl": "In what year were you born?", "sv": "In what year were you born?", "no": "I hvilket \u00e5r ble du f\u00f8dt?", "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2;", "it": "Quanti anni hai?", "de": "Wie alt sind Sie?", "es": "\u00bfEn que a\u00f1o naciste?", "fr": "Quel est votre \u00e2ge ?"}}, "height": {"title": {"en": "How tall are you?", "da": "Hvor h\u00f8j er du?", "nl": "How tall are you?", "sv": "How tall are you?", "no": "Hvor h\u00f8y er du?", "el": "\u03a0\u03cc\u03c3\u03bf \u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c2 \u03b5\u03af\u03c3\u03b1\u03b9;", "it": "Quanto sei alto/a?", "de": "Wie hoch sind Sie?", "es": "\u00bfCu\u00e1nto mides?", "fr": "Quelle est votre taille ?"}}, "weight": {"title": {"en": "How much do you weigh?", "da": "Hvor meget vejer du?", "nl": "How much do you weigh?", "sv": "How much do you weigh?", "no": "Hvor mye veier du?", "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b2\u03ac\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2;", "it": "Quanto pesi?", "de": "Was ist Ihr Gewicht?", "es": "\u00bfCu\u00e1nto pesas?", "fr": "Quel est votre poids ?"}}, "gender": {"title": {"en": "What is your gender?", "da": "Hvilket k\u00f8n er du?", "nl": "What is your gender?", "sv": "What is your gender?", "no": "Hvilket kj\u00f8nn er du?", "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf \u03c3\u03b1\u03c2;", "it": "Qual \u00e8 il tuo genere?", "de": "Was ist Ihr Geschlecht?", "es": "\u00bfCu\u00e1l es tu g\u00e9nero?", "fr": "Quel est votre sexe ?"}}, "unit": {"title": {"en": "Which units of measurements would you prefer?", "da": "Hvilket enheder foretr\u00e6kker du?", "nl": "Which units of measurements would you prefer?", "sv": "Which units of measurements would you prefer?", "no": "Hvilke enheter foretrekker du?", "el": "\u03a0\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03b9\u03bc\u03ac\u03c4\u03b5;", "it": "Che unit\u00e0 di misura preferisci?", "de": "Welche Einheiten vorziehen Sie?", "es": "\u00bfQu\u00e9 unidades de medida prefieres?", "fr": "Quelles unit\u00e9s de mesure pr\u00e9f\u00e9rez-vous ?"}}, "thermostat_level": {"title": {"en": "Thermostat level?\n", "da": "Thermostat level?\n", "nl": "Thermostat level?\n", "sv": "Thermostat level?\n", "no": "Thermostat level?\n", "el": "Thermostat level?\n", "it": "Thermostat level?\n", "de": "Thermostat level?\n", "es": "Thermostat level?\n", "fr": "Thermostat level?\n"}}, "open_windows": {"title": {"en": "Are there any open windows in the room?", "da": "Er der nogle \u00e5bne vinduer i rummet?", "nl": "Are there any open windows in the room?", "sv": "Are there any open windows in the room?", "no": "Finns det noen \u00e5pne vinduer i rommet?", "el": "\u03a5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03b1\u03b8\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ac \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9\u03bf;", "it": "Ci sono finestre aperte nella tua stanza?", "de": "Gibt es offene Fenster im Raum?", "es": "\u00bfHay ventanas abiertas en la habitaci\u00f3n?", "fr": "Y a-t-il des fen\u00eatres ouvertes dans la pi\u00e8ce ?"}}, "_temperature": {"title": {"en": "Indoor temperature?", "da": "Indoor temperature?", "nl": "Indoor temperature?", "sv": "Indoor temperature?", "no": "Indoor temperature?", "el": "Indoor temperature?", "it": "Indoor temperature?", "de": "Indoor temperature?", "es": "Indoor temperature?", "fr": "Indoor temperature?"}}, "windspeed": {"title": {"en": "Input the windspeed you would like to use", "da": "Angiv den vindhastighed du kunne t\u00e6nke dig at benytte", "nl": "Input the windspeed you would like to use", "sv": "Input the windspeed you would like to use", "no": "Spesifiser den vindfarten du \u00f8nsker \u00e5 bruke", "el": "\u0395\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b1\u03c7\u03cd\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5", "it": "Specificare la velocit\u00e0 del vento che si desidera utilizzare", "de": "Geben Sie die Windgeschwindigkeit ein, die Sie verwenden wollen", "es": "Ingresa la velocidad del viento que te gustar\u00eda usar", "fr": "Entrer la vitesse du vent que vous souhaitez utiliser"}}, "_humidity": {"title": {"en": "Input the humidity you would like to use", "da": "Angiv den luftfugtighed du kunne t\u00e6nke dig at benytte", "nl": "Input the humidity you would like to use", "sv": "Input the humidity you would like to use", "no": "Spesifiser den luftfuktigheten du \u00f8nsker \u00e5 bruke", "el": "\u0395\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c5\u03b3\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b1\u03c4\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5", "it": "Specificare l'umidit\u00e0 che si desidera utilizzare", "de": "Geben Sie die Luftfeuchtigkeit ein, die Sie verwenden wollen", "es": "Ingresa la humedad exterior que te gustar\u00eda usar", "fr": "Entrer l'humidit\u00e9 que vous souhaitez utiliser"}}}, "headgear": {"title": {"en": "Are you wearing any headgear?", "da": "B\u00e6rer du hovedbekl\u00e6dning?", "nl": "Are you wearing any headgear?", "sv": "Are you wearing any headgear?", "no": "Har du p\u00e5 deg hodeplagg?", "el": "\u03a6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b9 \u03c3\u03b1\u03c2;", "it": "Stai indossando un qualunque tipo di copricapo?", "de": "Tragen Sie Kopfbedeckung?", "es": "\u00bfTienes puesto o est\u00e1s usando algo para la cabeza?", "fr": "Portez-vous un chapeau ?"}, "description": {"none": {"en": "No headgear", "da": "Ingen hovedbekl\u00e6dning", "nl": "No headgear", "sv": "No headgear", "no": "Ingen hodeplagg", "el": "\u0394\u03b5\u03bd \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b9.", "it": "Nessun copricapo", "de": "Keine Kopfbedeckung", "es": "Sin protecci\u00f3n en la cabeza", "fr": "Pas de chapeau"}, "helmet": {"en": "Wearing a hood of any fabric ..", "da": "B\u00e6rer hjelm eller h\u00e6tte/hovedbekl\u00e6dning af stof", "nl": "Wearing a hood of any fabric ..", "sv": "Wearing a hood of any fabric ..", "no": "Hjelm eller hette i ethvert stoff", "el": "\u03a6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bf\u03c5\u03ba\u03bf\u03cd\u03bb\u03b1 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c5\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd", "it": "Casco o cappuccio in qualsiasi tessuto", "de": "Helm oder M\u00fctze aus jedem Stoff", "es": "Estas usando una capucha de cualquier tela.", "fr": "Porte une capuche de n'importe quelle mati\u00e8re .."}}, "label": {"none": {"en": "None", "da": "Ingen", "nl": "None", "sv": "None", "no": "Ingen", "el": "\u039a\u03b1\u03bd\u03ad\u03bd\u03b1", "it": "Niente", "de": "Keine", "es": "Ninguno", "fr": "Aucun"}, "helmet": {"en": "Helmet or hood", "da": "Hjelm eller h\u00e6tte", "nl": "Helmet or hood", "sv": "Helmet or hood", "no": "Hjelm eller hette", "el": "\u039a\u03c1\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ae \u03ba\u03bf\u03c5\u03ba\u03bf\u03cd\u03bb\u03b1", "it": "Casco o cappuccio", "de": "Helm oder M\u00fctze", "es": "Casco o capucha", "fr": "Casque ou capuche"}}}, "windspeed": {"description": {"no_wind": {"en": "No wind", "da": "Ingen vind", "nl": "No wind", "sv": "No wind", "no": "Ingen vind", "el": "\u03a7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b5\u03bc\u03bf", "it": "Nessun vento", "de": "Kein Wind", "es": "Sin viento", "fr": "Pas de vent"}, "some_wind": {"en": "Some wind", "da": "Lidt vind", "nl": "Some wind", "sv": "Some wind", "no": "Litt vind", "el": "\u039b\u03af\u03b3\u03bf\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", "it": "Lieve vento", "de": "Leichter Wind", "es": "Algo de viento", "fr": "Un peu de vent"}, "strong_wind": {"en": "Strong wind", "da": "St\u00e6rk vind", "nl": "Strong wind", "sv": "Strong wind", "no": "Sterk vind", "el": "\u0394\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", "it": "Vento forte", "de": "Starker Wind", "es": "Viento fuerte", "fr": "Vent fort"}}}}, "toasts": {"code_error": {"en": "Whoops... something went wrong at: ", "da": "Uups.. noget gik galt ved:", "nl": "Whoops... something went wrong at: ", "sv": "Whoops... something went wrong at: ", "no": "Uups.. noe gikk galt ved:", "el": "\u039f\u03cd\u03c0\u03c2, \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c0\u03ae\u03b3\u03b5 \u03bb\u03ac\u03b8\u03bf\u03c2", "it": "Ops .. qualcosa \u00e8 andato storto con:", "de": "Ups\u2026 Etwas ist schiefgegangen", "es": "Ups, algo ha salido mal con:", "fr": "Oups\u2026 une erreur s'est produite \u00e0:"}, "adv_user": {"en": "After 5 uses you are now considered an experienced user.", "da": "Efter at du nu har brugt appen 5 gange, anses du for at v\u00e6re en erfaren bruger.", "nl": "After 5 uses you are now considered an experienced user.", "sv": "After 5 uses you are now considered an experienced user.", "no": "Etter at du har brukt appen mere enn 5 ganger, er du n\u00e5 en erfaren bruker. ", "el": "\u039c\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc 5 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03ad\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2", "it": "Adesso, dopo 5 utilizzi, sei considerato un utente esperto.", "de": "Seit Sie die App mehr als 5 male benutzt haben, sind Sie jetzt ein erfahrener Benutzer", "es": "Luego de 5 usos usted es considerado un usuario experimentado", "fr": "Apr\u00e8s 5 utilisations vous \u00eates maintenant consid\u00e9r\u00e9 comme un utilisateur exp\u00e9riment\u00e9."}, "default_values": {"en": "Using default values in calculations.", "da": "Anvender standardv\u00e6rdier i beregninger", "nl": "Using default values in calculations.", "sv": "Using default values in calculations.", "no": "Bruker standardverdier i beregnigner", "el": "\u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03b5\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2", "it": "Utilizzare i valori predefiniti nei calcoli.", "de": "Standardwerte werden in Berechnungen verwendet", "es": "Usar valores por defecto en los c\u00e1lculos", "fr": "Utiliser les valeurs par d\u00e9faut dans les calculs."}, "adaptation_reset": {"en": "Adaptation level reset to 0", "da": "Tilpasningsniveau nustillet", "nl": "Adaptation level reset to 0", "sv": "Adaptation level reset to 0", "no": "Tilpasningsniv\u00e5 tilbakestilt til 0", "el": "\u0395\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf 0", "it": "Livello di adattamento resettato a 0", "de": "Anpassungsniveau zu 0 r\u00fcckgestellt", "es": "Reiniciar el nivel de adaptaci\u00f3n a 0", "fr": "Niveau d'adaptation r\u00e9initialis\u00e9 \u00e0 0"}, "preferences_reset": {"en": "Personal preferences reset", "da": "Personlige preferencer nulstillet", "nl": "Personal preferences reset", "sv": "Personal preferences reset", "no": "Foretrukte tilbakestilt.", "el": "\u0395\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd", "it": "Preferenze personali resettate", "de": "Pers\u00f6nliche Pr\u00e4ferenzen r\u00fcckgestellt", "es": "Reiniciar preferencias personales", "fr": "Pr\u00e9f\u00e9rences personnelles r\u00e9initialis\u00e9es"}, "acclimatized": {"en": "You are acclimatised to your working environment.", "da": "Du er akklimatiseret til dit arbejdsmilj\u00f8", "nl": "You are acclimatised to your working environment.", "sv": "You are acclimatised to your working environment.", "no": "Du er akklimatisert til arbeidsmilj\u00f8et ditt.", "el": "\u0388\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd.", "it": "Sei acclimatato al tuo ambiente di lavoro", "de": "Sie sind Ihrem Arbeitsklima akklimatisiert.", "es": "Est\u00e1s aclimatado a tu ambiente de trabajo", "fr": "Vous \u00eates acclimat\u00e9 \u00e0 votre environnement de travail"}, "not_acclimatized": {"en": "You are not acclimatised to your working environment.", "da": "Du er ikke akklimatiseret til dit arbejdsmilj\u00f8", "nl": "You are not acclimatised to your working environment.", "sv": "You are not acclimatised to your working environment.", "no": "Du er ikke akklimatisert til arbeidsmilj\u00f8et ditt.", "el": "\u0394\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd.", "it": "Non sei acclimatato al tuo ambiente di lavoro", "de": "Sie sind Ihrem Arbeitsklima nicht akklimatisiert.", "es": "No est\u00e1s aclimatado a tu ambiente de trabajo", "fr": "Vous n'\u00eates pas acclimat\u00e9 \u00e0 votre environnement de travail"}, "notification_enabled": {"en": "You are receiving notfications", "da": "Du modtager nu notifikationer", "nl": "You are receiving notfications", "sv": "You are receiving notfications", "no": "Du mottar varsler.", "el": "\u039b\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2", "it": "Ora riceverai notifiche", "de": "Sie erhalten Nachrichten", "es": "Est\u00e1s recibiendo notificaciones", "fr": "Vous recevez des notifications"}, "notification_disabled": {"en": "You will not receive notifications", "da": "Du vil ikke modtage notifikationer", "nl": "You will not receive notifications", "sv": "You will not receive notifications", "no": "Du mottar ikke varsler.", "el": "\u0394\u03b5 \u03b8\u03b1 \u03bb\u03ac\u03b2\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", "it": "Ora non riceverai notifiche", "de": "Sie erhalten keine Nachrichten", "es": "No recibir\u00e1s notificaciones", "fr": "Vous ne recevrez pas de notifications"}, "location_enabled": {"en": "Custom location is enabled", "da": "Brugerdefineret placering sl\u00e5et til", "nl": "Custom location is enabled", "sv": "Custom location is enabled", "no": "Tilpasset plassering aktivert.", "el": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5", "it": "Posizionamento personalizzato abilitato.", "de": "Angepasste Lokalit\u00e4t ist aktiviert", "es": "Ubicaci\u00f3n personalizada est\u00e1 habilitada", "fr": "Emplacement personnalis\u00e9 disponible"}, "location_disabled": {"en": "Custom location is disabled", "da": "Brugerdefineret placering sl\u00e5et fra", "nl": "Custom location is disabled", "sv": "Custom location is disabled", "no": "Tilpasset plassering deaktivert.", "el": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5", "it": "Posizionamento personalizzato disabilitato.", "de": "Angepasste Lokalit\u00e4t ist deaktiviert", "es": "Ubicaci\u00f3n personalizada est\u00e1 deshabilitada", "fr": "Emplacement personnalis\u00e9 indisponible"}, "indoor_enabled": {"en": "Indoor mode enabled", "da": "Indend\u00f8rs tilstand sl\u00e5et til", "nl": "Indoor mode enabled", "sv": "Indoor mode enabled", "no": "Innemodus aktivert", "el": "\u0395\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ae", "it": "Modalit\u00e0 interna abilitata", "de": "Innenmodus aktiviert", "es": "Modo interior est\u00e1 habilitado", "fr": "Mode int\u00e9rieur activ\u00e9"}, "indoor_disabled": {"en": "Indoor mode disabled", "da": "Indend\u00f8rs tilstand sl\u00e5et fra", "nl": "Indoor mode disabled", "sv": "Indoor mode disabled", "no": "Utemodus aktivert", "el": "\u0395\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ae", "it": "Modalit\u00e0 interna disabilitata", "de": "Innenmodus deaktiviert", "es": "Modo interior est\u00e1 deshabilitado", "fr": "Mode int\u00e9rieur d\u00e9sactiv\u00e9"}, "kb_updated": {"en": "Knowledge base updated to version: ", "da": "Vidensbase opdateret til:", "nl": "Knowledge base updated to version: ", "sv": "Knowledge base updated to version: ", "no": "Kunnskapsbase oppdatert til versjon:", "el": "Knowledgebase \u03b1\u03bd\u03b1\u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7:", "it": "Database aggiornato a:", "de": "Wissensbase zu folgende Version aktualisiert:", "es": "Base del conocimiento est\u00e1 actualizada a la versi\u00f3n:", "fr": "Base de connaissances mise \u00e0 jour \u00e0 la version :"}, "kb_loaded": {"en": "Loaded knowledge base version: ", "da": "Vidensbase indl\u00e6st, version:", "nl": "Loaded knowledge base version: ", "sv": "Loaded knowledge base version: ", "no": "Lastet inn kunnskapsbase, versjon:", "el": "\u03a6\u03cc\u03c1\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 knowledgebase \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2:", "it": "Database caricato, versione:", "de": "Geladene Wissensbase, Version:", "es": "Versi\u00f3n de la base del conocimiento cargada:", "fr": "Base de connaissances charg\u00e9e version :"}, "kb_created": {"en": "Created knowledge base version: ", "da": "Oprettet vidensbase, version:", "nl": "Created knowledge base version: ", "sv": "Created knowledge base version: ", "no": "Opprettet kunnskapsbase, versjon:", "el": "\u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b7 knowledge base \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7:", "it": "Database creato, versione:", "de": "Errichtete Wissensbase, Version:", "es": "Versi\u00f3n de la base del conocimiento creada:", "fr": "Base de connaissances cr\u00e9\u00e9e version :"}, "no_location": {"en": "Could not retrieve location", "da": "Kunne ikke hente placering", "nl": "Could not retrieve location", "sv": "Could not retrieve location", "no": "Kunne ikke hente plassering.", "el": "\u0391\u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", "it": "Impossibile trovare la posizione", "de": "Lokalit\u00e4t nicht abrufbar", "es": "Imposible obtener la ubicaci\u00f3n", "fr": "Impossible d'obtenir l'emplacement"}, "weather_fail": {"en": "Failed to update weather, no app ID", "da": "Kunne ikke opdatere vejrinformation, mangler app ID", "nl": "Failed to update weather, no app ID", "sv": "Failed to update weather, no app ID", "no": "Kunne ikke oppdatere v\u00e6ret, mangler app ID", "el": "\u0391\u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bd\u03ad\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03bf\u03cd, \u03b4\u03b5\u03bd \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 app ID", "it": "Aggiornamento meteo non riuscito, ID app mancante", "de": "Wetter nicht aktualisierbar, App ID fehlt.", "es": "Fallo en actualizar el clima, sin App ID", "fr": "Erreur de mise \u00e0 jour de la m\u00e9t\u00e9o, pas d'ID de l'app"}, "custom_location": {"en": "Using custom location", "da": "Anvender brugerdefineret placering", "nl": "Using custom location", "sv": "Using custom location", "no": "Bruker tilpasset plassering.", "el": "\u03a7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", "it": "Utilizza la posizione personalizzata.", "de": "Pers\u00f6nliche Lokalit\u00e4t wird verwendet", "es": "Utilizar ubicaci\u00f3n personalizada", "fr": "Utiliser l'emplacement personnalis\u00e9"}, "feedback_submitted": {"en": "Feedback submitted!", "da": "Feedback sendt!", "nl": "Feedback submitted!", "sv": "Feedback submitted!", "no": "Tilbakemelding sendt!", "el": "\u0397 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5!", "it": "Feedback inviato!", "de": "Feedback gesandt!", "es": "Feedback enviado", "fr": "Retour envoy\u00e9 !"}, "bad_location": {"en": "Custom location disabled, bad coordinates", "da": "Placering deaktiveret, fejl i koordinater", "nl": "Custom location disabled, bad coordinates", "sv": "Custom location disabled, bad coordinates", "no": "Plassering deaktivert, feil i koordinater", "el": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5, \u03ba\u03b1\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2", "it": "Posizione disabilitata, errori nelle coordinate", "de": "Pers\u00f6nliche Lokalit\u00e4t deaktiviert, falsche Koordinaten", "es": "Ubicaci\u00f3n personalizada desabilitada, coordenadas incorrectas", "fr": "Emplacement personnalis\u00e9 indisponible, mauvaises coordonn\u00e9es"}}, "feedback": {"question1": {"text": {"en": "How were your drinking needs?", "da": "Hvordan har dit v\u00e6skeindtag v\u00e6ret?", "nl": "How were your drinking needs?", "sv": "How were your drinking needs?", "no": "Hvordan har drikkebehovene dine v\u00e6rt?", "el": "\u03a0\u03ce\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b7 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b5\u03c1\u03cc;", "it": "Come \u00e8 stato il tuo bisogno di bere?", "de": "Wie ist Ihre Fl\u00fcssigkeitseinnahme gewesen?", "es": "\u00bfC\u00f3mo ha sido tu necesidad para beber?", "fr": "Quels ont \u00e9t\u00e9 vos besoins d'hydratation ?"}, "ratingtext": {"1.0": {"en": "Much higher than expected", "da": "Meget h\u00f8jere end normalt", "nl": "Much higher than expected", "sv": "Much higher than expected", "no": "Mye h\u00f8yere enn forventet", "el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", "it": "Molto pi\u00f9 alto di quanto mi aspettassi", "de": "Viel h\u00f6her als erwartet", "es": "Mucho m\u00e1s alta de lo esperado", "fr": "Beaucoup plus \u00e9lev\u00e9s que pr\u00e9vu"}, "2.0": {"en": "Higher than expected", "da": "H\u00f8jere end normalt", "nl": "Higher than expected", "sv": "Higher than expected", "no": "H\u00f8yere enn forventet", "el": "\u03a5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", "it": "Pi\u00f9 alto di quanto mi aspettassi", "de": "H\u00f6her als erwartet", "es": "M\u00e1s alta de lo esperado", "fr": "Plus \u00e9lev\u00e9s que pr\u00e9vu"}, "3.0": {"en": "Normal", "da": "Normalt", "nl": "Normal", "sv": "Normal", "no": "Vanlig", "el": "\u039a\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae", "it": "Normale", "de": "Normal", "es": "Normal", "fr": "Normaux"}, "4.0": {"en": "Lower than expected", "da": "Lavere end normalt", "nl": "Lower than expected", "sv": "Lower than expected", "no": "Mindre enn forventet", "el": "\u039b\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", "it": "Pi\u00f9 basso di quanto mi aspettassi", "de": "Niedriger als erwartet", "es": "M\u00e1s baja de lo esperado", "fr": "Plus faibles que pr\u00e9vu"}, "5.0": {"en": "Much lower than expected", "da": "Meget lavere end normalt", "nl": "Much lower than expected", "sv": "Much lower than expected", "no": "Mye lavere enn forventet", "el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", "it": "Molto pi\u00f9 basso di quanto mi aspettassi", "de": "Viel niedriger als erwartet", "es": "Mucho m\u00e1s baja de lo esperado", "fr": "Beaucoup plus faibles que pr\u00e9vu"}}}, "question2": {"text": {"en": "Did you take more breaks than usual/did you get more exhausted than usual?", "da": "Har du taget flere pauser end du plejer/v\u00e6ret mere udmattet?", "nl": "Did you take more breaks than usual/did you get more exhausted than usual?", "sv": "Did you take more breaks than usual/did you get more exhausted than usual?", "no": "Tok du flere pauser enn vanlig/ble du mer utslitt enn vanlig?", "el": "\u039a\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03c9\u03c2/\u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03ac\u03b6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03c9\u03c2;", "it": "Hai fatto pi\u00f9 pause del solito / ti sei stancato pi\u00f9 del solito?", "de": "Haben Sie mehrere Pausen als normal gemacht/sind Sie mehr ersch\u00f6pft als normal?", "es": "\u00bfTomaste m\u00e1s descansos de lo habitual / te cansaste m\u00e1s de lo habitual?", "fr": "Avez-vous fait plus de pauses que d'habitude/avez-vous \u00e9t\u00e9 plus fatigu\u00e9 que d'habitude ?"}, "ratingtext": {"1.0": {"en": "A lot more exhausted than usual", "da": "Meget mere udmattet end normalt", "nl": "A lot more exhausted than usual", "sv": "A lot more exhausted than usual", "no": "Mye mer utmattet enn vanlig", "el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03c9\u03c2", "it": "Molto pi\u00f9 stanco del solito", "de": "Viel mehr ersch\u00f6pft als normal", "es": "Mucho m\u00e1s cansada(o) que de costumbre", "fr": "Beaucoup plus fatigu\u00e9 que d'habitude"}, "2.0": {"en": "More exhausted than usual", "da": "Mere udmattet end normalt", "nl": "More exhausted than usual", "sv": "More exhausted than usual", "no": "Mer utmattet enn vanlig", "el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03c9\u03c2", "it": "Pi\u00f9 stanco del solito", "de": "Mehr ersch\u00f6pft als normal", "es": "M\u00e1s cansada(o) que de costumbre", "fr": "Plus fatigu\u00e9 que d'habitude"}, "3.0": {"en": "Normal", "da": "Det har v\u00e6ret normalt", "nl": "Normal", "sv": "Normal", "no": "Jeg har hatt det fint", "el": "\u039a\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac", "it": "Normale", "de": "Normal", "es": "Normal", "fr": "Normal"}, "4.0": {"en": "Less exhausted than usual", "da": "Mindre udmattet end jeg plejer", "nl": "Less exhausted than usual", "sv": "Less exhausted than usual", "no": "Jeg har ikke v\u00e6rt utmattet", "el": "\u039b\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03c9\u03c2", "it": "Meno stanco del solito", "de": "Weniger ersch\u00f6pft als normal", "es": "Menos cansada(o) que de costumbre", "fr": "Moins fatigu\u00e9 que d'habitude"}, "5.0": {"en": "Not exhausted", "da": "Jeg har ikke v\u00e6ret udmattet", "nl": "Not exhausted", "sv": "Not exhausted", "no": "Jeg har ikke v\u00e6rt utmattet", "el": "\u039a\u03b1\u03b8\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2", "it": "Non ero stanco", "de": "Nicht ersch\u00f6pft", "es": "No estoy cansada(o)", "fr": "Pas fatigu\u00e9"}}}, "question3": {"text": {"en": "How would you evaluate the amount of clothing you wore today?", "da": "Hvordan var m\u00e6ngden af t\u00f8j du har haft p\u00e5 i dag?", "nl": "How would you evaluate the amount of clothing you wore today?", "sv": "How would you evaluate the amount of clothing you wore today?", "no": "Hvordan f\u00f8ltes mengden av kl\u00e6r du hadde p\u00e5 deg i dag?", "el": "\u03a0\u03ce\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c4\u03b5 \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1;", "it": "Come valuteresti il livello di abbigliamento che indossavi oggi?", "de": "Wie w\u00fcrden Sie Ihre heutige Kleidungsmenge beurteilen?", "es": "\u00bfC\u00f3mo evaluar\u00edas la cantidad de ropa que usaste hoy?", "fr": "Comment \u00e9valueriez-vous la quantit\u00e9 de v\u00eatements que vous portiez aujourd'hui ?"}, "ratingtext": {"1.0": {"en": "A lot more than needed", "da": "Jeg har haft meget mere t\u00f8j p\u00e5, end n\u00f8dvendig", "nl": "A lot more than needed", "sv": "A lot more than needed", "no": "Jeg har hatt p\u00e5 mye mer kl\u00e6r enn n\u00f8dvendig", "el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u0384 \u03cc\u03c3\u03bf \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9", "it": "Molto pi\u00f9 di quanto avrei avuto bisogno", "de": "Viel mehr als erforderlich", "es": "Mucho m\u00e1s de lo necesario", "fr": "Beaucoup plus que n\u00e9cessaire"}, "2.0": {"en": "A little more than needed", "da": "Jeg har har mere t\u00f8j p\u00e5 end n\u00f8dvendig", "nl": "A little more than needed", "sv": "A little more than needed", "no": "Jeg har hatt p\u00e5 mer kl\u00e6r enn n\u00f8dvendig", "el": "\u039b\u03af\u03b3\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c3\u03bf \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9", "it": "Lievemente di pi\u00f9 di quanto avrei avuto bisogno", "de": "Ein wenig mehr als erforderlich", "es": "Un poco m\u00e1s de lo necesario", "fr": "Un peu plus que n\u00e9cessaire"}, "3.0": {"en": "I wore the right amount of clothing", "da": "Jeg har haft den rigtige m\u00e6ngde t\u00f8j p\u00e5.", "nl": "I wore the right amount of clothing", "sv": "I wore the right amount of clothing", "no": "Klesm\u00e6ngden var passende", "el": "\u03a6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c9\u03c3\u03c4\u03ae \u03c0\u03bf\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03cd\u03c7\u03c9\u03bd.", "it": "Indossavo il giusto livello di vestiti", "de": "Ich habe die richtige Menge an Kleidung getragen", "es": "Llevaba la cantidad adecuada de ropa", "fr": "Je portais la bonne quantit\u00e9 de v\u00eatements"}, "4.0": {"en": "Less than needed", "da": "Jeg har haft for lidt t\u00f8j p\u00e5", "nl": "Less than needed", "sv": "Less than needed", "no": "Jeg har hatt p\u00e5 for lite kl\u00e6r", "el": "\u039b\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c3\u03bf \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9", "it": "Meno di quanto avrei avuto bisogno", "de": "Weniger als erforderlich", "es": "Menos de lo necesario", "fr": "Moins que n\u00e9cessaire"}, "5.0": {"en": "Much less than needed", "da": "Jeg har haft alt for lidt t\u00f8j p\u00e5", "nl": "Much less than needed", "sv": "Much less than needed", "no": "Jeg har hatt p\u00e5 alt for lite kl\u00e6r", "el": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd \u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0' \u03cc\u03c3\u03bf \u03c7\u03c1\u03b5\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9", "it": "Molto meno di quanto avrei avuto bisogno", "de": "Viel weniger als erforderlich", "es": "Mucho menos de lo necesario", "fr": "Beaucoup moins que n\u00e9cessaire"}}}}}